[
    {
        "desc": {
            "desc": "As CEO, you are charged with defining the vision, direction and strategy of your enterprise to meet tomorrow\u2019s challenges head on.\nThe\u00a0Global CEO\u00a0Program\u00a0offers you the rare opportunity to step back, rethink your approach and reflect on actions geared to your organization\u2019s needs for greater global leverage.",
            "video_title": "",
            "video_url": "https://www.youtube.com/embed/neFUwnNxm9E?rel=0"
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Lain Jager",
                "title": "",
                "company": "Ain Jager, Gcp '14Ceo, Zespri International, New Zealand",
                "testimonial_statement": "\u201cThe GCP provided an exceptional learning experience. You are transformed by the enriching perspectives of a culturally diverse group of peers and leave the program armed with practical solutions to address your unique business challenges as a global leader.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/test-Lain-Jager-GCP_20160405140022.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Robert Dodds",
                "title": "",
                "company": "Obert Dodds, Gcp'13Cmo, Ellerine Holdings Ltd, South Africa",
                "testimonial_statement": "\u201cThis program is at the highest level in executive education.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/test-Robert-Dodds-GCP_20160405140003.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Mansour Hajjar",
                "title": "",
                "company": "Ansour Hajjar, Gcp '13 Ceo, Allied Enterprises Chaloub Group, Uae",
                "testimonial_statement": "\u201cI chose the GCP because I was looking for a program that provides depth into the different disciplines in business today \u2013 and also a global outlook with a glimpse into the future.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/test-Mansour-Hajjar-GCP_20160405140013.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "The IESE Global CEO is a learning journey that addresses the knowledge, mindsets, skills and capabilities required to lead your enterprise to unprecedented levels of excellence.\tYou will have the support and access to the expertise of a unique faculty of professors from IESE, the Wharton School and CEIBS.\tThrough discussion, debate, action-oriented activities, peer coaching and deep reflection, you will develop a number of key competencies that will transform your global leadership.",
        "who_attend_desc": "Join fellow CEOs, owners, presidents, board members and top-tier executives from across the world.\tTypical GCP participants will be major corporate decision-makers with over 20 years of general management experience, including:",
        "languages": "en",
        "duration_consecutive": true,
        "university_school": "2222_EUR",
        "type": "Onsite",
        "category_tags": [],
        "credential": "",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:lcasas@iese.edu",
        "name": "Global CEO Program",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/global-ceo-program/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "location": [
            "US - New York"
        ],
        "effective_start_date": "2021-06-01",
        "effective_end_date": "2022-01-01",
        "tuition_number": 48000,
        "tuition_note": "",
        "currency": "USD",
        "duration_months": "7",
        "version": 1
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "As CEO, general manager or senior executive, your company is looking to you for visionary leadership and excellence in execution. Our Advanced Management Program for senior management exposes you to the latest trends, ideas and concepts shaping global business. You will be challenged to reflect on your leadership. And, you will gain the knowledge, insight and mindset to drive and sustain competitive advantage.\nWe\u2019ve innovated in our teaching methods, creating hybrid formats and new online tools, so that you\u2019ll be able to safely keep learning from the start through to the end of the program, even if conditions change.\n",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Peter Adriaansen",
                "title": "",
                "company": "Eter Adriaansen, Amp Barcelona '14 Global Director And General Manager, Owens Corning, Netherlands",
                "testimonial_statement": "\u201cThere are a number of good senior executive programs, but when you make an investment, you want to go for the best. I selected IESE\u2019s AMP based on its rankings in renowned publications, the program content and the way it would be presented.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/adriaanse-amp_20160512120601.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Subulade Giwa-Amu",
                "title": "",
                "company": "Ubulade Giwa-Amu, Amp Barcelona '14 Ceo, Fbn Mortgages, Nigeria",
                "testimonial_statement": "\u201cI asked myself a question: whether I had the skills to be a leader at the next level. I felt the need to step back, get a fresh perspective, and hone my leadership and strategic thinking skills.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/subu-amp-ok_20160512123901.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Professor Marc Sachon",
                "title": "Academic Director Amp  Professor Of Production",
                "company": "Rofessor Marc Sachonacademic Director Amp  Professor Of Production, Technology And Operations Management",
                "testimonial_statement": "\u201cWhen you are at the peak of your career is when you should proactively seek out challenges to continue to grow and learn. the AMP is where you come to review and strengthen your leadership capabilities, and set a road map for your personal growth and that of your company.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-IM_20160923120006.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "The\u00a0Advanced Management Program is a learning journey that addresses the knowledge, mindsets, skills and capabilities required to lead your enterprise to unprecedented levels of excellence.\tThrough open discussion with peers, debate, action-oriented activities, coaching and deep reflection, you will develop eight key competencies that will transform your leadership.\t",
        "who_attend_desc": "Join a group of world-class business leaders from diverse, international organizations.\tEach individual brings their own unique experience, culture and leadership style. Each group is united by a shared desire to lead their business to greater success.\tOur Advanced Management Program participants have an average of 15 years of general management experience. Typical roles include:",
        "languages": "en",
        "university_school": "2222_EUR",
        "duration_consecutive": true,
        "credential": "",
        "type": "Blended-Onsite&Self-paced",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:pborras@iese.edu",
        "name": "Advanced Management Program (AMP)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/advanced-management-program/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "BARCELONA"
        ],
        "effective_start_date": "2021-03-15",
        "effective_end_date": "2021-10-15",
        "tuition_number": 38300,
        "tuition_note": "",
        "currency": "EUR",
        "duration_months": "7",
        "version": 1
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "In IESE\u2019s Leadership Coaching Program you\u2019ll learn how to motivate and empower others to successfully navigate challenging times. Through a mix of dynamic learning, interactive lectures and coaching supervision, you\u2019ll gain a coaching mindset and fresh strategies to engage and inspire others. This 8-week program will benefit both C-level executives who aspire to foster a coaching culture and executive coaches seeking to magnify their client impact.\nLearn more about the IESE executive coaching model and how it can help you drive positive change, both in and outside your organization.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Alberto Ribera",
                "title": "Alberto Riberaacademic Director",
                "company": "",
                "testimonial_statement": "Executive coaching is a powerful learning methodology grounded on trust. Through a blend of academic rigor and deep experiential learning, the program offers an evidence-based coaching model to help participants spur growth and innovation, both inside and outside their organizations.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/alberto_testimonials.png",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Est\u00edbalitz Ortiz",
                "title": "Ph.D. In Mentoring And Coaching",
                "company": "St\u00edbalitz Ortizph.D. In Mentoring And Coaching, Iese Business School",
                "testimonial_statement": "The IESE Coaching Leadership Program exposes senior leaders and executive coaches to cutting-edge methodologies, all designed to boost their coaching effectiveness. They emerge better equipped to inspire positive change in their specific contexts.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Esti\u0301balitz_testimonials.png",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "Cultivate a coaching mindset and core competencies to promote continuous self-development, learning, growth and innovation in your organization.Expand your understanding of human behavior and development and their interplay with executive coaching processes.Acquire essential coaching knowledge and practice to earn ICF (International Coach Federation) credentials.Develop coaching capabilities to help leaders, teams and organizations bolster their performance across diverse contexts and cultures.Gain deeper self-awareness to support your personal and professional growth.Share experiences with peers, coaches and professors in a safe environment.",
        "who_attend_desc": "",
        "languages": "en",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": "",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:infogm@iese.edu",
        "name": "Leadership Coaching Program",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/coaching-program/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "category_tags": [],
        "effective_start_date": "2021-05-10",
        "effective_end_date": "2021-07-9",
        "duration_weeks": 8,
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 16000,
        "tuition_note": "",
        "location": [
            "BARCELONA"
        ],
        "type": "Blended - Onsite & Live Virtual",
        "version": 1
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "The Business Model Innovation Program will help you to design and implement a business model for a new venture, redesign the business model of an existing firm or business unit, and/or develop a business model innovation strategy for your firm.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:msosna@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Christoph Zott",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Zott-Christoph-1-150x150.jpg",
                "title": "Academic Director",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nLa principal \u00e1rea de inter\u00e9s de Julia Prats es el proceso de la iniciativa emprendedora, que incluye la identificaci\u00f3n, evaluaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de oportunidades en cualquier contexto. Una parte muy importante de su trabajo consiste en el desarrollo de estrategias y sistemas que ayuden a empresas s\u00f3lidas a lograr un crecimiento rentable. Su trabajo tambi\u00e9n se centra en comprender los factores principales que intervienen en la creaci\u00f3n y la gesti\u00f3n de empresas de servicios profesionales. A lo largo de los a\u00f1os, ha desarrollado estas dos \u00e1reas de inter\u00e9s a trav\u00e9s de la docencia, proyectos de investigaci\u00f3n y consultor\u00eda.\nLa profesora Prats fue nominada al Premio Kauffman Emerging y ha publicado en revistas internacionales y participado en congresos, tanto en el \u00e1mbito profesional como acad\u00e9mico. Tambi\u00e9n es autora de material docente y ha colaborado en varios libros sobre iniciativa emprendedora y estrategia.\nCuenta con un DBA en administraci\u00f3n de empresas por la Harvard University, un MBA por el IESE y es Ingeniera Industrial por la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Tambi\u00e9n ha impartido clases en la Wharton Business School, IPADE (M\u00e9xico), INALDE (Colombia), y AESE (Portugal).\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Business Model Innovation Program",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/strategic-management/business-model-innovation-program/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/"
        ],
        "desc": "The Business Model Innovation Program will help you to design and implement a business model for a new venture, redesign the business model of an existing firm or business unit, and/or develop a business model innovation strategy for your firm.",
        "course_takeaways": "Learn & apply state-of-the-art concepts to analyze and (re-)design innovative, sustainable, and value creating business models.Receive practical, step-by-step guidance on how to introduce business model innovation in your organization.Bring your own business model challenge into the program.Benefit from individual guidance and peer advisory when designing your own business model innovation.Build an international network with international participants, IESE experts, and guest speakers.Learn & apply state-of-the-art concepts to analyze and (re-)design innovative, sustainable, and value creating business models.Receive practical, step-by-step guidance on how to introduce business model innovation in your organization.Bring your own business model challenge into the program.Benefit from individual guidance and peer advisory when designing your own business model innovation.Build an international network with international participants, IESE experts, and guest speakers.",
        "who_attend_desc": "This is an Online Program for CEOs, top-management team members, and heads of innovation or strategy of startups, larger incumbent firms, social ventures, and not-for-profits who want to proactively learn about and apply business model innovation in their organizations. It is equally relevant for board members and investors who accompany their firms in such journeys.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "Live online",
        "effective_start_date": "2021--01",
        "effective_end_date": "",
        "currency": "",
        "tuition_number": "",
        "tuition_note": ""
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia directiva y una d\u00e9cada en la alta direcci\u00f3n, has alcanzado tus metas profesionales y has acumulado experiencia. Pero quieres contrastar y conocer las mejores pr\u00e1cticas en la direcci\u00f3n de empresas y compartir experiencias con un grupo de directivos de alto nivel. Con el Programa de Alta Direcci\u00f3n de Empresas revisar\u00e1s tus conocimientos para conseguir que tu proyecto perdure m\u00e1s all\u00e1 de tu etapa al frente de tu organizaci\u00f3n.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Luis Sebasti\u00e1n Sastre",
                "title": "",
                "company": "Uis Sebasti\u00e1n Sastre, Pade '15",
                "testimonial_statement": "\u201cEl PADE me ha ayudado a potenciar mis habilidades directivas, a definir mejor mis objetivos estrat\u00e9gicos y a implementarlos con eficacia, permiti\u00e9ndome, adem\u00e1s, compatibilizar el programa con mi vida profesional y personal\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sastre-PADE_20160525114501.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Santiago \u00c1lvarez De Mon",
                "title": "Profesor De Direcci\u00f3n De Personas En Las Organizaciones",
                "company": "Antiago \u00c1lvarez De Monprofesor De Direcci\u00f3n De Personas En Las Organizaciones, Iese",
                "testimonial_statement": "\u201cEl PADE es un lugar de encuentro con otros profesionales comprometidos con su formaci\u00f3n, un espacio para renovarse como directivo y como persona, y una experiencia intelectual, afectiva y moral\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Santiago_Alvarez_de_Mon_Prof-200x200_20160504173607.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Chelo Tonijuan, Pade \u201910",
                "title": "Chelo Tonijuan",
                "company": "Helo Tonijuan, Pade '10Consejera Delegada, Compa\u00f1\u00eda General Carnia Y Fundadora Y Consejera Delegada, Frescabarna",
                "testimonial_statement": "\u201cDecid\u00ed realizar el PADE porque quer\u00eda actualizar mis conocimientos. El programa me permiti\u00f3 distanciarme del d\u00eda a d\u00eda, reflexionar, activarme e incluso crear una nueva empresa online\".",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/CheloTonijuan-PADE_20160602111502.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Alta Direcci\u00f3n de Empresas (PADE) es una experiencia de aprendizaje que aborda todos los conocimientos, habilidades y capacidades que necesitas para llevar a tu empresa a nuevos niveles de \u00e9xito.\tA trav\u00e9s del debate en clase, las actividades orientadas a la acci\u00f3n, el coaching y la reflexi\u00f3n profunda, desarrollar\u00e1s ocho competencias clave que transformar\u00e1n de arriba abajo tu estilo de liderazgo.",
        "who_attend_desc": "Eres el l\u00edder de referencia de tu organizaci\u00f3n, tienes m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en posiciones directivas y necesitas cuestionar, actualizar y ampliar tu visi\u00f3n estrat\u00e9gica. .\tCon el Programa de Alta Direcci\u00f3n de Empresas (PADE) proyectar\u00e1s tu liderazgo y valores a largo plazo gracias al intercambio con directivos de dilatada experiencia y al apoyo del claustro. \u00danete a la escuela n\u00famero 1 en el mundo en programas de formaci\u00f3n de directivos.",
        "languages": "es",
        "university_school": "2222_EUR",
        "duration_consecutive": true,
        "type": "Onsite",
        "credential": "",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Alta Direcci\u00f3n de Empresas (PADE)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/consejeros-directivos-seniors/pade/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Madrid"
        ],
        "effective_start_date": "2021-05-13",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 28400,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2021-11-13",
        "version": 2
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia directiva y una d\u00e9cada en la alta direcci\u00f3n, has alcanzado tus metas profesionales y has acumulado experiencia. Pero quieres contrastar y conocer las mejores pr\u00e1cticas en la direcci\u00f3n de empresas y compartir experiencias con un grupo de directivos de alto nivel. Con el Programa de Alta Direcci\u00f3n de Empresas revisar\u00e1s tus conocimientos para conseguir que tu proyecto perdure m\u00e1s all\u00e1 de tu etapa al frente de tu organizaci\u00f3n.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Luis Sebasti\u00e1n Sastre",
                "title": "",
                "company": "Uis Sebasti\u00e1n Sastre, Pade '15",
                "testimonial_statement": "\u201cEl PADE me ha ayudado a potenciar mis habilidades directivas, a definir mejor mis objetivos estrat\u00e9gicos y a implementarlos con eficacia, permiti\u00e9ndome, adem\u00e1s, compatibilizar el programa con mi vida profesional y personal\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sastre-PADE_20160525114501.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Santiago \u00c1lvarez De Mon",
                "title": "Profesor De Direcci\u00f3n De Personas En Las Organizaciones",
                "company": "Antiago \u00c1lvarez De Monprofesor De Direcci\u00f3n De Personas En Las Organizaciones, Iese",
                "testimonial_statement": "\u201cEl PADE es un lugar de encuentro con otros profesionales comprometidos con su formaci\u00f3n, un espacio para renovarse como directivo y como persona, y una experiencia intelectual, afectiva y moral\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Santiago_Alvarez_de_Mon_Prof-200x200_20160504173607.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Chelo Tonijuan, Pade \u201910",
                "title": "Chelo Tonijuan",
                "company": "Helo Tonijuan, Pade '10Consejera Delegada, Compa\u00f1\u00eda General Carnia Y Fundadora Y Consejera Delegada, Frescabarna",
                "testimonial_statement": "\u201cDecid\u00ed realizar el PADE porque quer\u00eda actualizar mis conocimientos. El programa me permiti\u00f3 distanciarme del d\u00eda a d\u00eda, reflexionar, activarme e incluso crear una nueva empresa online\".",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/CheloTonijuan-PADE_20160602111502.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Alta Direcci\u00f3n de Empresas (PADE) es una experiencia de aprendizaje que aborda todos los conocimientos, habilidades y capacidades que necesitas para llevar a tu empresa a nuevos niveles de \u00e9xito.\tA trav\u00e9s del debate en clase, las actividades orientadas a la acci\u00f3n, el coaching y la reflexi\u00f3n profunda, desarrollar\u00e1s ocho competencias clave que transformar\u00e1n de arriba abajo tu estilo de liderazgo.",
        "who_attend_desc": "Eres el l\u00edder de referencia de tu organizaci\u00f3n, tienes m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en posiciones directivas y necesitas cuestionar, actualizar y ampliar tu visi\u00f3n estrat\u00e9gica. .\tCon el Programa de Alta Direcci\u00f3n de Empresas (PADE) proyectar\u00e1s tu liderazgo y valores a largo plazo gracias al intercambio con directivos de dilatada experiencia y al apoyo del claustro. \u00danete a la escuela n\u00famero 1 en el mundo en programas de formaci\u00f3n de directivos.",
        "languages": "es",
        "university_school": "2222_EUR",
        "duration_consecutive": true,
        "type": "Onsite",
        "credential": "",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Alta Direcci\u00f3n de Empresas (PADE)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/consejeros-directivos-seniors/pade/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Barcelona"
        ],
        "effective_start_date": "2021-11-08",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 28400,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2022-05-08",
        "version": 2
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Despu\u00e9s de una d\u00e9cada dirigiendo necesitas nuevas perspectivas. El Programa de Direcci\u00f3n General (PDG) proporciona puntos de vista innovadores sobre los complejos retos empresariales a los que, como director general, debes enfrentarte cada d\u00eda. Al acabar el programa habr\u00e1s reforzado tu capacidad para manejar el rendimiento de tu empresa, alcanzar la excelencia tanto en la estrategia como en la ejecuci\u00f3n del cambio, y aportar criterio, compromiso y una visi\u00f3n compartida que llevar\u00e1 tu negocio a nuevos niveles de \u00e9xito.",
            "video_title": "",
            "video_url": "https://www.youtube.com/embed/8B7ZBZAdnZk"
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Juan Sitges Breiter",
                "title": "",
                "company": "Uan Sitges Breiter, Pdg 2018Director De La Fundaci\u00f3n Caser",
                "testimonial_statement": "El PDG de IESE es un programa no solo de formaci\u00f3n directiva con el que ampliar tus conocimientos empresariales, sino tambi\u00e9n una magn\u00edfica oportunidad para explorar caminos tanto profesionales como personales en un entorno inmejorable.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Juan-Sitges-Breiter.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Mariano Hern\u00e1ndez Cer\u00f3n",
                "title": "",
                "company": "Ariano Hern\u00e1ndez Cer\u00f3n, Pdg 2018Senior Business Development Manager Mayor Accounts Apple",
                "testimonial_statement": "\"El entorno competitivo est\u00e1 cambiando a una velocidad que no hab\u00edamos visto antes. Es cr\u00edtico disponer de un criterio que nos permita tomar las mejores decisiones para el negocio en nuestras compa\u00f1\u00edas. En el IESE he podido incrementar mi nivel de conocimiento as\u00ed como tener una referencia y marco claro de cara a esta toma de decisiones.\"",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Mariano-Hern\u00e1ndez-Cer\u00f3n.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Direcci\u00f3n General (PDG) aborda los conocimientos, habilidades y capacidades para alcanzar la excelencia como director general.\tA trav\u00e9s de las discusiones en clase, el debate, las actividades orientadas a la acci\u00f3n y una profunda reflexi\u00f3n, el PDG te ayudar\u00e1 a desarrollar las competencias clave que transformar\u00e1n la manera en la que ejerces el liderazgo.",
        "who_attend_desc": "El PDG est\u00e1 espec\u00edficamente dise\u00f1ado para directores generales y altos directivos con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en puestos de alta direcci\u00f3n.\tLos participantes del PDG buscan la excelencia en su puesto actual, o bien quieren dar el salto hacia los niveles m\u00e1s altos del liderazgo estrat\u00e9gico. Los puestos m\u00e1s habituales que ocupan son:",
        "languages": "es",
        "university_school": "2222_EUR",
        "duration_consecutive": true,
        "type": "Onsite",
        "credential": "",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Direcci\u00f3n General (PDG)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/consejeros-directivos-seniors/pdg/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Madrid"
        ],
        "effective_start_date": "2021-03-04",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 28400,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2021-09-04",
        "version": 2
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Despu\u00e9s de una d\u00e9cada dirigiendo necesitas nuevas perspectivas. El Programa de Direcci\u00f3n General (PDG) proporciona puntos de vista innovadores sobre los complejos retos empresariales a los que, como director general, debes enfrentarte cada d\u00eda. Al acabar el programa habr\u00e1s reforzado tu capacidad para manejar el rendimiento de tu empresa, alcanzar la excelencia tanto en la estrategia como en la ejecuci\u00f3n del cambio, y aportar criterio, compromiso y una visi\u00f3n compartida que llevar\u00e1 tu negocio a nuevos niveles de \u00e9xito.",
            "video_title": "",
            "video_url": "https://www.youtube.com/embed/8B7ZBZAdnZk"
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Juan Sitges Breiter",
                "title": "",
                "company": "Uan Sitges Breiter, Pdg 2018Director De La Fundaci\u00f3n Caser",
                "testimonial_statement": "El PDG de IESE es un programa no solo de formaci\u00f3n directiva con el que ampliar tus conocimientos empresariales, sino tambi\u00e9n una magn\u00edfica oportunidad para explorar caminos tanto profesionales como personales en un entorno inmejorable.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Juan-Sitges-Breiter.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Mariano Hern\u00e1ndez Cer\u00f3n",
                "title": "",
                "company": "Ariano Hern\u00e1ndez Cer\u00f3n, Pdg 2018Senior Business Development Manager Mayor Accounts Apple",
                "testimonial_statement": "\"El entorno competitivo est\u00e1 cambiando a una velocidad que no hab\u00edamos visto antes. Es cr\u00edtico disponer de un criterio que nos permita tomar las mejores decisiones para el negocio en nuestras compa\u00f1\u00edas. En el IESE he podido incrementar mi nivel de conocimiento as\u00ed como tener una referencia y marco claro de cara a esta toma de decisiones.\"",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Mariano-Hern\u00e1ndez-Cer\u00f3n.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Direcci\u00f3n General (PDG) aborda los conocimientos, habilidades y capacidades para alcanzar la excelencia como director general.\tA trav\u00e9s de las discusiones en clase, el debate, las actividades orientadas a la acci\u00f3n y una profunda reflexi\u00f3n, el PDG te ayudar\u00e1 a desarrollar las competencias clave que transformar\u00e1n la manera en la que ejerces el liderazgo.",
        "who_attend_desc": "El PDG est\u00e1 espec\u00edficamente dise\u00f1ado para directores generales y altos directivos con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en puestos de alta direcci\u00f3n.\tLos participantes del PDG buscan la excelencia en su puesto actual, o bien quieren dar el salto hacia los niveles m\u00e1s altos del liderazgo estrat\u00e9gico. Los puestos m\u00e1s habituales que ocupan son:",
        "languages": "es",
        "university_school": "2222_EUR",
        "duration_consecutive": true,
        "type": "Onsite",
        "credential": "",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Direcci\u00f3n General (PDG)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/consejeros-directivos-seniors/pdg/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Barcelona"
        ],
        "effective_start_date": "2021-04-12",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 28400,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2021-10-12",
        "version": 2
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "\u00bfNecesitas aprovechar las oportunidades que brindan las fintech para crear nuevos modelos de negocio m\u00e1s rentables? \u00bfSabes c\u00f3mo desarrollar y medir inversiones sostenibles? \u00bfConoces los \u00faltimos instrumentos de financiaci\u00f3n y sus riesgos? El Programa de Transformaci\u00f3n Financiera te permite entender c\u00f3mo impactan las nuevas tendencias en el entorno econ\u00f3mico-financiero, las tecnolog\u00edas emergentes, los marcos regulatorios y los nuevos modelos de negocio desde la perspectiva financiera. Necesitas dominar estas nuevas tendencias para liderar con \u00e9xito la transformaci\u00f3n financiera en tu empresa.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:ccarvajal@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Carles Vergara  ",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Vergara_Carles-150x150.jpg",
                "title": "Director Acad\u00e9mico",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nCarles Vergara-Alert es Profesor y director del departamento de Direcci\u00f3n Financiera del IESE. Obtuvo su Ph.D. in Business Administration, Finance and Real Estate, en la\u00a0University of California, Haas School of Business. Cuenta con un M.S. in Finance (Business Administration) y un Master of Financial Engineering (MFE), ambos por la University of California, Berkeley. Adem\u00e1s, es licenciado y m\u00e1ster en Ingenier\u00eda de Caminos, Canales y Puertos por\u00a0la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya, y PDD del IESE.\nHa trabajado en Allianz Hedge Fund Partner, Allianz Group, el Centro de Innovaci\u00f3n del Transporte y el Banco Europeo de Inversiones. Tiene experiencia como consultor en los sectores de las finanzas, bienes inmuebles, ingenier\u00eda, farmac\u00e9utico, minorista y en el sector p\u00fablico.\nSus \u00e1reas de inter\u00e9s incluyen las finanzas inmobiliarias y la valoraci\u00f3n de activos financieros.\n",
                "pdf_url": "http://blog.iese.edu/vergara/"
            }
        ],
        "name": "Programa de Transformaci\u00f3n Financiera",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/finanzas/programa-transformacion-financiera/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives",
            "FINANCE"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=finance&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "\u00bfNecesitas aprovechar las oportunidades que brindan las fintech para crear nuevos modelos de negocio m\u00e1s rentables? \u00bfSabes c\u00f3mo desarrollar y medir inversiones sostenibles? \u00bfConoces los \u00faltimos instrumentos de financiaci\u00f3n y sus riesgos? El Programa de Transformaci\u00f3n Financiera te permite entender c\u00f3mo impactan las nuevas tendencias en el entorno econ\u00f3mico-financiero, las tecnolog\u00edas emergentes, los marcos regulatorios y los nuevos modelos de negocio desde la perspectiva financiera. Necesitas dominar estas nuevas tendencias para liderar con \u00e9xito la transformaci\u00f3n financiera en tu empresa.",
        "course_takeaways": "",
        "who_attend_desc": "",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "Semipresencial: online & en campus",
        "effective_start_date": "2021-04-14",
        "effective_end_date": "2021-04-27",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "13500",
        "tuition_note": "*Precio miembros IESE Alumni: 10.125 \u20ac"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "El programa de alta direcci\u00f3n Crecimiento y transformaci\u00f3n te ayudar\u00e1 a redise\u00f1ar tu estrategia comercial de manera innovadora y con impacto en toda tu organizaci\u00f3n. Dise\u00f1ar\u00e1s tu plan para volver a crecer redirigiendo los esfuerzos a mejorar la cuenta de resultados, con una orientaci\u00f3n al corto y medio plazo.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:jbanon@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Julia Prats ",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/MaJuliaPrats-150x150.jpg",
                "title": "Directora Acad\u00e9mica",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nLa principal \u00e1rea de inter\u00e9s de Julia Prats es el proceso de la iniciativa emprendedora, que incluye la identificaci\u00f3n, evaluaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de oportunidades en cualquier contexto. Una parte muy importante de su trabajo consiste en el desarrollo de estrategias y sistemas que ayuden a empresas s\u00f3lidas a lograr un crecimiento rentable. Su trabajo tambi\u00e9n se centra en comprender los factores principales que intervienen en la creaci\u00f3n y la gesti\u00f3n de empresas de servicios profesionales. A lo largo de los a\u00f1os, ha desarrollado estas dos \u00e1reas de inter\u00e9s a trav\u00e9s de la docencia, proyectos de investigaci\u00f3n y consultor\u00eda.\nLa profesora Prats fue nominada al Premio Kauffman Emerging y ha publicado en revistas internacionales y participado en congresos, tanto en el \u00e1mbito profesional como acad\u00e9mico. Tambi\u00e9n es autora de material docente y ha colaborado en varios libros sobre iniciativa emprendedora y estrategia.\nCuenta con un DBA en administraci\u00f3n de empresas por la Harvard University, un MBA por el IESE y es Ingeniera Industrial por la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. Tambi\u00e9n ha impartido clases en la Wharton Business School, IPADE (M\u00e9xico), INALDE (Colombia), y AESE (Portugal).\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Juli\u00e1n Villanueva ",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JulianVillanueva_Def-1-150x150.jpg",
                "title": "Director Acad\u00e9mico",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJuli\u00e1n Villanueva es Profesor Ordinario del departamento de Direcci\u00f3n Comercial. Cuenta con un Ph.D. in Management (Marketing) de la University of California, Los \u00c1ngeles, un MBA del IESE y una Licenciatura en Econ\u00f3micas y Empresariales de la Universidad Complutense de Madrid. Su trabajo de investigaci\u00f3n se centra en el \u00e1rea del capital cliente, especialmente en el desarrollo de modelos capaces de cuantificar y gestionar el total descontado de los cash-flows de los clientes de una empresa. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n le interesa el marketing digital, la venta al p\u00fablico, la gesti\u00f3n de la fuerza de ventas y la relaci\u00f3n entre el gasto en marketing y su efecto a largo plazo.\nSus investigaciones se han publicado en el Journal of Marketing Research y en el Journal of Marketing and Quantitative Marketing and Economics, entre otras. Es tambi\u00e9n autor de varios libros y m\u00e1s de cincuenta casos y notas t\u00e9cnicas. Dos de sus casos est\u00e1n incluidos en la Harvard Business School Premier Case Collection. Asimismo, ha impartido clases de formaci\u00f3n para directivos en el CEIBS (China), la Nile University (Egipto), INALDE (Colombia), IPADE (M\u00e9jico), IDE (Ecuador), PAD (Per\u00fa) e IEEM (Uruguay).\nEl profesor Villanueva se incorpor\u00f3 al IESE en 1997 como profesor del Departamento de Direcci\u00f3n Comercial. Antes de cursar el MBA, trabaj\u00f3 para Promod\u00e8s (actualmente, Carrefour) como jefe de producto en el departamento de marca blanca. Ha sido consultor de muchas empresas, como Telef\u00f3nica, Grupo Santander, Bankinter, Caprabo, Eroski, Antonio Puig, Mastercard, Nestl\u00e9 y Nabisco. Sus proyectos como consultor han sido muy variados, e inclu\u00edan estudios de mercado, cuadros de mando de marketing, segmentaci\u00f3n de clientes, recomendaciones de posicionamiento, expansi\u00f3n internacional y estrategia de marketing general. Asimismo, ha sido miembro del consejo de administraci\u00f3n de varias empresas.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Crecimiento y Transformaci\u00f3n",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/direccion-estrategica/crecimiento-transformacion/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives",
            "STRATEGIC MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "El programa de alta direcci\u00f3n Crecimiento y transformaci\u00f3n te ayudar\u00e1 a redise\u00f1ar tu estrategia comercial de manera innovadora y con impacto en toda tu organizaci\u00f3n. Dise\u00f1ar\u00e1s tu plan para volver a crecer redirigiendo los esfuerzos a mejorar la cuenta de resultados, con una orientaci\u00f3n al corto y medio plazo.",
        "course_takeaways": "",
        "who_attend_desc": "",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "Semipresencial: Madrid & online",
        "effective_start_date": "2021-05-01",
        "effective_end_date": "2021-05-09",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "12000",
        "tuition_note": "*Precio miembros IESE Alumni: 9.000 \u20ac"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "La transformaci\u00f3n digital es un tema candente y en la agenda de todo comit\u00e9 de direcci\u00f3n. Esta nueva realidad afecta al modo de relacionarse con los clientes, la forma de trabajar de los equipos, la comunicaci\u00f3n y, en definitiva, a la propuesta de valor de las empresas.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "testimonials": [],
        "course_takeaways": "\u00abTransformaci\u00f3n digital.\u00a0Programa de\u00a0Alta Direcci\u00f3n\u00bb tiene un doble objetivo:\u00a0crear un impacto tangible y llevar al participante desde la inspiraci\u00f3n hasta la implementaci\u00f3n. Pretende as\u00ed inspirar a los altos directivos a convertirse en agentes promotores del cambio dentro de sus sectores y organizaciones, y superar los desaf\u00edos que presenta la revoluci\u00f3n digital es la oportunidad perfecta para convertirte en uno.\tCon este programa te ayudamos a comprender hacia d\u00f3nde van los mercados y dise\u00f1ar una estrategia bimodal, capaz de adquirir m\u00fasculo digital hoy, pero, al mismo tiempo, adaptando sus modelos de negocio al ma\u00f1ana. Asimismo, te brindamos las herramientas para que la estrategia se implemente en organizaciones \u00e1giles, con profesionales capaces de tomar decisiones r\u00e1pidamente con la menor fricci\u00f3n interna posible.",
        "who_attend_desc": "\u00abTransformaci\u00f3n digital. Programa de Alta Direcci\u00f3n\u00bb est\u00e1 especialmente dise\u00f1ado para profesionales de la alta direcci\u00f3n, miembros de comit\u00e9s de direcci\u00f3n y de consejos de administraci\u00f3n, y ejecutores de la transformaci\u00f3n digital con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en puestos de direcci\u00f3n.\t\u00bfQuieres entender mejor el panorama digital y descubrir c\u00f3mo puedes adaptar tu estrategia a la transformaci\u00f3n actual? Entonces este es tu programa. No esperes a que la digitalizaci\u00f3n frene el crecimiento de tu empresa. \u00danete a ella y anticipa los modelos de negocio del futuro.",
        "languages": "es",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AVera@iese.edu",
        "name": "Transformaci\u00f3n digital. Programa de Alta Direcci\u00f3n",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/consejeros-directivos-seniors/transformacion-digital/",
        "category": [
            "C-Suite & Senior Executives"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/csuite-senior-executives/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "location": [
            "BARCELONA",
            "MADRID"
        ],
        "effective_start_date": "2021-04-20",
        "effective_end_date": "2021-05-31",
        "tuition": 13500,
        "currency": "EUR",
        "tuition_note": "Tarifa alumni: 12.150 \u20ac Tarifa Miembros IESE: 11.475 \u20ac",
        "duration_months": 1,
        "type": "Blended - Onsite & Live Virtual",
        "version": 1
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "The Program for Management Development (PMD) is addressed to successful functional managers who have demonstrated clear potential to lead cross-functional initiatives and develop the competencies of a senior general manager. The program will accelerate your transition to leadership, empowering you to deliver strong competitive advantage to your company and to become a key driver of its growth.\nWe\u2019ve innovated in our teaching methods, creating hybrid formats and new online tools, so that you\u2019ll be able to safely keep learning from the start through to the end of the program, even if conditions change.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Stefano Rosso",
                "title": "CEO People & Governance",
                "company": "Tefano Rossoceo People & Governance, Otb Group, Italy",
                "testimonial_statement": "\u201cIESE\u2019s Program for Management Development (PMD) has equipped our next-generation leaders with real insight and knowledge for impact today. But what we\u2019re seeing is that the program provides a global vision and mind-set to drive sustained competitive advantage tomorrow.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Rosso-PLD_20160525120607.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Rania Masri",
                "title": "",
                "company": "Ania Masri, Program For Management Development (Pmd) Barcelona '13General Manager, Chalhoub Group, United Arab Emirates",
                "testimonial_statement": "\u201cThe diversity of the participants, the regions, nationalities, and the diversity of the experience, has been so interesting. It has definitely been enriching. It\u2019s a great experience I am taking back.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/masri-pld_20161019155701.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "The Program for Management Development (PMD) is a transformational learning experience.\tThrough open interchange with trusted peers, faculty-led debate, action-oriented learning activities and simulations you will build a number of key leadership competencies.\tAnd accelerate your transition to senior business leadership.",
        "who_attend_desc": "As a high-achieving functional manager, you\u2019re looking to take your leadership skills and general management expertise to another level.\tYou\u2019ll join a truly diverse group of talented managers from a spectrum of industries, cultures and backgrounds. And you\u2019ll contribute to building a rich and dynamic learning environment.",
        "languages": "en",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:infopld@iese.edu",
        "name": "Program for Management Development  (PMD)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/program-management-development/",
        "category": [
            "FUNCTIONAL DIRECTORS"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "category_tags": [],
        "effective_start_date": "2021-03-01",
        "effective_end_date": "2021-09-01",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 30790,
        "tuition_note": "",
        "location": [
            "Barcelona"
        ],
        "type": "Blended-Onsite&Self-paced",
        "version": 2
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "The Program for Management Development (PMD) is addressed to successful functional managers who have demonstrated clear potential to lead cross-functional initiatives and develop the competencies of a senior general manager. The program will accelerate your transition to leadership, empowering you to deliver strong competitive advantage to your company and to become a key driver of its growth.\nWe\u2019ve innovated in our teaching methods, creating hybrid formats and new online tools, so that you\u2019ll be able to safely keep learning from the start through to the end of the program, even if conditions change.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Stefano Rosso",
                "title": "CEO People & Governance",
                "company": "Tefano Rossoceo People & Governance, Otb Group, Italy",
                "testimonial_statement": "\u201cIESE\u2019s Program for Management Development (PMD) has equipped our next-generation leaders with real insight and knowledge for impact today. But what we\u2019re seeing is that the program provides a global vision and mind-set to drive sustained competitive advantage tomorrow.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Rosso-PLD_20160525120607.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Rania Masri",
                "title": "",
                "company": "Ania Masri, Program For Management Development (Pmd) Barcelona '13General Manager, Chalhoub Group, United Arab Emirates",
                "testimonial_statement": "\u201cThe diversity of the participants, the regions, nationalities, and the diversity of the experience, has been so interesting. It has definitely been enriching. It\u2019s a great experience I am taking back.\u201d",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/masri-pld_20161019155701.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "The Program for Management Development (PMD) is a transformational learning experience.\tThrough open interchange with trusted peers, faculty-led debate, action-oriented learning activities and simulations you will build a number of key leadership competencies.\tAnd accelerate your transition to senior business leadership.",
        "who_attend_desc": "As a high-achieving functional manager, you\u2019re looking to take your leadership skills and general management expertise to another level.\tYou\u2019ll join a truly diverse group of talented managers from a spectrum of industries, cultures and backgrounds. And you\u2019ll contribute to building a rich and dynamic learning environment.",
        "languages": "en",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:infopld@iese.edu",
        "name": "Program for Management Development  (PMD)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/program-management-development/",
        "category": [
            "FUNCTIONAL DIRECTORS"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "category_tags": [],
        "effective_start_date": "2020-03-01",
        "effective_end_date": "2020-09-01",
        "duration_months": "6",
        "currency": "USD",
        "tuition": 96000,
        "location": [
            "Barcelona",
            "Sao Paulo"
        ],
        "version": 2
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "The ability to pivot, innovate and envision multiple scenarios is now more critical than ever. IESE\u2019s Business Acceleration Program (BAP) is designed for senior managers in all the areas, head of departments, directors and team and project leaders in the DACH region who aspire to magnify their organizational impact and enrich their professional network with other high-caliber peers.\u00a0 Delivered in Munich, the BAP will boost your leadership potential with minimal disruption to your current commitments. In a dynamic learning forum, you\u2019ll future-proof your career by acquiring breakthrough insights, concepts and frameworks and emerge with a new vision of leadership.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Franziska Kunz",
                "title": "Head Of International Business Development",
                "company": "Ranziska Kunzhead Of International Business Development, Westwing",
                "testimonial_statement": "Learn with the best, push your boundaries and walk the talk!",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Franziska-Kunz.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Sauer Steffen",
                "title": "Process Excellence Lead",
                "company": "Auer Steffenprocess Excellence Lead, Lillium",
                "testimonial_statement": "I believe education is the only way to solve the problems we face as society. Education about technology, moral standards, leadership skills, emotional intelligence and cross-cultural biases. IESE offers that and the PMD program is the right platform to learn with and from other mid-level managers when a longer commitment like an Executive MBA doesn\u2019t match the personal plans.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Steffen-Sauer.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "An accelerated transition to senior roles and expansive view of leadershipNew decision-making frameworks to address current and future challengesStronger confidence in your personal brand by learning in an atmosphere of trustGreater ability to lead mindfully, effectively and responsibly, with or without formal authoritySharper focus on value creation and leading with purposeHigh-caliber network with other forward-thinking managersBreakthrough performance by gaining a deeper awareness of key leadership tenets,\ncore management areas and the latest global trendsStronger strategic, critical and analytical thinking via a mix of proven academic methodsRobust decision-making frameworks to anticipate and address business challenges and assess their short- and long-term impactGreater capacity to align and unite others around corporate prioritiesWider field of vision through interactions with professors, practitioners and peers outside your regular professional circleImmediately actionable insights and limited time away from the office",
        "who_attend_desc": "",
        "languages": "en",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "",
        "name": "Business Acceleration Program (BAP)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/business-acceleration-program-munich/",
        "category": [
            "FUNCTIONAL DIRECTORS"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "category_tags": [],
        "effective_start_date": "2021-04-15",
        "effective_end_date": "2021-07-17",
        "duration_months": 3,
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 21800,
        "tuition_note": "",
        "location": [
            "IESE MUNICH"
        ],
        "version": 1
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Sabes lo que es dirigir un \u00e1rea funcional, conoces bien las \u00e1reas que has tenido a tu cargo, pero quieres crecer y asumir nuevas responsabilidades. Para consolidarte dentro de tu organizaci\u00f3n o abrir nuevos caminos profesionales, necesitas desarrollar tu visi\u00f3n de direcci\u00f3n general. Con el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) cultivar\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y adquirir\u00e1s seguridad en la toma decisiones. El PDD es el impulso que necesitas para desplegar todo tu potencial.",
            "video_title": "",
            "video_url": "https://www.youtube.com/embed/8B7ZBZAdnZk"
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Alberto Nu\u00f1o Molina",
                "title": "",
                "company": "Lberto Nu\u00f1o Molina, Pdd 2018Channel And Shopper Marketing Manager, Coca-Cola European Partners",
                "testimonial_statement": "\u201cIESE tiene la capacidad de desarrollar todo el potencial que llevas dentro. Se mueven tus cimientos, retas tus planes, te adaptas al cambio continuo para dar lo mejor de ti. Una inolvidable experiencia personal y una transformaci\u00f3n desde el plano profesional\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Antonio-Nu\u00f1o.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Raquel Garc\u00eda",
                "title": "",
                "company": "Aquel Garc\u00eda, Pdd 2018Directora De Producci\u00f3n, Idealista",
                "testimonial_statement": "\u201cDurante el programa, me di cuenta de que aquello era algo m\u00e1s: a trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con los compa\u00f1eros de clase te ves inmerso en un ambiente de aprendizaje 360, donde, sin saber c\u00f3mo, tu visi\u00f3n comienza a volverse m\u00e1s estrat\u00e9gica, la gesti\u00f3n del cambio se incorpora como algo natural en tu d\u00eda a d\u00eda,\u00a0aprendes nuevas formas de negociaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, y empiezas a tomar decisiones mejor fundamentadas\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Raquel-Garc\u00eda.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es una experiencia de aprendizaje que te transformar\u00e1 para siempre.\tA trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con tus compa\u00f1eros, el debate, las actividades orientadas a la acci\u00f3n y las simulaciones en clase, desarrollar\u00e1s ocho competencias clave de liderazgo, y acelerar\u00e1s tu transici\u00f3n hacia el alto liderazgo empresarial.",
        "who_attend_desc": "Si ejerces como responsable de presupuestos y equipos de trabajo y cuentas con una experiencia ejecutiva de al menos diez a\u00f1os, el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es para ti.\tEn el PDD fortalecer\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y tus habilidades para la direcci\u00f3n, adquirir\u00e1s seguridad en la toma de decisiones y comprobar\u00e1s c\u00f3mo afectan a toda la organizaci\u00f3n. Todo para que eleves tu potencial de liderazgo al m\u00e1ximo.",
        "languages": "es",
        "type": "Blended-Onsite&Self-paced",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Desarrollo Directivo (PDD)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/directores-funcionales/pdd/",
        "category": [
            "FUNCTIONAL DIRECTORS"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Madrid"
        ],
        "effective_start_date": "2021-04-09",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 28400,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2021-10-09",
        "version": 6
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Sabes lo que es dirigir un \u00e1rea funcional, conoces bien las \u00e1reas que has tenido a tu cargo, pero quieres crecer y asumir nuevas responsabilidades. Para consolidarte dentro de tu organizaci\u00f3n o abrir nuevos caminos profesionales, necesitas desarrollar tu visi\u00f3n de direcci\u00f3n general. Con el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) cultivar\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y adquirir\u00e1s seguridad en la toma decisiones. El PDD es el impulso que necesitas para desplegar todo tu potencial.",
            "video_title": "",
            "video_url": "https://www.youtube.com/embed/8B7ZBZAdnZk"
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Alberto Nu\u00f1o Molina",
                "title": "",
                "company": "Lberto Nu\u00f1o Molina, Pdd 2018Channel And Shopper Marketing Manager, Coca-Cola European Partners",
                "testimonial_statement": "\u201cIESE tiene la capacidad de desarrollar todo el potencial que llevas dentro. Se mueven tus cimientos, retas tus planes, te adaptas al cambio continuo para dar lo mejor de ti. Una inolvidable experiencia personal y una transformaci\u00f3n desde el plano profesional\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Antonio-Nu\u00f1o.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Raquel Garc\u00eda",
                "title": "",
                "company": "Aquel Garc\u00eda, Pdd 2018Directora De Producci\u00f3n, Idealista",
                "testimonial_statement": "\u201cDurante el programa, me di cuenta de que aquello era algo m\u00e1s: a trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con los compa\u00f1eros de clase te ves inmerso en un ambiente de aprendizaje 360, donde, sin saber c\u00f3mo, tu visi\u00f3n comienza a volverse m\u00e1s estrat\u00e9gica, la gesti\u00f3n del cambio se incorpora como algo natural en tu d\u00eda a d\u00eda,\u00a0aprendes nuevas formas de negociaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, y empiezas a tomar decisiones mejor fundamentadas\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Raquel-Garc\u00eda.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es una experiencia de aprendizaje que te transformar\u00e1 para siempre.\tA trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con tus compa\u00f1eros, el debate, las actividades orientadas a la acci\u00f3n y las simulaciones en clase, desarrollar\u00e1s ocho competencias clave de liderazgo, y acelerar\u00e1s tu transici\u00f3n hacia el alto liderazgo empresarial.",
        "who_attend_desc": "Si ejerces como responsable de presupuestos y equipos de trabajo y cuentas con una experiencia ejecutiva de al menos diez a\u00f1os, el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es para ti.\tEn el PDD fortalecer\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y tus habilidades para la direcci\u00f3n, adquirir\u00e1s seguridad en la toma de decisiones y comprobar\u00e1s c\u00f3mo afectan a toda la organizaci\u00f3n. Todo para que eleves tu potencial de liderazgo al m\u00e1ximo.",
        "languages": "es",
        "type": "Blended-Onsite&Self-paced",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Desarrollo Directivo (PDD)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/directores-funcionales/pdd/",
        "category": [
            "FUNCTIONAL DIRECTORS"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Zaragoza"
        ],
        "effective_start_date": "2021-04-19",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 28400,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2021-10-19",
        "version": 6
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Sabes lo que es dirigir un \u00e1rea funcional, conoces bien las \u00e1reas que has tenido a tu cargo, pero quieres crecer y asumir nuevas responsabilidades. Para consolidarte dentro de tu organizaci\u00f3n o abrir nuevos caminos profesionales, necesitas desarrollar tu visi\u00f3n de direcci\u00f3n general. Con el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) cultivar\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y adquirir\u00e1s seguridad en la toma decisiones. El PDD es el impulso que necesitas para desplegar todo tu potencial.",
            "video_title": "",
            "video_url": "https://www.youtube.com/embed/8B7ZBZAdnZk"
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Alberto Nu\u00f1o Molina",
                "title": "",
                "company": "Lberto Nu\u00f1o Molina, Pdd 2018Channel And Shopper Marketing Manager, Coca-Cola European Partners",
                "testimonial_statement": "\u201cIESE tiene la capacidad de desarrollar todo el potencial que llevas dentro. Se mueven tus cimientos, retas tus planes, te adaptas al cambio continuo para dar lo mejor de ti. Una inolvidable experiencia personal y una transformaci\u00f3n desde el plano profesional\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Antonio-Nu\u00f1o.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Raquel Garc\u00eda",
                "title": "",
                "company": "Aquel Garc\u00eda, Pdd 2018Directora De Producci\u00f3n, Idealista",
                "testimonial_statement": "\u201cDurante el programa, me di cuenta de que aquello era algo m\u00e1s: a trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con los compa\u00f1eros de clase te ves inmerso en un ambiente de aprendizaje 360, donde, sin saber c\u00f3mo, tu visi\u00f3n comienza a volverse m\u00e1s estrat\u00e9gica, la gesti\u00f3n del cambio se incorpora como algo natural en tu d\u00eda a d\u00eda,\u00a0aprendes nuevas formas de negociaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, y empiezas a tomar decisiones mejor fundamentadas\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Raquel-Garc\u00eda.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es una experiencia de aprendizaje que te transformar\u00e1 para siempre.\tA trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con tus compa\u00f1eros, el debate, las actividades orientadas a la acci\u00f3n y las simulaciones en clase, desarrollar\u00e1s ocho competencias clave de liderazgo, y acelerar\u00e1s tu transici\u00f3n hacia el alto liderazgo empresarial.",
        "who_attend_desc": "Si ejerces como responsable de presupuestos y equipos de trabajo y cuentas con una experiencia ejecutiva de al menos diez a\u00f1os, el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es para ti.\tEn el PDD fortalecer\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y tus habilidades para la direcci\u00f3n, adquirir\u00e1s seguridad en la toma de decisiones y comprobar\u00e1s c\u00f3mo afectan a toda la organizaci\u00f3n. Todo para que eleves tu potencial de liderazgo al m\u00e1ximo.",
        "languages": "es",
        "type": "Blended-Onsite&Self-paced",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Desarrollo Directivo (PDD)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/directores-funcionales/pdd/",
        "category": [
            "FUNCTIONAL DIRECTORS"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Barcelona"
        ],
        "effective_start_date": "2021-04-23",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 28400,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2021-10-23",
        "version": 6
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Sabes lo que es dirigir un \u00e1rea funcional, conoces bien las \u00e1reas que has tenido a tu cargo, pero quieres crecer y asumir nuevas responsabilidades. Para consolidarte dentro de tu organizaci\u00f3n o abrir nuevos caminos profesionales, necesitas desarrollar tu visi\u00f3n de direcci\u00f3n general. Con el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) cultivar\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y adquirir\u00e1s seguridad en la toma decisiones. El PDD es el impulso que necesitas para desplegar todo tu potencial.",
            "video_title": "",
            "video_url": "https://www.youtube.com/embed/8B7ZBZAdnZk"
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Alberto Nu\u00f1o Molina",
                "title": "",
                "company": "Lberto Nu\u00f1o Molina, Pdd 2018Channel And Shopper Marketing Manager, Coca-Cola European Partners",
                "testimonial_statement": "\u201cIESE tiene la capacidad de desarrollar todo el potencial que llevas dentro. Se mueven tus cimientos, retas tus planes, te adaptas al cambio continuo para dar lo mejor de ti. Una inolvidable experiencia personal y una transformaci\u00f3n desde el plano profesional\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Antonio-Nu\u00f1o.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Raquel Garc\u00eda",
                "title": "",
                "company": "Aquel Garc\u00eda, Pdd 2018Directora De Producci\u00f3n, Idealista",
                "testimonial_statement": "\u201cDurante el programa, me di cuenta de que aquello era algo m\u00e1s: a trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con los compa\u00f1eros de clase te ves inmerso en un ambiente de aprendizaje 360, donde, sin saber c\u00f3mo, tu visi\u00f3n comienza a volverse m\u00e1s estrat\u00e9gica, la gesti\u00f3n del cambio se incorpora como algo natural en tu d\u00eda a d\u00eda,\u00a0aprendes nuevas formas de negociaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, y empiezas a tomar decisiones mejor fundamentadas\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Raquel-Garc\u00eda.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es una experiencia de aprendizaje que te transformar\u00e1 para siempre.\tA trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con tus compa\u00f1eros, el debate, las actividades orientadas a la acci\u00f3n y las simulaciones en clase, desarrollar\u00e1s ocho competencias clave de liderazgo, y acelerar\u00e1s tu transici\u00f3n hacia el alto liderazgo empresarial.",
        "who_attend_desc": "Si ejerces como responsable de presupuestos y equipos de trabajo y cuentas con una experiencia ejecutiva de al menos diez a\u00f1os, el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es para ti.\tEn el PDD fortalecer\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y tus habilidades para la direcci\u00f3n, adquirir\u00e1s seguridad en la toma de decisiones y comprobar\u00e1s c\u00f3mo afectan a toda la organizaci\u00f3n. Todo para que eleves tu potencial de liderazgo al m\u00e1ximo.",
        "languages": "es",
        "type": "Blended-Onsite&Self-paced",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Desarrollo Directivo (PDD)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/directores-funcionales/pdd/",
        "category": [
            "FUNCTIONAL DIRECTORS"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Aula virtual"
        ],
        "effective_start_date": "2021-05-03",
        "duration_months": "8",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 2840010,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2022-01-03",
        "version": 6
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Sabes lo que es dirigir un \u00e1rea funcional, conoces bien las \u00e1reas que has tenido a tu cargo, pero quieres crecer y asumir nuevas responsabilidades. Para consolidarte dentro de tu organizaci\u00f3n o abrir nuevos caminos profesionales, necesitas desarrollar tu visi\u00f3n de direcci\u00f3n general. Con el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) cultivar\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y adquirir\u00e1s seguridad en la toma decisiones. El PDD es el impulso que necesitas para desplegar todo tu potencial.",
            "video_title": "",
            "video_url": "https://www.youtube.com/embed/8B7ZBZAdnZk"
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Alberto Nu\u00f1o Molina",
                "title": "",
                "company": "Lberto Nu\u00f1o Molina, Pdd 2018Channel And Shopper Marketing Manager, Coca-Cola European Partners",
                "testimonial_statement": "\u201cIESE tiene la capacidad de desarrollar todo el potencial que llevas dentro. Se mueven tus cimientos, retas tus planes, te adaptas al cambio continuo para dar lo mejor de ti. Una inolvidable experiencia personal y una transformaci\u00f3n desde el plano profesional\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Antonio-Nu\u00f1o.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Raquel Garc\u00eda",
                "title": "",
                "company": "Aquel Garc\u00eda, Pdd 2018Directora De Producci\u00f3n, Idealista",
                "testimonial_statement": "\u201cDurante el programa, me di cuenta de que aquello era algo m\u00e1s: a trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con los compa\u00f1eros de clase te ves inmerso en un ambiente de aprendizaje 360, donde, sin saber c\u00f3mo, tu visi\u00f3n comienza a volverse m\u00e1s estrat\u00e9gica, la gesti\u00f3n del cambio se incorpora como algo natural en tu d\u00eda a d\u00eda,\u00a0aprendes nuevas formas de negociaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, y empiezas a tomar decisiones mejor fundamentadas\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Raquel-Garc\u00eda.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es una experiencia de aprendizaje que te transformar\u00e1 para siempre.\tA trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con tus compa\u00f1eros, el debate, las actividades orientadas a la acci\u00f3n y las simulaciones en clase, desarrollar\u00e1s ocho competencias clave de liderazgo, y acelerar\u00e1s tu transici\u00f3n hacia el alto liderazgo empresarial.",
        "who_attend_desc": "Si ejerces como responsable de presupuestos y equipos de trabajo y cuentas con una experiencia ejecutiva de al menos diez a\u00f1os, el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es para ti.\tEn el PDD fortalecer\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y tus habilidades para la direcci\u00f3n, adquirir\u00e1s seguridad en la toma de decisiones y comprobar\u00e1s c\u00f3mo afectan a toda la organizaci\u00f3n. Todo para que eleves tu potencial de liderazgo al m\u00e1ximo.",
        "languages": "es",
        "type": "Blended-Onsite&Self-paced",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Desarrollo Directivo (PDD)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/directores-funcionales/pdd/",
        "category": [
            "FUNCTIONAL DIRECTORS"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Valencia"
        ],
        "effective_start_date": "2021-11-08",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 28400,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2022-05-08",
        "version": 6
    },
    {
        "desc": {
            "desc": "Sabes lo que es dirigir un \u00e1rea funcional, conoces bien las \u00e1reas que has tenido a tu cargo, pero quieres crecer y asumir nuevas responsabilidades. Para consolidarte dentro de tu organizaci\u00f3n o abrir nuevos caminos profesionales, necesitas desarrollar tu visi\u00f3n de direcci\u00f3n general. Con el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) cultivar\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y adquirir\u00e1s seguridad en la toma decisiones. El PDD es el impulso que necesitas para desplegar todo tu potencial.",
            "video_title": "",
            "video_url": "https://www.youtube.com/embed/8B7ZBZAdnZk"
        },
        "testimonials": [
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Alberto Nu\u00f1o Molina",
                "title": "",
                "company": "Lberto Nu\u00f1o Molina, Pdd 2018Channel And Shopper Marketing Manager, Coca-Cola European Partners",
                "testimonial_statement": "\u201cIESE tiene la capacidad de desarrollar todo el potencial que llevas dentro. Se mueven tus cimientos, retas tus planes, te adaptas al cambio continuo para dar lo mejor de ti. Una inolvidable experiencia personal y una transformaci\u00f3n desde el plano profesional\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Antonio-Nu\u00f1o.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": 100,
                "active": true,
                "name": "Raquel Garc\u00eda",
                "title": "",
                "company": "Aquel Garc\u00eda, Pdd 2018Directora De Producci\u00f3n, Idealista",
                "testimonial_statement": "\u201cDurante el programa, me di cuenta de que aquello era algo m\u00e1s: a trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con los compa\u00f1eros de clase te ves inmerso en un ambiente de aprendizaje 360, donde, sin saber c\u00f3mo, tu visi\u00f3n comienza a volverse m\u00e1s estrat\u00e9gica, la gesti\u00f3n del cambio se incorpora como algo natural en tu d\u00eda a d\u00eda,\u00a0aprendes nuevas formas de negociaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, y empiezas a tomar decisiones mejor fundamentadas\u201d.",
                "picture_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/Raquel-Garc\u00eda.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_takeaways": "El Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es una experiencia de aprendizaje que te transformar\u00e1 para siempre.\tA trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con tus compa\u00f1eros, el debate, las actividades orientadas a la acci\u00f3n y las simulaciones en clase, desarrollar\u00e1s ocho competencias clave de liderazgo, y acelerar\u00e1s tu transici\u00f3n hacia el alto liderazgo empresarial.",
        "who_attend_desc": "Si ejerces como responsable de presupuestos y equipos de trabajo y cuentas con una experiencia ejecutiva de al menos diez a\u00f1os, el Programa de Desarrollo Directivo (PDD) es para ti.\tEn el PDD fortalecer\u00e1s tu pensamiento estrat\u00e9gico y tus habilidades para la direcci\u00f3n, adquirir\u00e1s seguridad en la toma de decisiones y comprobar\u00e1s c\u00f3mo afectan a toda la organizaci\u00f3n. Todo para que eleves tu potencial de liderazgo al m\u00e1ximo.",
        "languages": "es",
        "type": "Blended-Onsite&Self-paced",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:exedmad@iese.edu",
        "name": "Programa de Desarrollo Directivo (PDD)",
        "url": "https://executiveeducation.iese.edu/es/directores-funcionales/pdd/",
        "category": [
            "FUNCTIONAL DIRECTORS"
        ],
        "category_url": [
            "https://executiveeducation.iese.edu/functional-directors/"
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Marc Sachon",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/sachon-learningexperience_2.jpg",
                "title": "Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Gin\u00e9",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/gine-lexperience_2016092116.jpg",
                "title": "Assistant Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Pankaj Ghemawat",
                "pic_url": "https://executiveeducation.iese.edu/wp-content/uploads/pankaj-2_20160530162101.jpg",
                "title": "Anselmo Rubiralta Professor",
                "intro_desc": "",
                "university_school": "2222_EUR",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "category_tags": [],
        "location": [
            "Bilbao"
        ],
        "effective_start_date": "2021-11-18",
        "duration_months": "6",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": 28400,
        "tuition_note": "",
        "effective_end_date": "2022-05-18",
        "version": 6
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "La tecnolog\u00eda digital ha cambiado el proceso de atracci\u00f3n y compra de los consumidores. Descubre las nuevas herramientas de captaci\u00f3n de clientes y de generaci\u00f3n de marca para que puedas desarrollar la estrategia de marketing ideal para tu empresa.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:enfocadosmad@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Juli\u00e1n Villanueva",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/2013-Villanueva-web-e1600267814434-150x150.jpg",
                "title": "Director acad\u00e9mico Director y profesor ordinario del departamento de Direcci\u00f3n Comercial",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJuli\u00e1n Villanueva es Profesor Ordinario del departamento de Direcci\u00f3n Comercial. Cuenta con un Ph.D. in Management (Marketing) de la University of California, Los \u00c1ngeles, un MBA del IESE y una Licenciatura en Econ\u00f3micas y Empresariales de la Universidad Complutense de Madrid. Su trabajo de investigaci\u00f3n se centra en el \u00e1rea del capital cliente, especialmente en el desarrollo de modelos capaces de cuantificar y gestionar el total descontado de los cash-flows de los clientes de una empresa. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n le interesa el marketing digital, la venta al p\u00fablico, la gesti\u00f3n de la fuerza de ventas y la relaci\u00f3n entre el gasto en marketing y su efecto a largo plazo.\nSus investigaciones se han publicado en el Journal of Marketing Research y en el Journal of Marketing and Quantitative Marketing and Economics, entre otras. Es tambi\u00e9n autor de varios libros y m\u00e1s de cincuenta casos y notas t\u00e9cnicas. Dos de sus casos est\u00e1n incluidos en la Harvard Business School Premier Case Collection. Asimismo, ha impartido clases de formaci\u00f3n para directivos en el CEIBS (China), la Nile University (Egipto), INALDE (Colombia), IPADE (M\u00e9jico), IDE (Ecuador), PAD (Per\u00fa) e IEEM (Uruguay).\nEl profesor Villanueva se incorpor\u00f3 al IESE en 1997 como profesor del Departamento de Direcci\u00f3n Comercial. Antes de cursar el MBA, trabaj\u00f3 para Promod\u00e8s (actualmente, Carrefour) como jefe de producto en el departamento de marca blanca. Ha sido consultor de muchas empresas, como Telef\u00f3nica, Grupo Santander, Bankinter, Caprabo, Eroski, Antonio Puig, Mastercard, Nestl\u00e9 y Nabisco. Sus proyectos como consultor han sido muy variados, e inclu\u00edan estudios de mercado, cuadros de mando de marketing, segmentaci\u00f3n de clientes, recomendaciones de posicionamiento, expansi\u00f3n internacional y estrategia de marketing general. Asimismo, ha sido miembro del consejo de administraci\u00f3n de varias empresas.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Luis Ferr\u00e1ndiz",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Ferrandiz-Luis_Foto-Oficial_2020-1-e1600268332534-150x150.jpg",
                "title": "Colaborador cient\u00edfico de Direcci\u00f3n Comercial, IESE",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nLuis es licenciado en Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales por la UAM y MBA del IESE (1998). Su experiencia profesional comenz\u00f3 en Bain & Co., pero pronto pas\u00f3 a Johnson Wax, mercado de FMCG, donde trabaj\u00f3 en los Departamentos de Ventas y Marketing. Ha estado relacionado con el entorno digital desde principios de 2000 cuando comenz\u00f3 en Yahoo! como Director Comercial y a\u00f1os m\u00e1s tarde como Director de Desarrollo de Negocios de Telef\u00f3nica, encargado de lanzar las iniciativas online y offline de TPI (P\u00e1ginas Amarillas) y donde se convirti\u00f3 en Director General de una de sus filiales.\nEn 2006, tras la venta de P\u00e1ginas Amarillas por parte de Telef\u00f3nica, lanza su propia iniciativa digital, una empresa llamada ADN especializada en estrategia digital, que en enero de 2015, con m\u00e1s de 35 personas, es adquirida por KPMG. En Enero de 2017 es contratado por McKinsey para desarrollar, como socio, su oferta de servicios digitales en Espa\u00f1a y Portugal. Actualmente compagina su labor docente con la de Senior Advisor de McKinsey y de otras compa\u00f1\u00edas. Finalmente, tambi\u00e9n est\u00e1 muy vinculado al entorno emprendedor, donde es evaluador y mentor de IMPACT y Endeavour, dos de los mayores aceleradores digitales europeas.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Marketing digital: estrategia, procesos y ROI",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/marketing-direccion-ventas/marketing-digital/",
        "category": [
            "MARKETING AND SALES MANAGEMENT",
            "STRATEGIC MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=marketing-and-sales-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "La tecnolog\u00eda digital ha cambiado el proceso de atracci\u00f3n y compra de los consumidores. Descubre las nuevas herramientas de captaci\u00f3n de clientes y de generaci\u00f3n de marca para que puedas desarrollar la estrategia de marketing ideal para tu empresa.",
        "course_takeaways": "*Aprender a desarrollar una estrategia de marketing digital s\u00f3lida.*Descubrir las nuevas herramientas digitales para atraer clientes y reforzar tu marca.*Discutir con otros profesionales los frenos\u00a0y las oportunidades en la digitalizaci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda.",
        "who_attend_desc": "El programa \u201cMarketing digital: estrategias, procesos y ROI\u201d est\u00e1 dirigido a directores generales, directores de marketing y, en general, todos aquellos profesionales interesados en mejorar sus conocimientos en el \u00e1mbito del marketing digital.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "Madrid",
        "effective_start_date": "2021-05-18",
        "effective_end_date": "2021-05-20",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "",
        "tuition_number": "",
        "tuition_note": ""
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "La tecnolog\u00eda digital ha cambiado el proceso de atracci\u00f3n y compra de los consumidores. Descubre las nuevas herramientas de captaci\u00f3n de clientes y de generaci\u00f3n de marca para que puedas desarrollar la estrategia de marketing ideal para tu empresa.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:enfocadosmad@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Juli\u00e1n Villanueva",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/2013-Villanueva-web-e1600267814434-150x150.jpg",
                "title": "Director acad\u00e9mico Director y profesor ordinario del departamento de Direcci\u00f3n Comercial",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJuli\u00e1n Villanueva es Profesor Ordinario del departamento de Direcci\u00f3n Comercial. Cuenta con un Ph.D. in Management (Marketing) de la University of California, Los \u00c1ngeles, un MBA del IESE y una Licenciatura en Econ\u00f3micas y Empresariales de la Universidad Complutense de Madrid. Su trabajo de investigaci\u00f3n se centra en el \u00e1rea del capital cliente, especialmente en el desarrollo de modelos capaces de cuantificar y gestionar el total descontado de los cash-flows de los clientes de una empresa. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n le interesa el marketing digital, la venta al p\u00fablico, la gesti\u00f3n de la fuerza de ventas y la relaci\u00f3n entre el gasto en marketing y su efecto a largo plazo.\nSus investigaciones se han publicado en el Journal of Marketing Research y en el Journal of Marketing and Quantitative Marketing and Economics, entre otras. Es tambi\u00e9n autor de varios libros y m\u00e1s de cincuenta casos y notas t\u00e9cnicas. Dos de sus casos est\u00e1n incluidos en la Harvard Business School Premier Case Collection. Asimismo, ha impartido clases de formaci\u00f3n para directivos en el CEIBS (China), la Nile University (Egipto), INALDE (Colombia), IPADE (M\u00e9jico), IDE (Ecuador), PAD (Per\u00fa) e IEEM (Uruguay).\nEl profesor Villanueva se incorpor\u00f3 al IESE en 1997 como profesor del Departamento de Direcci\u00f3n Comercial. Antes de cursar el MBA, trabaj\u00f3 para Promod\u00e8s (actualmente, Carrefour) como jefe de producto en el departamento de marca blanca. Ha sido consultor de muchas empresas, como Telef\u00f3nica, Grupo Santander, Bankinter, Caprabo, Eroski, Antonio Puig, Mastercard, Nestl\u00e9 y Nabisco. Sus proyectos como consultor han sido muy variados, e inclu\u00edan estudios de mercado, cuadros de mando de marketing, segmentaci\u00f3n de clientes, recomendaciones de posicionamiento, expansi\u00f3n internacional y estrategia de marketing general. Asimismo, ha sido miembro del consejo de administraci\u00f3n de varias empresas.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Luis Ferr\u00e1ndiz",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Ferrandiz-Luis_Foto-Oficial_2020-1-e1600268332534-150x150.jpg",
                "title": "Colaborador cient\u00edfico de Direcci\u00f3n Comercial, IESE",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nLuis es licenciado en Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales por la UAM y MBA del IESE (1998). Su experiencia profesional comenz\u00f3 en Bain & Co., pero pronto pas\u00f3 a Johnson Wax, mercado de FMCG, donde trabaj\u00f3 en los Departamentos de Ventas y Marketing. Ha estado relacionado con el entorno digital desde principios de 2000 cuando comenz\u00f3 en Yahoo! como Director Comercial y a\u00f1os m\u00e1s tarde como Director de Desarrollo de Negocios de Telef\u00f3nica, encargado de lanzar las iniciativas online y offline de TPI (P\u00e1ginas Amarillas) y donde se convirti\u00f3 en Director General de una de sus filiales.\nEn 2006, tras la venta de P\u00e1ginas Amarillas por parte de Telef\u00f3nica, lanza su propia iniciativa digital, una empresa llamada ADN especializada en estrategia digital, que en enero de 2015, con m\u00e1s de 35 personas, es adquirida por KPMG. En Enero de 2017 es contratado por McKinsey para desarrollar, como socio, su oferta de servicios digitales en Espa\u00f1a y Portugal. Actualmente compagina su labor docente con la de Senior Advisor de McKinsey y de otras compa\u00f1\u00edas. Finalmente, tambi\u00e9n est\u00e1 muy vinculado al entorno emprendedor, donde es evaluador y mentor de IMPACT y Endeavour, dos de los mayores aceleradores digitales europeas.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Marketing digital: estrategia, procesos y ROI",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/marketing-direccion-ventas/marketing-digital/",
        "category": [
            "MARKETING AND SALES MANAGEMENT",
            "STRATEGIC MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=marketing-and-sales-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "La tecnolog\u00eda digital ha cambiado el proceso de atracci\u00f3n y compra de los consumidores. Descubre las nuevas herramientas de captaci\u00f3n de clientes y de generaci\u00f3n de marca para que puedas desarrollar la estrategia de marketing ideal para tu empresa.",
        "course_takeaways": "*Aprender a desarrollar una estrategia de marketing digital s\u00f3lida.*Descubrir las nuevas herramientas digitales para atraer clientes y reforzar tu marca.*Discutir con otros profesionales los frenos\u00a0y las oportunidades en la digitalizaci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda.",
        "who_attend_desc": "El programa \u201cMarketing digital: estrategias, procesos y ROI\u201d est\u00e1 dirigido a directores generales, directores de marketing y, en general, todos aquellos profesionales interesados en mejorar sus conocimientos en el \u00e1mbito del marketing digital.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "Live Online",
        "effective_start_date": "2021-06-01",
        "effective_end_date": "2021-07-06",
        "duration_weeks": "5",
        "currency": "",
        "tuition_number": "",
        "tuition_note": ""
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "The world of marketing is undergoing a major transformation. The current economic climate is putting added pressure on brands, now working with smaller advertising budgets. At the same time, digitalization has sparked a powerful ripple effect that impacts everything: channels, media outlets, services and, needless to say, purchasing processes.This paradigm shift has given rise to new competition tools, leaving many senior leaders to question whether they sufficiently understand them and possess the know-how to leverage their power.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:MBiechy@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Juli\u00e1n Villanueva",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JulianVillanueva_Def-1-150x150.jpg",
                "title": "Academic Director",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nProf. Julian Villanueva is professor in the Marketing Department at IESE Business School. He holds a Ph.D. in Management (Marketing) from UCLA, an MBA at IESE, and a B.A. in Economics (Universidad Complutense de Madrid).\nHis interests fall in the area of digital marketing, customer equity (or customer lifetime value), branding and salesforce management, among others. His research has been published in the Journal of Marketing Research, Journal of Marketing and Quantitative Marketing and Economics, among others. Prof. Villanueva is also the author of several books, managerial articles and more than 50 case studies and technical notes. Two of his cases are in the Harvard Business School Premier Case Collection.\nHe regularly teaches MBAs and executives at IESE, and has also taught at CEIBS (China), Nile University (Egypt), INALDE (Colombia), IPADE (Mexico), IAE (Argentina), IDE (Ecuador), PAD (Per\u00fa), IEE (Costa Rica) and IEEM (Uruguay).\nHe joined IESE in 1997 as an Instructor in the Marketing Department. Before doing his MBA he worked for Promod\u00e8s (currently Carrefour) as a product manager in the private labels\u2019 department. He has consulted for several companies such as Telef\u00f3nica, Grupo Santander, Bankinter, Caprabo, Eroski, Antonio Puig, Mastercard, Nestle, Nabisco, Bosch/Siemens. He regularly serves as an expert witness in several litigation cases. He has also served as a board member of several firms, both for-profit and non-profit.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Luis Ferr\u00e1ndiz",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Ferrandiz-Luis_Foto-Oficial_2020-e1596448416307.jpg",
                "title": "Lecturer of Marketing",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nLuis has a degree in Economics and Business Administration from the UAM and is MBA from IESE (1998). His professional experience began at Bain & Co., but he soon moved to Johnson Wax, FMCG market, where he worked in the Sales and Marketing Departments. It has been related to the digital environment since the early 2000s when he joined Yahoo! as Commercial Director and years later as Director of Business Development of Telef\u00f3nica, responsible for launching the online and offline initiatives of TPI (Yellow Pages) and where he became General Manager of one of its subsidiaries.\nIn 2006, after the sale of Yellow Pages by Telef\u00f3nica, he launched his own digital initiative, a company called DNA specialized in digital strategy, which in January 2015 and more than 35 people, is acquired by KPMG. In January 2017, he was hired by McKinsey to develop, as a partner, his offer of digital services in Spain and Portugal. He currently combines his teaching work with that of Senior Advisor of McKinsey and other companies. Finally, it is also closely linked to the entrepreneurial environment, where he is an evaluator and mentor of IMPACT and Endeavor, two of the largest European digital accelerators and business angel.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Digital Marketing: Strategy, Processes and ROI",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/marketing-sales-management/digital-marketing/",
        "category": [
            "MARKETING AND SALES MANAGEMENT",
            "STRATEGIC MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=marketing-and-sales-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "The world of marketing is undergoing a major transformation. The current economic climate is putting added pressure on brands, now working with smaller advertising budgets. At the same time, digitalization has sparked a powerful ripple effect that impacts everything: channels, media outlets, services and, needless to say, purchasing processes.This paradigm shift has given rise to new competition tools, leaving many senior leaders to question whether they sufficiently understand them and possess the know-how to leverage their power.",
        "course_takeaways": "*Learn how to develop a solid digital marketing strategy.*Discover the latest digital marketing tools to attract clients and build your brand.*Debate and discuss digitalization opportunities in your company with other top-caliber professionals.",
        "who_attend_desc": "The \u201cDigital Marketing\u201d program is designed for general managers, marketing directors and professionals who seek a deeper understanding of digital marketing.In an engaging learning format, you will boost your ability to plan, implement and measure digital strategies that resonate with your customer base, integrate with your global marketing mix and support your overall corporate objectives.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "Live Online",
        "effective_start_date": "2021-11-04",
        "effective_end_date": "2021-12-09",
        "duration_weeks": "5",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "2150",
        "tuition_note": "*Executive education Certificate fee: additional 5% discount on the general or membership fee."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Una competencia feroz, clientes cada vez m\u00e1s exigentes, vendedores que no siempre comparten los valores de la empresa, el auge de Internet y el e-commerce nos obligan a replantearnos los m\u00e9todos y sistemas de gesti\u00f3n comercial. Descubre las cualidades necesarias para convertirte en un excelente director comercial capaz de obtener el mejor rendimiento de tu equipo.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:enfocadosbcn@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Cosimo Chiesa Director acad\u00e9mico",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/CosimoChiesa_Def.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Direcci\u00f3n Comercial",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nCosimo Chiesa es profesor de Marketing en el IESE desde 1978. Es doctor en Ciencias Econ\u00f3micas y Marketing por la Universidad Luigi Bocconi y en Comercio por la Universidad de Pav\u00eda.\nEl profesor Chiesa cuenta con una amplia experiencia profesional en direcci\u00f3n y asesor\u00eda. Su carrera empez\u00f3 en la oficina de Arthur Andersen de Mil\u00e1n, que en ese momento se encargaba de toda la regi\u00f3n del sur de Europa. Posteriormente se uni\u00f3 a Star Food, Italia, donde fue asistente adjunto del presidente y era responsable de las filiales. En 1970 se mud\u00f3 a Espa\u00f1a, donde ocup\u00f3 el cargo de director general asociado y miembro del consejo de Starlux S.A. En 1978 se uni\u00f3 a Martini & Rossi con el cargo de director general asociado y miembro del consejo para Espa\u00f1a y Portugal. Al mismo tiempo compagin\u00f3 estos cargos con la vicepresidencia de Marqu\u00e9s de Monistrol y la presidencia de Martini & Rossi Marruecos.\nEn 1985 fund\u00f3 Barna Consulting Group, una empresa de asesor\u00eda estrat\u00e9gica especializada en distribuci\u00f3n comercial, direcci\u00f3n de ventas, fidelizaci\u00f3n del cliente y coaching ejecutivo, que todav\u00eda preside hoy en d\u00eda.\nHa realizado trabajos de asesor\u00eda y de formaci\u00f3n de varias empresas, como Volkswagen-Audi Espa\u00f1a, Telef\u00f3nica, General \u00d3ptica, Gas Natural, Banc\u00a0 de Sabadell, United Biscuits, \u00abla Caixa\u00bb, Adeslas, Repsol, Cr\u00e8dit Andorr\u00e0, Schindler, Novartis, Cadbury, Inmobiliarilla Colonial, Epson y Verizon Dominicana, entre otras. Es miembro de Top Ten Management Spain.\nHa publicado ocho libros:\n\u2013 Lider\u00e1ndome para Liderar. El viaje empieza dentro de ti (2015), Alienta Editorial.\n\u2013 Saca la crisis de tu cabeza. Claves para un buen diag\u00f3stico de tu situac\u00f3n y de tu empresa (2013), con Ludovica Chiesa, Empresa Activa.\n\u2013 Protagonista o espectador (2011), con Carlotta Chiesa Ghio, LID Editorial.\n\u2013 Los Pecados Capitales de la Venta. 40 Errores a evitar en su Estrategia Comercial (2010), Ediciones Urano\u0096Empresa Activa.\n\u2013 CRM. Las Cinco Pir\u00e1mides del Marketing Relacional. C\u00f3mo conseguir que los clientes lleguen para quedarse\u00a0(2009), Ediciones Deusto (edici\u00f3n actualizada).\n\u2013 Dirigir Vendedores es Mucho m\u00e1s. Las Claves del Liderazgo Comercial (2008), Ediciones Urano\u0096Empresa Activa.\n\u2013 Vender es Mucho m\u00e1s. Secretos de la Fidelizaci\u00f3n en la Venta (2007), Ediciones Urano\u0096Empresa Activa.\n\u2013 Fidelizando para Fidelizar: C\u00f3mo Dirigir, Organizar y Motivar a nuestro Equipo Comercial (2002), Ed. Eunsa.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Juli\u00e1n Villanueva",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/2013-Villanueva-web-e1600267814434-150x150.jpg",
                "title": "Director acad\u00e9mico",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJuli\u00e1n Villanueva es Profesor Ordinario del departamento de Direcci\u00f3n Comercial. Cuenta con un Ph.D. in Management (Marketing) de la University of California, Los \u00c1ngeles, un MBA del IESE y una Licenciatura en Econ\u00f3micas y Empresariales de la Universidad Complutense de Madrid. Su trabajo de investigaci\u00f3n se centra en el \u00e1rea del capital cliente, especialmente en el desarrollo de modelos capaces de cuantificar y gestionar el total descontado de los cash-flows de los clientes de una empresa. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n le interesa el marketing digital, la venta al p\u00fablico, la gesti\u00f3n de la fuerza de ventas y la relaci\u00f3n entre el gasto en marketing y su efecto a largo plazo.\nSus investigaciones se han publicado en el Journal of Marketing Research y en el Journal of Marketing and Quantitative Marketing and Economics, entre otras. Es tambi\u00e9n autor de varios libros y m\u00e1s de cincuenta casos y notas t\u00e9cnicas. Dos de sus casos est\u00e1n incluidos en la Harvard Business School Premier Case Collection. Asimismo, ha impartido clases de formaci\u00f3n para directivos en el CEIBS (China), la Nile University (Egipto), INALDE (Colombia), IPADE (M\u00e9jico), IDE (Ecuador), PAD (Per\u00fa) e IEEM (Uruguay).\nEl profesor Villanueva se incorpor\u00f3 al IESE en 1997 como profesor del Departamento de Direcci\u00f3n Comercial. Antes de cursar el MBA, trabaj\u00f3 para Promod\u00e8s (actualmente, Carrefour) como jefe de producto en el departamento de marca blanca. Ha sido consultor de muchas empresas, como Telef\u00f3nica, Grupo Santander, Bankinter, Caprabo, Eroski, Antonio Puig, Mastercard, Nestl\u00e9 y Nabisco. Sus proyectos como consultor han sido muy variados, e inclu\u00edan estudios de mercado, cuadros de mando de marketing, segmentaci\u00f3n de clientes, recomendaciones de posicionamiento, expansi\u00f3n internacional y estrategia de marketing general. Asimismo, ha sido miembro del consejo de administraci\u00f3n de varias empresas.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Lograr un equipo de ventas excelente",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/marketing-direccion-ventas/equipo-ventas-excelente/",
        "category": [
            "MARKETING AND SALES MANAGEMENT",
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=marketing-and-sales-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Una competencia feroz, clientes cada vez m\u00e1s exigentes, vendedores que no siempre comparten los valores de la empresa, el auge de Internet y el e-commerce nos obligan a replantearnos los m\u00e9todos y sistemas de gesti\u00f3n comercial. Descubre las cualidades necesarias para convertirte en un excelente director comercial capaz de obtener el mejor rendimiento de tu equipo.",
        "course_takeaways": "*Entender el complejo mundo comercial actual y todos los actores que intervienen.*Dise\u00f1ar la red de ventas m\u00e1s adecuada para tu producto.*Definir un plan comercial ambicioso pero realista.*Motivar a tu equipo con un sistema de remuneraci\u00f3n justo, sin olvidarse de la importancia del \u00absalario emocional\u00bb.*Evolucionar del concepto de venta tradicional al de venta consultiva.*Alcanzar la excelencia comercial y obtener buenos resultados de venta.",
        "who_attend_desc": "El programa\u00bbLograr un equipo de ventas excelente\u00bb\u00a0est\u00e1 especialmente dirigido a directores generales, directores comerciales, directores de ventas y directores de marketing.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "BARCELONA",
        "effective_start_date": "2021-11-17",
        "effective_end_date": "2021-11-19",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "3400",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Hubo un tiempo en que la posici\u00f3n de consejero-administrador fue vista como una distinci\u00f3n o incluso un premio. En el IESE la vemos como una responsabilidad a desarrollar por profesionales preparados para ello. Adem\u00e1s, las recientes modificaciones legislativas en los \u00e1mbitos mercantil y penal han incrementado sensiblemente la responsabilidad de los consejeros.Revisa y profundiza en los temas que deben constituir la agenda permanente de un consejo de administraci\u00f3n de la mano de profesores expertos y consejeros en ejercicio.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Josep T\u00e0pies",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/2JosepTapies-150x150.jpg",
                "title": "Director acad\u00e9mico",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJosep T\u00e0pies es profesor\u00a0em\u00e9rito del Departamento de Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica. Es doctor en Ingenier\u00eda Industrial por la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya (UPC) y cuenta con un MBA de ESADE.\nSus \u00e1reas de especializaci\u00f3n incluyen la direcci\u00f3n estrat\u00e9gica, el gobierno corporativo, las empresas familiares, su desarrollo y sus estructuras de gobierno. En la actualidad imparte clases en el programa MBA y en otros programas de formaci\u00f3n de directivos del IESE. Tambi\u00e9n dise\u00f1a programas centrados en temas relacionados espec\u00edficamente con la empresa familiar, donde ense\u00f1a Direcci\u00f3n General, Gobierno y Estrategia en la Empresa Familiar.\nEl profesor T\u00e0pies ha ejercido como profesor de Direcci\u00f3n General en distintas escuelas de negocios de Europa y de Am\u00e9rica Latina: AESE en Portugal, IDE en Ecuador, PAD-Universidad de Piura en Per\u00fa, ISE en Brasil, IAE en Argentina, ESE en Chile e INALDE en Colombia. Tambi\u00e9n ha sido miembro de los consejos acad\u00e9micos de IPADE en M\u00e9xico y en la ESE de Santiago, Chile.\nDurante muchos a\u00f1os ha trabajado como asesor en varias empresas, muchas de ellas familiares, as\u00ed como en instituciones de banca espa\u00f1olas e internacionales. Es miembro del Consejo de Administraci\u00f3n de varias empresas espa\u00f1olas, Fellow de la International Family Enterprise Research Academy (IFERA), miembro de la junta directiva de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Consultores y Acad\u00e9micos de la Empresa Familiar (CAEF).\nEl profesor T\u00e0pies es autor de numerosos cap\u00edtulos de libros y libros como \u00ab100 Familias que cambiaron el mundo: Las empresas familiares y la industrializaci\u00f3n\u00bb, \u00abS\u00ed quiero: el compromiso de la familia empresaria\u00bb, \u00abManagement Buy Out\u00bb, \u00abPlan de vuelo\u00bb, \u00abEmpresa familiar, ni tan peque\u00f1a ni tan joven\u00bb, \u00abFamily values and value creation\u00bb (junto con el profesor John L. Ward), \u00abFamilia empresaria\u00bb, \u00abG\u00e9nesis del consejo\u00bb y \u00abEmpresa Familiar: 30 a\u00f1os de preguntas con respuesta\u00bb.\nAsimismo, ha redactado una gran variedad de art\u00edculos acad\u00e9micos y period\u00edsticos sobre las empresas familiares.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Miguel \u00c1ngel Ari\u00f1o",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/BMiguelAngelArino-150x150.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de An\u00e1lisis de Decisiones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nMiguel A. Ari\u00f1o es Profesor Ordinario del departamento de An\u00e1lisis de Decisiones. Sus investigaciones actuales se centran en la toma de decisiones y el gobierno de organizaciones. Es doctor en Ciencias Matem\u00e1ticas por la Universitat de Barcelona (UB) y ha impartido clases en esta universidad, en la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya (UPC) y en la Universidad Carlos III de Madrid. Asimismo, es profesor visitante en otras instituciones internacionales como la CEIBS (China Europe International Business School) y la HKUST Business School (Hong Kong University of Science and Technology).\nHa publicado art\u00edculos en revistas no solo del \u00e1mbito acad\u00e9mico. Es autor del libro\u00a0Toma de decisiones y gobierno de organizaciones\u00a0(Deusto, 2005) y coautor, junto con Pablo Maella, de\u00a0Iceberg a la Vista. Principios para tomar decisiones sin hundirse\u00a0(Empresa Activa, 2010). Tambi\u00e9n es autor del blog\u00a0miguelarino.com.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Jordi Canals",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/2011-Canals-J._104_web-150x150.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Econom\u00eda",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJordi Canals es profesor\u00a0de Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica y Econom\u00eda\u00a0y titular de la C\u00e1tedra Fundaci\u00f3n IESE de Gobierno Corporativo.\u00a0Asimismo, fue director general del IESE de 2001 a septiembre de 2016. El profesor Canals es un\u00a0experto en las \u00e1reas de estrategia corporativa, gobierno corporativo y\u00a0globalizaci\u00f3n. Es autor de varios libros y art\u00edculos como Shaping Entrepreneurial Mindsets (Palgrave MacMillan, 2015), Leadership development in a Global world (Palgrave MacMillan 2012), Building Respected Companies (Cambridge University Press, 2010), Managing Corporate Growth (Oxford University Press, 2000), Universal Banking: Theoretical Perspectives and International Comparisons (Oxford University Press, 1997), La internacionalizaci\u00f3n de la empresa (McGraw-Hill, 1994) y Competitive Strategies in European Banking (Oxford University Press, 1993).\nJordi\u00a0Canals ha sido Guest Scholar del Fondo Monetario Internacional, Visiting Scholar del Banco Mundial, Post-doctoral research\u00a0fellow de la Harvard Business School y Guest Scholar de la Brookings Institution.\nHa sido miembro de los consejos del GMAC, el European Corporate Governance Institute, el European Institute for Advanced Studies in Management y la European Foundation for Management Development. Tambi\u00e9n es miembro fundador del\u00a0European Shadow Financial Regulatory Committee, el grupo independiente de supervisi\u00f3n de los asuntos bancarios y financieros europeos. Adem\u00e1s, fue miembro de la Comisi\u00f3n de Gobierno Corporativo establecida por el Gobierno espa\u00f1ol en julio de 2002.\nDescargar curr\u00edculum vitae completo\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Joan Fontrodona",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JoanFontrodona-150x150.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de \u00c9tica Empresarial y An\u00e1lisis de Situaciones de Negocio",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJoan Fontrodona es Profesor Ordinario y Director del Departamento de \u00c9tica Empresarial. Es el Titular de la C\u00e1tedra CaixaBank de Sostenibilidad e Impacto Social, y Director del Center for Business in Society. Doctor en Filosof\u00eda (Universidad de Navarra) y Master en Direcci\u00f3n de Empresas (IESE Business School). Es miembro del Board de ABIS (The Academy of Busines and Society) y del Comit\u00e9 Ejecutivo de la Red Espa\u00f1ola del Pacto Mundial de Naciones Unidas. Es miembro de la Comisi\u00f3n de Responsabilidad Social del Colegio de Censores Jurados de Cuentas de Catalunya, y miembro de la Comisi\u00f3n Deontol\u00f3gica de FENIN. Ha sido Presidente de EBEN-Espa\u00f1a (el cap\u00edtulo espa\u00f1ol de la European Business Ethics Network) y de la Junta Directiva de For\u00e9tica, en representaci\u00f3n de los socios individuales.\nRepresenta al IESE en el Pacto Mundial de Naciones Unidas y en los Principles for Responsible Management Education promovidos por Naciones Unidas.\nHa escrito y colaborado en varios libros de \u00e9tica de la empresa. Ha sido editor invitado de varios n\u00fameros especiales de revistas especializadas tales como Business Ethics Quarterly, Journal of Business Ethics y Business Ethics: European Review. Miembro de consejos asesores y editoriales de diversos medios y publicaciones relacionadas con la \u00e9tica empresarial y la responsabilidad social.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Carlos Sancho",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Web_2012CarlosSancho_139.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Direcci\u00f3n Financiera",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nCarlos Sancho es Profesor Asociado de Direcci\u00f3n Financiera y director de la Unidad Docente Jur\u00eddica de IESE Business School. En 2001, fue director del programa de Derecho del IESE. Actualmente, est\u00e1 trabajando en un estudio dirigido por uno de los principales grupos editoriales y multimedia de Espa\u00f1a sobre el modelo contractual de la propiedad intelectual y los derechos de Internet.\nEn 2003, fue nombrado director del \u00e1rea de formaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Asuntos Fiscales de la C\u00e1mara de Comercio de Barcelona. El profesor Sancho fund\u00f3 el European Bureau of Affairs, con sede en Bruselas, y ha trabajado como asesor de empresas espa\u00f1olas en relaci\u00f3n a la adaptaci\u00f3n de su actividad en el contexto de la Uni\u00f3n Europea.\nEmpez\u00f3 su andadura profesional como abogado en el bufete madrile\u00f1o Rom\u00e1n Mas y Calvet. El profesor Sancho ha investigado y ha publicado art\u00edculos sobre temas que abarcan desde las leyes y los negocios hasta las inversiones en el extranjero y la propiedad industrial y las patentes. Sus planes de futuro incluyen realizar una investigaci\u00f3n para una ponencia acerca de la nueva ley concursal y publicar varios art\u00edculos sobre los reg\u00edmenes legales y las empresas familiares.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Consejos de administraci\u00f3n responsables",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/direccion-estrategica/consejos-administracion-responsables/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Hubo un tiempo en que la posici\u00f3n de consejero-administrador fue vista como una distinci\u00f3n o incluso un premio. En el IESE la vemos como una responsabilidad a desarrollar por profesionales preparados para ello. Adem\u00e1s, las recientes modificaciones legislativas en los \u00e1mbitos mercantil y penal han incrementado sensiblemente la responsabilidad de los consejeros.Revisa y profundiza en los temas que deben constituir la agenda permanente de un consejo de administraci\u00f3n de la mano de profesores expertos y consejeros en ejercicio.",
        "course_takeaways": "*Conocer el mapa de propiedad y gobierno de las empresas espa\u00f1olas tanto cotizadas como no cotizadas (se presentar\u00e1 investigaci\u00f3n propia del IESE).*Entender el rol y las responsabilidades que implican ser consejero y profundizar en el funcionamiento y las din\u00e1micas que se derivan de la interrelaci\u00f3n entre propietarios y consejeros en un consejo de administraci\u00f3n.*Apreciar los posibles efectos de un proceso de toma de decisiones bajo presi\u00f3n y con informaci\u00f3n limitada. Valoraci\u00f3n de los riesgos.*Distinguir claramente las tareas y funciones de gobierno de la empresa de las de la direcci\u00f3n y establecer los l\u00edmites entre lo que debe hacer el consejo de administraci\u00f3n y lo que debe delegar.*Comprender el papel institucional de las empresas y entender los procesos de gobierno, que suponen din\u00e1micas independientes de las personas que las dirigen.*Impacto de la influencia de los valores personales de los consejeros y de la cultura corporativa en el desempe\u00f1o del consejo.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abConsejos de administraci\u00f3n responsables\u00bb est\u00e1 especialmente dirigido a:Miembros de consejos de administraci\u00f3n de empresas grandes y medianas, cotizadas o no cotizadas.Propietarios/accionistas que se plantean la conveniencia de establecer un consejo de administraci\u00f3n como \u00f3rgano de gobierno.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "MADRID ",
        "effective_start_date": "2021-03-01",
        "effective_end_date": "2021-03-17",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "2650",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Artificial intelligence (AI) applications is fast becoming a \u201cgeneral purpose technology\u201d with repercussions in industries worldwide, leading to enhanced operational efficiencies, new sources of competitive advantage and innovative business models, which currently are unfathomable.This paradigm shift calls for a new approach that merges global leadership with technological expertise.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:bbreiter@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Sampsa Samila",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Samila-Sampsa_web-150x150.jpg",
                "title": "Academic Director",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nSampsa Samila received his PhD from Columbia University (New York, NY, USA) in Mathematics and his MSc from Helsinki University of Technology (Espoo, Finland; now part of Aalto University) in Mathematics and Economics. He has taught previously at Columbia Business School, Brock University (St Catharines, ON, Canada), and the National University of Singapore.\nAt IESE, Sampsa teaches artificial intelligence, innovation strategy, and competitive strategy in a range of programs from MBA and EMBA to senior executives. He is particularly focused on how new technologies like AI enable new business models, the challenges of organizing to develop the capabilities and deliver the value, and how to change the mindset of executives to understand the changes brought by these new developments. As the Academic Director, he designs and leads the Artificial Intelligence for Executives open enrollment program for senior executives. He has written a number of cases on Scribendi, Siemens, Uber, Amazon, and others. He is currently writing cases on AI business transformation in different industries. Sampsa also speaks extensively on AI and advices companies.\nSampsa\u2019s research focuses primarily on artificial intelligence, innovation, entrepreneurship, and strategy. His most recent working paper tracks the dramatic increase in the demand for AI skills in the labor market and he is currently engaged in studying the causes and consequences of AI adoption in firms. His other projects include gender and ethnic integration in innovation as well as trust and social networks. His prior work has studied for instance how success persists in venture capital, how venture capital generates innovation and economic growth, and how networks shape the path of commercial development. His work has been published in highly-respected journals such as American Sociological Review, Management Science, Research Policy, and Review of Economics and Statistics. His work has been discussed in Institutional Investor, Slate, Huffington Post, The Atlantic, Harvard Business Review, IESE Insight, and elsewhere.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Josep Valor",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JosepValor_Def.jpg",
                "title": "Professor of Information Systems",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJosep Valor-Sabatier is professor of Information Systems and information technology and holder of the Indra Chair of Digital Strategy.\nHe received his Ph.D. in Operations Research from MIT, and his Sc.D. in Medical Engineering from the Harvard-MIT Division of Health Sciences and Technology. Josep Valor teaches extensively at the senior executive level on Management Information Systems, Media Management, Management of Technology, and Strategy.\nIn in-company training he has been involved in projects with leading organizations like the Telefonica, Ericsson, Vodafone, The World Bank, Santander, BBVA, Oracle, Sony, Technicolor, Abbott, ING, BASF, KPMG, Henkel and 3i.\nHis research has been published in the International Journal of Electronic Commerce, Knowledge and Process Management and he has published books on the information-telecommunications hyper-industry and Information Systems management. His current research interests focus on the impact of ITCs on competitiveness and industry structure, with emphasis on telecommunications and media.\nProf. Valor served as the conference co-chair of the 2002 International Conference on Information Systems (ICIS) in Barcelona.\nProf. Josep Valor is based on IESE New York Campus.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "The Power of AI for Optimizing Your Business",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/strategic-management/artificial-intelligence-business/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Artificial intelligence (AI) applications is fast becoming a \u201cgeneral purpose technology\u201d with repercussions in industries worldwide, leading to enhanced operational efficiencies, new sources of competitive advantage and innovative business models, which currently are unfathomable.This paradigm shift calls for a new approach that merges global leadership with technological expertise.",
        "course_takeaways": "*Gain a managerial perspective of AI applications and their transformative impact on business operations.*Examine the core challenges and opportunities of AI integration.*Evaluate how AI impacts business models and sources of competitive advantage.*Analyze how AI shapes your role as a senior leader.*Explore the ethical implications of AI.*Better understand your organization\u2019s digital transformation.*Design a 100-day corporate plan for immediate impact.",
        "who_attend_desc": "The \u201cThe Power of AI for Optimizing Your Business\u201d program is designed for CEOs, board members, general managers, top-level executives, chief innovation officers and strategic decision makers who seek a stronger grasp of the opportunities and challenges of AI integrations in their organization and competitive landscape. Framed from a managerial perspective, the program does not require a technical background.Given its twofold strategy-implementation approach, the program is extremely relevant for cross-functional teams in charge of digital-transformation processes, as well as executives from technology-driven and service-oriented Mittelstand companies.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "locations": [
            "Online ",
            "On-campus ",
            "On-campus "
        ],
        "effective_start_time": "Module (3) Barcelona | July 12-15, 2021",
        "type": "Blended-Onsite&Live-virtual"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Today\u2019s executives face with a wide range of challenges: from multicultural negotiations and ethical dilemmas to negotiating in a deal-making situation. As a senior leader your personal and professional effectiveness rests on your success in these situations. Turn from a good negotiator into a great one.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:SSainz@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": " Kandarp Mehta Academic Director",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/KandarpMehta.jpg",
                "title": "Senior Lecturer of Entrepreneurship and Negotiation Teaching Unit",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nKandarp Mehta is a PhD from IESE Business School, Barcelona. He has been with the Entrepreneurship Department at IESE since October 2009. His research has focused on creativity in organizations and negotiations. He frequently works as consultant with startups on issues related to Innovation and Creativity. His doctoral thesis was about the process of creativity in the context of motion picture industry. He has conducted several Negotiation and Creativity Workshops for corporate executives and management students in Europe, USA and India.\nBefore coming to Spain, he was at ICFAI Business School in India where he taught Corporate Finance. He is also actively involved with Creative Industries.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Guido Stein",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Guido-Stein_web-150x150.jpg",
                "title": "Professor of Managing People in Organizations and Negotiation Teaching Unit",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nGuido Stein is Professor in the Department of Managing People in Organizations and Director of the Negotiation Unit. He is partner of Inicia Corporate (M&A and Corporate Finance).\nProf. Stein is a consultant to owners and management committees of companies. Member of The International Academy of Management and the International Advisory Board MCC (Budapest) and is a collaborator with People and Strategy Journal, Corporate Ownership & Control, Harvard Deusto Business Review, European Business Review and Expansi\u00f3n.\nProf. Stein is author of the books Managing People and Organizations: Peter Drucker\u2019s Legacy and\u00a0Now What? Leadership and Taking Charge and is co-author of Keys to Leadership Success. He is now working on the book Ambidextrous Negotiator with Kandarp Mehta. In German, he has published Kardinaltugenden effektiver F\u00fchrung (Cardinal Virtues of Effective Guidance), edited by Peter Drucker and Peter Pascheck.\nHis Spanish books include: \u201cCEO: carrera y sucesi\u00f3n. Escalando la cima\u201d, \u201cEl arte de gobernar seg\u00fan Peter Drucker\u201d (3rd edition), \u201cLa aventura del liderazgo\u201d (3rd edition), \u201cDirigir en tiempos de incertidumbre\u201d, \u201c\u00c9xito y Fracaso en la Nueva Econom\u00eda\u201d, \u201cCambiar o no cambiar: esa es la gesti\u00f3n\u201d (3rd edition), \u201cDirigir Personas: La Madurez del Talento\u201d (4th edition), \u201c\u00bfY ahora qu\u00e9? Liderazgo y aterrizaje en un nuevo puesto\u201d and \u201cClaves de la Negociaci\u00f3n Colectiva, de la teor\u00eda a la realidad\u201d.\nHe is the author of more than 60 business cases and numerous technical notes. His current research focuses on undesirable turnover in top management, power and taking-charge processes, and negotiation as a management tool.\nHe has created the first MOOC (Massive Online Open Course) in the platform Coursera in Spanish on leading people, with more than 80,000 followers.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Winning Negotiation Strategies",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/strategic-management/winning-negotiation-strategies",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Today\u2019s executives face with a wide range of challenges: from multicultural negotiations and ethical dilemmas to negotiating in a deal-making situation. As a senior leader your personal and professional effectiveness rests on your success in these situations. Turn from a good negotiator into a great one.",
        "course_takeaways": "*Achieve a better awareness of your personal negotiation style.*Foster more effective relationships through the ability to analyse counterparts in different cultures and regions.*Gain the ability to align negotiation strategy with strategic business objectives.*Develop a framework to succeed in complex negotiation situations.",
        "who_attend_desc": "",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "Live Online",
        "effective_start_date": "2021-04-07",
        "effective_end_date": "",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "2500",
        "tuition_note": "*Executive education Certificate fee: An additional 5% discount on the general or IESE Alumni Association member fee."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Aunque la mujer ha ido ganando una mayor presencia en la alta direcci\u00f3n, todav\u00eda son pocas\u00a0las que forman parte en un consejo de administraci\u00f3n u otros \u00f3rganos de gobierno. Sin embargo, su presencia en el gobierno de una empresa\u00a0supone siempre un enriquecimiento para la organizaci\u00f3n, adem\u00e1s de aportar mejoras en la eficiencia.Desarrolla tus capacidades y marca la diferencia en el consejo.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:enfocadosmad@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Nuria Chinchilla Directora acad\u00e9mica",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/NuriaChinchilla_def.jpg",
                "title": "Profesora ordinaria de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nNuria Chinchilla es profesora de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones en IESE Business School (Barcelona, Espa\u00f1a), Universidad de Navarra, y titular de la C\u00e1tedra Carmina Roca y Rafael Pich-Aguilera de Mujer y Liderazgo. Fundadora del International Center for Work & Family (IESE Business School) y de la Iniciativa I-WIL (IESE Women in Leadership). Licenciada en Derecho y MBA,\u00a0es doctora \u201ccum laude\u201d en Econom\u00eda \u00a0y Direcci\u00f3n de Empresas (Universidad de Navarra).\nSus \u00e1reas de especializaci\u00f3n incluyen las mujeres y el liderazgo, la promoci\u00f3n del talento femenino, las competencias de direcci\u00f3n en organizaciones familiarmente responsables, la integraci\u00f3n total de la trayectoria vital, la gesti\u00f3n del tiempo, los conflictos interpersonales y las organizaciones sin \u00e1nimo de lucro. En 1984 empez\u00f3 a trabajar como docente a tiempo completo en el IESE.\nLa profesora Chinchilla tambi\u00e9n trabaja como asesora para empresas y organismos gubernamentales y es miembro de varias juntas asesoras, como la VIP Advisory Board of European Professional Women\u2019s Network (EPWN). Adem\u00e1s es Miembro del Consejo de las EFA\u2019S (Escuelas Familiares Agrarias de Catalu\u00f1a) desde su fundaci\u00f3n, del IWF; tambi\u00e9n es Miembro del Patronato y del Consejo Econ\u00f3mico de la UIC y fue miembro del Consejo Asesor de Watson Wyatt.\nPonente habitual en universidades europeas, americanas y africanas, as\u00ed como en conferencias internacionales, y profesora visitante en escuelas de negocios como el IPADE en M\u00e9xico, el ISE en Brasil, el INALDE en Colombia, el IDE en Ecuador, el PAD en Per\u00fa, el ESE en Chile, el IAE en Argentina, el IEEM en Uruguay, la Lagos Business School en Nigeria y la Strathmore University en Kenia.\nLa profesora Chinchilla fue nombrada \u201cMejor Mujer Directiva del A\u00f1o\u201d por la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Mujeres Directivas, Ejecutivas, Profesionales y Empresarias (FEDEPE). Desde diciembre de 2018 es miembro de la Real Academia de las Ciencias Econ\u00f3micas y Financieras de Espa\u00f1a (RACEF). Es miembro del Consejo Asesor Universitario de la UIC. En 2017, recibi\u00f3 la Cruz de oro de la Fundaci\u00f3n Fomento Europeo (AEFE). Fue candidata de Espa\u00f1a al CEDAW, ONU 2012. Entre 2015 y 2019, fue miembro del consejo de IWF-Spain.\nCoautora de varios libros, como Integrar la vida: Liderar con \u00e9xito la trayectoria profesional y personal en un mundo global (Ariel, 2018), Due\u00f1os de nuestro destino: C\u00f3mo conciliar la vida profesional, familiar y personal (Ariel, 2007), Ser una empresa familiarmente responsable: \u00bfLujo o necesidad? (Pearson Prentice Hall, 2006), La ambici\u00f3n femenina: c\u00f3mo reconciliar trabajo y familia, (Palgrave, 2005), Criterios de decisi\u00f3n en los procesos de selecci\u00f3n en Espa\u00f1a. \u00bfSe discrimina a la mujer? (Fundaci\u00f3n ADECCO, 2003), Dos profesiones y una familia (Generalitat de Catalunya, Departament de Benestar i Familia, 2003), Emprendiendo en femenino (1999), La Mujer y su \u00c9xito, (1995), y Paradigmas del Liderazgo (2002). Tambi\u00e9n es autora del libro Rotaci\u00f3n de Directivos, ganador del premio EADA en 1996.\nLa profesora Chinchilla habla siete idiomas.\nPara obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la biograf\u00eda o los art\u00edculos y libros publicados por Nuria Chinchilla, visita su blog: https://blog.iese.edu/nuriachinchilla. Puedes consultar su cv completo aqu\u00ed.\n",
                "pdf_url": "https://women.iese.edu/"
            }
        ],
        "name": "Mujeres en consejos de administraci\u00f3n",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/direccion-estrategica/mujeres-consejos-administracion/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Aunque la mujer ha ido ganando una mayor presencia en la alta direcci\u00f3n, todav\u00eda son pocas\u00a0las que forman parte en un consejo de administraci\u00f3n u otros \u00f3rganos de gobierno. Sin embargo, su presencia en el gobierno de una empresa\u00a0supone siempre un enriquecimiento para la organizaci\u00f3n, adem\u00e1s de aportar mejoras en la eficiencia.Desarrolla tus capacidades y marca la diferencia en el consejo.",
        "course_takeaways": "*Reforzar las competencias y los conocimientos e incorporar las nuevas perspectivas de la mujer consejera.*Saber qu\u00e9 esperar de la mujer consejera e identificar las \u00e1reas de mejora.*Aumentar el grado de identidad de los miembros del consejo.",
        "who_attend_desc": "El programa\u00bbMujeres en consejos de administraci\u00f3n\u00bb\u00a0est\u00e1 dirigido a mujeres que desempe\u00f1an altos cargos directivos, consejeras y aspirantes a formar parte de consejos de administraci\u00f3n.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "MADRID",
        "effective_start_date": "2021-05-01",
        "effective_end_date": "2021-05-13",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "4725",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Lograr los objetivos de negocio es posible mediante la selecci\u00f3n, definici\u00f3n y gesti\u00f3n eficaz de proyectos clave para la empresa dentro de los plazos y presupuestos planeados.Descubre las herramientas necesarias para desarrollar proyectos estrat\u00e9gicos de \u00e9xito.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:SSainz@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Jaume Ribera Director acad\u00e9mico",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JaumeRibera-1-1.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Direcci\u00f3n de Producci\u00f3n, Tecnolog\u00eda y Operaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJaume Ribera es profesor de Direcci\u00f3n de Operaciones en el IESE. Tambi\u00e9n obtuvo una beca Fulbright para proseguir con sus estudios de doctorado en los Estados Unidos. El Prof. Ribera tiene un MSc. en Investigaci\u00f3n de operaciones y un Ph. D. en Teor\u00eda de sistemas matem\u00e1ticos de la University of Florida, ademas de un doctorado en Ingenier\u00eda industrial de la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya, donde ha sido Profesor Agregado (actualmente en excedencia).\nEl Prof. Ribera fue Director General Adjunto del IESE Business School desde 1993 hasta 2001. Fue el presidente de la European Operations Management Association (2004-2007) y anteriormente fue secretario de la U.S. Operations Management Association (1992-97). Ha sido miembro del comit\u00e9 editorial del International Journal of Operations and Production Management y de la Harvard Business Review China. Actualmente sus investigaciones se centran en la mejora de la direcci\u00f3n de operaciones, la direcci\u00f3n de sistemas sanitarios y la direcci\u00f3n de proyectos. Ha publicado materiales educativos (casos, notas t\u00e9cnicas y libros electr\u00f3nicos de trabajo), investigaci\u00f3n acad\u00e9mica (Transportation Science, International Journal of Operations and Production Management, etc.) adem\u00e1s de libros de casos y libros de texto sobre estos temas.\nEl Prof. Ribera ha sido asesor activo del sector de la direcci\u00f3n de cadena de suministro y la direcci\u00f3n de proyectos y tiene una amplia experiencia laboral con empresas privadas y p\u00fablicas de diferentes sectores (textil, farmac\u00e9utico, automoci\u00f3n, componentes el\u00e9ctricos, etc.). Tambi\u00e9n ha participado como consultor y director de proyectos en proyectos de direcci\u00f3n del sector sanitario en Uni\u00f3n Europea, Europa central y del Este y Sur Am\u00e9rica, tanto en empresas privadas como p\u00fablicas, financiado por la Uni\u00f3n Europea y el Banco Mundial. Fue Presidente de la Junta de Unnim Caixa (banco de ahorro) y Unnim Bank en Espa\u00f1a y ahora preside la organizaci\u00f3n de caridad que estaba separada de estas instituciones.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Mireia Las Heras",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/MireiaLasHeras-1.jpg",
                "title": "Profesora ordinario de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nMireia es profesora de IESE Business School en el Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones. Se incorpor\u00f3 a IESE en 2009 despu\u00e9s de graduarse de su doctorado en Boston University School of Management. Anteriormente estudi\u00f3 su MBA en IESE. Previamente, hab\u00eda estudiado Ingenier\u00eda Industrial en la Universidad Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a. Desde el 2019 es directora del Centro Internacional Trabajo y Familia (ICWF).\nFruto de su investigacion, ha publicado extensamente en revistas de impacto acad\u00e9mico como Human Relations, Journal of Vocational Behavior, Journal of Organizational Behavior, Human Resource Management Journal and Journal of Business Research entre otras. Ha coeditado cinco libros de investigaci\u00f3n (uno de ellos aparecer\u00e1 pr\u00f3ximamente).\u00a0 Sus estudios se centran en temas relacionados con la integraci\u00f3n trabajo-familia alrededor del mundo, liderazgo, teletrabajo, motivaci\u00f3n y estados emocionales en el trabajo. Mireia es presidenta de la Conferencia Internacional Trabajo Familia, que celebr\u00f3 en el 2019 la 8\u00aa edici\u00f3n.\nSi quieres saber a\u00fan m\u00e1s sobre ella y su trabajo: https://mireialasheras.com/\n",
                "pdf_url": "https://mireialasheras.com"
            },
            {
                "name": "Carles Vergara",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/CarlesVergara.jpg",
                "title": "Director y professor ordinario del departamento de Direcci\u00f3n Financiera",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nCarles Vergara-Alert es Profesor y director del departamento de Direcci\u00f3n Financiera del IESE. Obtuvo su Ph.D. in Business Administration, Finance and Real Estate, en la\u00a0University of California, Haas School of Business. Cuenta con un M.S. in Finance (Business Administration) y un Master of Financial Engineering (MFE), ambos por la University of California, Berkeley. Adem\u00e1s, es licenciado y m\u00e1ster en Ingenier\u00eda de Caminos, Canales y Puertos por\u00a0la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya, y PDD del IESE.\nHa trabajado en Allianz Hedge Fund Partner, Allianz Group, el Centro de Innovaci\u00f3n del Transporte y el Banco Europeo de Inversiones. Tiene experiencia como consultor en los sectores de las finanzas, bienes inmuebles, ingenier\u00eda, farmac\u00e9utico, minorista y en el sector p\u00fablico.\nSus \u00e1reas de inter\u00e9s incluyen las finanzas inmobiliarias y la valoraci\u00f3n de activos financieros.\n",
                "pdf_url": "http://blog.iese.edu/vergara/"
            },
            {
                "name": "Joaquim Vil\u00e0",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JoaquimVila.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJoaquim Vil\u00e0 es Profesor de Direcci\u00f3n Estrat\u00e9gica, Innovaci\u00f3n y Design Thinking, y director acad\u00e9mico de los programas enfocados del IESE para directivos sobre Gesti\u00f3n de la innovaci\u00f3n y Design Thinking.\nHa trabajado como investigador en el Reginald H. Jones Center for Management Policy, Strategy and Organization de la Wharton School, y como investigador asociado del programa de Direcci\u00f3n y Tecnolog\u00eda del mismo centro.\nProfesor en programas de formaci\u00f3n ejecutiva y consultor sobre Design Thinking y habilidades de innovaci\u00f3n, implementaci\u00f3n de la gesti\u00f3n de la innovaci\u00f3n, e impulsores de culturas de la innovaci\u00f3n sostenibles. as\u00ed como aprendizaje emp\u00edrico sobre Design Thinking para la resoluci\u00f3n de problemas, y desarrollo de las habilidades de innovaci\u00f3n en l\u00edderes y competencias de pensamiento estrat\u00e9gico en mandos intermedios. Consultor en m\u00e1s de 50 empresas nacionales e internacionales, entre las que se cuentan Roche Diagnostics, Amgen, Telef\u00f3nica, Komatsu, Nutrexpa, Uniland, APLI, Henkel, Nestl\u00e9, Premo y Sener entre otras. Es director de innovaci\u00f3n en el consejo de administraci\u00f3n de algunas empresas espa\u00f1olas.\nEl profesor Vil\u00e0 ha publicado varios trabajos sobre innovaci\u00f3n y Design Thinking, formulaci\u00f3n de estrategias, renovaci\u00f3n de organizaciones y sistemas de innovaci\u00f3n de cargos directivos. Su actual investigaci\u00f3n se centra en: c\u00f3mo mejorar las competencias de innovaci\u00f3n a trav\u00e9s del pensamiento estrat\u00e9gico, la innovaci\u00f3n creativa y el papel de los cargos directivos a la hora de reinventar y transformar un negocio, y c\u00f3mo alimentar una cultura de la innovaci\u00f3n sostenible.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Liderando proyectos estrat\u00e9gicos",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/direccion-estrategica/proyectos-estrategicos/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Lograr los objetivos de negocio es posible mediante la selecci\u00f3n, definici\u00f3n y gesti\u00f3n eficaz de proyectos clave para la empresa dentro de los plazos y presupuestos planeados.Descubre las herramientas necesarias para desarrollar proyectos estrat\u00e9gicos de \u00e9xito.",
        "course_takeaways": "*Conocer las herramientas necesarias para completar con \u00e9xito cualquier proyecto estrat\u00e9gico.*Identificar los elementos fundamentales en cada etapa del ciclo de vida de los proyectos.*Comprender los diferentes roles de las partes interesadas y mejorar la forma de gestionar equipos y hacer frente a los conflictos.*Establecer un lenguaje com\u00fan y una buena metodolog\u00eda.*Aprender a incorporar contingencias en los proyectos y descubrir, analizar y establecer planes para enfrentarse a los riesgos potenciales.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abLiderando proyectos estrat\u00e9gicos\u00bb est\u00e1 dise\u00f1ado para ejecutivos de alto nivel que se encuentran frecuentemente liderando o involucrados en la gesti\u00f3n de proyectos en sus organizaciones y necesitan mejorar sus conocimientos.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "Live Online",
        "effective_start_date": "2021-04-01",
        "effective_end_date": "2021-05-06",
        "duration_weeks": "5",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "2700",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "desc": {
            "desc": " Impulsa la innovaci\u00f3n en tu empresa Aprende en un ambiente \u201chands on\u201d y genera proyectos de innovaci\u00f3n con base en un modelo probado ",
            "video_url": "",
            "video_title": ""
        },
        "effective_start_date": "2021-04-01",
        "effective_end_date": "",
        "who_attend_desc": " El programa Impulsa la innovaci\u00f3n es para ti si: Necesitas gestionar proyectos de innovaci\u00f3n en tu empresa u organizaci\u00f3n.\nPor tus responsabilidades debes aplicar una metodolog\u00eda experimentada para desarrollo de innovaciones incrementales y radicales (startups).\nRequieres implementar t\u00e9cnicas de observaci\u00f3n que faciliten el dise\u00f1o de una innovaci\u00f3n en su fase inicial (Design Thinking).\nNecesitas aprender las t\u00e9cnicas que aplican las grandes empresas en sus procesos de innovaci\u00f3n. ",
        "course_takeaways": " Al estudiar este programa aprendes a: Gestionar Proyectos de Innovaci\u00f3n\ndesde la idea hasta el lanzamiento. Tambi\u00e9n te transformas en un motor para la generaci\u00f3n de una cultura de innovaci\u00f3n basada en procesos, disciplina y creatividad. Aplicar Diferentes T\u00e9cnicas para Desarrollar Innovaci\u00f3n\npara luego adaptar la m\u00e1s adecuada a la resoluci\u00f3n de problemas concretos y medibles en cualquier tipo y tama\u00f1o de organizaci\u00f3n. Dise\u00f1ar un Business Plan para Innovar Productos, Servicios y Procesos\nvenciendo la resiliencia en el proceso de innovaci\u00f3n e integrando tecnolog\u00eda, modelos de negocio, herramientas de desarrollo y costes. Identificar Cualidades, Pr\u00e1cticas y Enfoques\nNecesarios para transformarte en un l\u00edder con mentalidad innovadora, capaz de impulsar la cultura y los proyectos de innovaci\u00f3n. ",
        "credential": "Certificate",
        "type": "Online-Self-paced",
        "course_faculties": [],
        "testimonials": [],
        "languages": "es",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "",
        "version": 1,
        "tuition_number": "2150",
        "currency": "USD",
        "tuition_note": "",
        "location": "Online",
        "duration_weeks": "9",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "name": "Impulsa la innovaci\u00f3n: de la idea al lanzamiento",
        "url": "https://online-em.iese.edu/impulsa-innovacion-idea-lanzamiento",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "university_school": "2222_EUR",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": []
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Los procesos de negociaci\u00f3n suelen analizarse poco y dejarse en manos de la intuici\u00f3n. Los directivos deben negociar constantemente y, por ello, es fundamental tener una buena estrategia de negociaci\u00f3n para asegurar el \u00e9xito de los acuerdos de colaboraci\u00f3n y optimizar las relaciones interpersonales.Convi\u00e9rtete en un negociador creativo y eficaz, capaz de cerrar acuerdos en los que todas las partes se sientan satisfechas e implicadas.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AGoma@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Juan Roure Director acad\u00e9mico",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JuanRoure_Def-1.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Iniciativa Emprendedora y Unidad Docente de Negociaci\u00f3n",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJuan Roure es Profesor del \u00c1rea de Iniciativa Emprendedora y ha sido en los \u00faltimos diez a\u00f1os miembro del Internacional Advisory Board (IAB) del IESE. Ha sido Profesor Visitante de la Universidad de Stanford, del INSEAD, de Harvard Business School y de CEIBS (China).\nSus \u00e1reas de inter\u00e9s incluyen:\nEstrategias de Crecimiento y Nuevos Negocios. Ha desarrollado gran n\u00famero de Talleres de reflexi\u00f3n estrat\u00e9gica con equipos de direcci\u00f3n de empresas l\u00edderes para construir sus\u00a0estrategias y planes para\u00a0liberar el potencial emprendedor. Entre las organizaciones que ha trabajado destacan\u00a0CAIXABANK,\u00a0REPSOL, GAS NATURAL FENOSA, TELEF\u00d3NICA, DEUSTCHE BANK, BANCO SANTANDER, TECHINT, C.H. WERFEN, SAR,\u00a0DISA, ISOLUX-CORSAN, PANREAC, MEMORA o AIRBUS MILITARY. Ha puesto en marcha y dirige los Foros de Corporate Venturing en el IESE.\nPrivate Equity. Ha asesorado y participado en varias operaciones de captaci\u00f3n de capital y/o venta. Tambi\u00e9n ha puesto en marcha y dirige el Foro de Inversores Privados y Representantes de Family Offices del IESE. Es miembro del Consejo de Administraci\u00f3n de Vallis Capital Partner, y ha formado parte del Consejo Asesor Europeo de The Carlyle Group.\nPuesta en marcha y revitalizaci\u00f3n de Consejos de Administraci\u00f3n y Consejos de Familia. Es coautor de la Gu\u00eda del Buen Gobierno en la Empresa Familiar, editada por el Instituto de Empresa Familiar. Ha dirigido talleres, para incrementar la eficacia de Consejos de Administraci\u00f3n y de Familia, con la Asociaci\u00f3n de Empresa Familiar\u00a0Catalana, Madrile\u00f1a y Andorrana, y con el Fomin en varios pa\u00edses de\u00a0Centro Am\u00e9rica.\u00a0Es miembro de varios Consejos de Administraci\u00f3n y Consejos Asesores.\nLa Family Office y su desarrollo. Esta desarrollando una serie de casos y proyectos sobre la transformaci\u00f3n de la Empresa Familiar en Familia Empresaria. Ello comporta la estructuraci\u00f3n de los \u00d3rganos de Gobierno y Acuerdos de Familia o protocolo, la estrategia de la Familia en los negocios y desarrollo de la Family Office. Es co-autor del estudio internacional sobre Factores clave en la creaci\u00f3n y desarrollo de Family Offices en el que han participado m\u00e1s de 100 Familias empresarias. Es asesor o miembro del Consejo de varias Family Offices.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Kandarp Mehta",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/KandarpMehta-1.jpg",
                "title": "Profesor asociado de Iniciativa Emprendedora y Unidad Docente de Negociaci\u00f3n",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nKandarp Mehta es doctor en Direcci\u00f3n de empresas\u00a0por el\u00a0IESE y desde octubre 2009, forma parte del departamento de Iniciativa Emprendedora de la escuela. El enfoque de su investigaci\u00f3n siempre ha sido\u00a0la creatividad, la innovaci\u00f3n y las negociaciones.\u00a0Tambi\u00e9n es un Fellow de DRRC (Dispute Resolution Research Center) de la Kellogg School of Management de\u00a0Chicago.\nKandarp colabora con frecuencia con startups y empresas familiares en temas relacionados con innovaci\u00f3n y creatividad. Ha publicado varios art\u00edculos, cap\u00edtulos en libros y un libro sobre creatividad. Su tesis doctoral trat\u00f3 del proceso de creatividad en el contexto de la industria cinematogr\u00e1fica. Como docente, da clases de negociaci\u00f3n, creatividad e iniciativa emprendedora en ingl\u00e9s, espa\u00f1ol y portugu\u00e9s. Ha dirigido varios talleres y programas sobre creatividad tanto para los ejecutivos como para los alumnos del MBA en Europa, Estados Unidos, Am\u00e9rica Latina e India.\nEl profesor Mehta tambi\u00e9n ha estado activamente involucrado en industrias creativas.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Guido Stein",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Guido-Stein_web-150x150.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones y Director de la Unidad Docente de Negociaci\u00f3n",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nGuido Stein es profesor del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en la Organizaciones y director de la Unidad de Negociaci\u00f3n. Adem\u00e1s, es socio de\u00a0Inicia Corporate, compa\u00f1\u00eda de M&A y Corporate Finance. El Prof. Stein es consultor de empresas pertenecientes a sectores diversos. Es miembro de la International Academy of Management y del International Advisory Board MCC (Budapest), adem\u00e1s de ser colaborador de\u00a0People and Strategy Journal,\u00a0Corporate Ownership & Control,\u00a0Harvard Deusto Business Review,\u00a0European Business Review\u00a0y Expansi\u00f3n.\nHa publicado libros en ingl\u00e9s, como \u00abManaging People and Organizations: Peter Drucker\u2019s Legacy. Now What? Leadership and Taking Charge\u00bb, Leaders and Millennials: A Meeting Point of Generations\u00bb y trabaja actualmente en \u00abAmbidextrous Negotiator\u00bb con Kandarp Mehta.\nTambi\u00e9n ha publicado en alem\u00e1n \u00abKardinaltugenden effektiver F\u00fchrung\u00bb (Virtudes cardinales de la orientaci\u00f3n efectiva), publicado por by Peter Drucker y Peter Pascheck.\nSu obra en espa\u00f1ol incluye t\u00edtulos como \u00abCEO: carrera y sucesi\u00f3n. Escalando la cima\u00bb, \u00abEl arte de gobernar seg\u00fan Peter Drucker\u00bb (tercera edici\u00f3n), \u00abLa aventura del liderazgo\u00bb (tercera edici\u00f3n), \u00abDirigir en tiempos de incertidumbre\u00bb, \u00ab\u00c9xito y Fracaso en la Nueva Econom\u00eda\u00bb, \u00abCambiar o no cambiar: esa es la gesti\u00f3n\u00bb (tercera edici\u00f3n), \u00abDirigir Personas: La Madurez del Talento\u00bb (cuarta edici\u00f3n), \u00ab\u00bfY ahora qu\u00e9? Liderazgo y aterrizaje en un nuevo puesto\u00bb (tercera edici\u00f3n)\u00a0 y \u00abClaves de la Negociaci\u00f3n Colectiva, de la teor\u00eda a la realidad\u00bb (segunda edici\u00f3n) y \u00abL\u00edderes y Millennials\u00bb (segunda edici\u00f3n).\nGuido Stein es autor de m\u00e1s de sesenta de casos y numerosas notas t\u00e9cnicas. Sus investigaciones actuales se centran en la creaci\u00f3n de valor y resoluci\u00f3n de conflictos por medio de la negociaci\u00f3n, el liderazgo de los millennials y los postmillennials, el impacto de la digitalizaci\u00f3n en el liderazgo y la negociaci\u00f3n.\nEl profesor Stein cre\u00f3 el primer MOOC (Massive On line Open Course) en espa\u00f1ol en Coursera, \u00abDirigir Personas\u00bb, que acumula hasta la fecha un total de 80.000 seguidores.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Negociar con eficacia y creatividad",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/liderazgo-direccion-personas/negociar-eficacia-creatividad/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Los procesos de negociaci\u00f3n suelen analizarse poco y dejarse en manos de la intuici\u00f3n. Los directivos deben negociar constantemente y, por ello, es fundamental tener una buena estrategia de negociaci\u00f3n para asegurar el \u00e9xito de los acuerdos de colaboraci\u00f3n y optimizar las relaciones interpersonales.Convi\u00e9rtete en un negociador creativo y eficaz, capaz de cerrar acuerdos en los que todas las partes se sientan satisfechas e implicadas.",
        "course_takeaways": "*Conocer las estrategias de negociaci\u00f3n y las habilidades de influencia m\u00e1s efectivas para cada situaci\u00f3n empresarial.*Controlar la din\u00e1mica de la negociaci\u00f3n para orientarla hacia los objetivos de la organizaci\u00f3n.*Gestionar de forma eficaz los conflictos internos de una organizaci\u00f3n.*Conseguir que la negociaci\u00f3n sea una ventaja competitiva para la empresa.",
        "who_attend_desc": "El programa se dirige a directivos, miembros de familias empresarias, consejeros, emprendedores, inversores y altos cargos de la Administraci\u00f3n P\u00fablica.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "BARCELONA",
        "effective_start_date": "2021-05-20",
        "effective_end_date": "2021-05-06",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "3400",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros. (* Tarifas pendientes de actualizaci\u00f3n para el curso acad\u00e9mico 21-22)"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Los procesos de negociaci\u00f3n suelen analizarse poco y dejarse en manos de la intuici\u00f3n. Los directivos deben negociar constantemente y, por ello, es fundamental tener una buena estrategia de negociaci\u00f3n para asegurar el \u00e9xito de los acuerdos de colaboraci\u00f3n y optimizar las relaciones interpersonales.Convi\u00e9rtete en un negociador creativo y eficaz, capaz de cerrar acuerdos en los que todas las partes se sientan satisfechas e implicadas.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AGoma@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Juan Roure Director acad\u00e9mico",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JuanRoure_Def-1.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Iniciativa Emprendedora y Unidad Docente de Negociaci\u00f3n",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJuan Roure es Profesor del \u00c1rea de Iniciativa Emprendedora y ha sido en los \u00faltimos diez a\u00f1os miembro del Internacional Advisory Board (IAB) del IESE. Ha sido Profesor Visitante de la Universidad de Stanford, del INSEAD, de Harvard Business School y de CEIBS (China).\nSus \u00e1reas de inter\u00e9s incluyen:\nEstrategias de Crecimiento y Nuevos Negocios. Ha desarrollado gran n\u00famero de Talleres de reflexi\u00f3n estrat\u00e9gica con equipos de direcci\u00f3n de empresas l\u00edderes para construir sus\u00a0estrategias y planes para\u00a0liberar el potencial emprendedor. Entre las organizaciones que ha trabajado destacan\u00a0CAIXABANK,\u00a0REPSOL, GAS NATURAL FENOSA, TELEF\u00d3NICA, DEUSTCHE BANK, BANCO SANTANDER, TECHINT, C.H. WERFEN, SAR,\u00a0DISA, ISOLUX-CORSAN, PANREAC, MEMORA o AIRBUS MILITARY. Ha puesto en marcha y dirige los Foros de Corporate Venturing en el IESE.\nPrivate Equity. Ha asesorado y participado en varias operaciones de captaci\u00f3n de capital y/o venta. Tambi\u00e9n ha puesto en marcha y dirige el Foro de Inversores Privados y Representantes de Family Offices del IESE. Es miembro del Consejo de Administraci\u00f3n de Vallis Capital Partner, y ha formado parte del Consejo Asesor Europeo de The Carlyle Group.\nPuesta en marcha y revitalizaci\u00f3n de Consejos de Administraci\u00f3n y Consejos de Familia. Es coautor de la Gu\u00eda del Buen Gobierno en la Empresa Familiar, editada por el Instituto de Empresa Familiar. Ha dirigido talleres, para incrementar la eficacia de Consejos de Administraci\u00f3n y de Familia, con la Asociaci\u00f3n de Empresa Familiar\u00a0Catalana, Madrile\u00f1a y Andorrana, y con el Fomin en varios pa\u00edses de\u00a0Centro Am\u00e9rica.\u00a0Es miembro de varios Consejos de Administraci\u00f3n y Consejos Asesores.\nLa Family Office y su desarrollo. Esta desarrollando una serie de casos y proyectos sobre la transformaci\u00f3n de la Empresa Familiar en Familia Empresaria. Ello comporta la estructuraci\u00f3n de los \u00d3rganos de Gobierno y Acuerdos de Familia o protocolo, la estrategia de la Familia en los negocios y desarrollo de la Family Office. Es co-autor del estudio internacional sobre Factores clave en la creaci\u00f3n y desarrollo de Family Offices en el que han participado m\u00e1s de 100 Familias empresarias. Es asesor o miembro del Consejo de varias Family Offices.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Kandarp Mehta",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/KandarpMehta-1.jpg",
                "title": "Profesor asociado de Iniciativa Emprendedora y Unidad Docente de Negociaci\u00f3n",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nKandarp Mehta es doctor en Direcci\u00f3n de empresas\u00a0por el\u00a0IESE y desde octubre 2009, forma parte del departamento de Iniciativa Emprendedora de la escuela. El enfoque de su investigaci\u00f3n siempre ha sido\u00a0la creatividad, la innovaci\u00f3n y las negociaciones.\u00a0Tambi\u00e9n es un Fellow de DRRC (Dispute Resolution Research Center) de la Kellogg School of Management de\u00a0Chicago.\nKandarp colabora con frecuencia con startups y empresas familiares en temas relacionados con innovaci\u00f3n y creatividad. Ha publicado varios art\u00edculos, cap\u00edtulos en libros y un libro sobre creatividad. Su tesis doctoral trat\u00f3 del proceso de creatividad en el contexto de la industria cinematogr\u00e1fica. Como docente, da clases de negociaci\u00f3n, creatividad e iniciativa emprendedora en ingl\u00e9s, espa\u00f1ol y portugu\u00e9s. Ha dirigido varios talleres y programas sobre creatividad tanto para los ejecutivos como para los alumnos del MBA en Europa, Estados Unidos, Am\u00e9rica Latina e India.\nEl profesor Mehta tambi\u00e9n ha estado activamente involucrado en industrias creativas.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Guido Stein",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Guido-Stein_web-150x150.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones y Director de la Unidad Docente de Negociaci\u00f3n",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nGuido Stein es profesor del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en la Organizaciones y director de la Unidad de Negociaci\u00f3n. Adem\u00e1s, es socio de\u00a0Inicia Corporate, compa\u00f1\u00eda de M&A y Corporate Finance. El Prof. Stein es consultor de empresas pertenecientes a sectores diversos. Es miembro de la International Academy of Management y del International Advisory Board MCC (Budapest), adem\u00e1s de ser colaborador de\u00a0People and Strategy Journal,\u00a0Corporate Ownership & Control,\u00a0Harvard Deusto Business Review,\u00a0European Business Review\u00a0y Expansi\u00f3n.\nHa publicado libros en ingl\u00e9s, como \u00abManaging People and Organizations: Peter Drucker\u2019s Legacy. Now What? Leadership and Taking Charge\u00bb, Leaders and Millennials: A Meeting Point of Generations\u00bb y trabaja actualmente en \u00abAmbidextrous Negotiator\u00bb con Kandarp Mehta.\nTambi\u00e9n ha publicado en alem\u00e1n \u00abKardinaltugenden effektiver F\u00fchrung\u00bb (Virtudes cardinales de la orientaci\u00f3n efectiva), publicado por by Peter Drucker y Peter Pascheck.\nSu obra en espa\u00f1ol incluye t\u00edtulos como \u00abCEO: carrera y sucesi\u00f3n. Escalando la cima\u00bb, \u00abEl arte de gobernar seg\u00fan Peter Drucker\u00bb (tercera edici\u00f3n), \u00abLa aventura del liderazgo\u00bb (tercera edici\u00f3n), \u00abDirigir en tiempos de incertidumbre\u00bb, \u00ab\u00c9xito y Fracaso en la Nueva Econom\u00eda\u00bb, \u00abCambiar o no cambiar: esa es la gesti\u00f3n\u00bb (tercera edici\u00f3n), \u00abDirigir Personas: La Madurez del Talento\u00bb (cuarta edici\u00f3n), \u00ab\u00bfY ahora qu\u00e9? Liderazgo y aterrizaje en un nuevo puesto\u00bb (tercera edici\u00f3n)\u00a0 y \u00abClaves de la Negociaci\u00f3n Colectiva, de la teor\u00eda a la realidad\u00bb (segunda edici\u00f3n) y \u00abL\u00edderes y Millennials\u00bb (segunda edici\u00f3n).\nGuido Stein es autor de m\u00e1s de sesenta de casos y numerosas notas t\u00e9cnicas. Sus investigaciones actuales se centran en la creaci\u00f3n de valor y resoluci\u00f3n de conflictos por medio de la negociaci\u00f3n, el liderazgo de los millennials y los postmillennials, el impacto de la digitalizaci\u00f3n en el liderazgo y la negociaci\u00f3n.\nEl profesor Stein cre\u00f3 el primer MOOC (Massive On line Open Course) en espa\u00f1ol en Coursera, \u00abDirigir Personas\u00bb, que acumula hasta la fecha un total de 80.000 seguidores.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Negociar con eficacia y creatividad",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/liderazgo-direccion-personas/negociar-eficacia-creatividad/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Los procesos de negociaci\u00f3n suelen analizarse poco y dejarse en manos de la intuici\u00f3n. Los directivos deben negociar constantemente y, por ello, es fundamental tener una buena estrategia de negociaci\u00f3n para asegurar el \u00e9xito de los acuerdos de colaboraci\u00f3n y optimizar las relaciones interpersonales.Convi\u00e9rtete en un negociador creativo y eficaz, capaz de cerrar acuerdos en los que todas las partes se sientan satisfechas e implicadas.",
        "course_takeaways": "*Conocer las estrategias de negociaci\u00f3n y las habilidades de influencia m\u00e1s efectivas para cada situaci\u00f3n empresarial.*Controlar la din\u00e1mica de la negociaci\u00f3n para orientarla hacia los objetivos de la organizaci\u00f3n.*Gestionar de forma eficaz los conflictos internos de una organizaci\u00f3n.*Conseguir que la negociaci\u00f3n sea una ventaja competitiva para la empresa.",
        "who_attend_desc": "El programa se dirige a directivos, miembros de familias empresarias, consejeros, emprendedores, inversores y altos cargos de la Administraci\u00f3n P\u00fablica.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "MADRID",
        "effective_start_date": "2022-01-01",
        "effective_end_date": "",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "3400",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros. (* Tarifas pendientes de actualizaci\u00f3n para el curso acad\u00e9mico 21-22)"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Las empresas dedican muchos esfuerzos a definir su estrategia, hoy en d\u00eda cada vez m\u00e1s cambiante. Pero la ejecuci\u00f3n de esa estrategia, la consecuci\u00f3n de los objetivos que persigue y la realizaci\u00f3n de las acciones y la toma de decisiones necesarias para lograrlos depende exclusivamente de las personas. Es necesario que las acciones y, sobre todo, las decisiones que se hayan delegado est\u00e9n alineadas con los objetivos que persigue la organizaci\u00f3n, contribuyendo as\u00ed a la correcta ejecuci\u00f3n de la estrategia. Es clave, para conseguirlo, el dise\u00f1o y la implementaci\u00f3n de los mecanismos adecuados de gesti\u00f3n y alineamiento del desempe\u00f1o.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "MBiechy@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Edi Soler",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/EdiSoler.jpg",
                "title": "(director acad\u00e9mico) Profesor de Contabilidad y Control",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nEdi Soler cuenta con un doctorado en Direcci\u00f3n de Empresas (Contabilidad) de la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya, un EMBA del IESE y una licenciatura en Ingenier\u00eda Industrial de la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya.\nSus intereses acad\u00e9micos y de investigaci\u00f3n se centran en la rentabilidad de productos y clientes, pol\u00edticas de fijaci\u00f3n de precios, sistemas de costes, sistemas de control de gesti\u00f3n y ernings management. Ha participado en proyectos de consultor\u00eda relacionados con los sistemas de costes y los sistemas de control de la gesti\u00f3n, adem\u00e1s de trabajar como analista financiero en varias empresas espa\u00f1olas. Cuenta con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en la direcci\u00f3n de instituciones educativas, tanto en Espa\u00f1a como en el Reino Unido y m\u00e1s de 4 en el sector energ\u00e9tico, como Director Financiero de la comercializadora el\u00e9ctrica Holaluz.\nEl Prof. Soler imparte cursos de Contabilidad Financiera, Contabilidad de Gesti\u00f3n y Sistemas de Control de Gesti\u00f3n as\u00ed como An\u00e1lisis de Situaciones de Negocio en programas MBA y Perfeccionamiento Directivo en el IESE. Adem\u00e1s, ha sido Profesor Visitante en la Universidad de Navarra y en la Nile University. Tambi\u00e9n ha impartido clases de contabilidad y otras asignaturas en carreras universitarias y programas para ejecutivos en Espa\u00f1a y en el extranjero.\nEdi es autor de varios casos y notas t\u00e9cnicas sobre contabilidad financiera y de gesti\u00f3n as\u00ed como de direcci\u00f3n general y toma de decisiones.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Albert Fern\u00e1ndez",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Albert_web-150x150.jpg",
                "title": "Director de Contabilidad y Control",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nAlbert Fern\u00e1ndez es profesor de los departamentos de Contabilidad y Control y de Iniciativa Emprendedora. Adem\u00e1s, tambi\u00e9n imparte cursos de las Unidades Docentes de An\u00e1lisis de Situaciones de Negocio y de Direcci\u00f3n de Peque\u00f1as y Medianas Empresas. Es titular de la C\u00e1tedra Cr\u00e8dit Andorr\u00e0 de Emprendimiento y Banca.\nDesde 2009 es director de Finaves, los fondos de capital riesgo dedicados a invertir en proyectos empresariales de antiguos alumnos del IESE. Y desde 2016 es uno de los Directores Acad\u00e9micos de los Programas de Desarrollo Directivo del IESE. Desde septiembre de 2018 es Director del Departamento de Contabilidad y Control. Anteriormente ha ocupado diversos cargos en la Direcci\u00f3n del Programa MBA.\nEl profesor Fern\u00e1ndez es Director Acad\u00e9mico del Programa para empresarios y Directivos de Microempresas y en el pasado lo ha sido, durante m\u00e1s de 10 a\u00f1os, de los Programa Enfocados \u201cEjecutar con \u00e9xito la implantaci\u00f3n de la estrategia\u201d y \u201cContabilidad y Finanzas para Directivos no financieros. Tambi\u00e9n ha sido Director Acad\u00e9mico durante cinco a\u00f1os de un \u201cPrograma de Emprendimiento social\u201d as\u00ed como de n\u00fameros programas custom para empresas.\nHa impartido sesiones en prestigiosas escuelas en Estados Unidos (Harvard, Boston University), Latinoam\u00e9rica (INALDE, Colombia; IAE, Argentina; PAD, Per\u00fa; ISE, Brasil; entre otras), Portugal (AESE) y Espa\u00f1a (Instituto Europeo de Derecho y Econom\u00eda, Barcelona; San Telmo, Sevilla). Desde 2017 es miembro del Consejo Asesor de la escuela de negocios INALDE (Colombia).\nSus \u00e1reas de inter\u00e9s son la iniciativa emprendedora en sus estadios iniciales, las claves del crecimiento de las peque\u00f1as y medianas empresas (pymes), gobierno corporativo en las pymes y en la empresa familiar, y el uso y aplicaci\u00f3n de los procesos de direcci\u00f3n y gesti\u00f3n como la planificaci\u00f3n, el presupuesto, la evaluaci\u00f3n y la compensaci\u00f3n.\nAlbert Fern\u00e1ndez posee una amplia experiencia como consultor y como consejero de diversas empresas. Ha sido Presidente de la Corporaci\u00f3 de Salut del Maresme i la Selva entre 2012 y 2019.\nEs autor de diversos casos, notas t\u00e9cnicas y art\u00edculos en revistas y diferentes medios de comunicaci\u00f3n.\nDescargar CV completo\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Toni D\u00e1vila",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/ToniDavila_Oficial_SinCorbata-150x150.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Iniciativa Emprendedora y Contabilidad y Control",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nAntonio D\u00e1vila es Profesor Ordinario de los departamentos de Iniciativa Emprendedora y Contabilidad y Control. Adem\u00e1s, es el titular de la C\u00e1tedra Seat de Innovaci\u00f3n. Desde 1999 hasta 2006, trabaj\u00f3 como docente en la Graduate School of Business de la Stanford University, donde sigue impartiendo clases peri\u00f3dicamente. Tambi\u00e9n ha sido professor visitante de la Harvard Business School en 2013, 2014, 2016 y 2018.\nD\u00e1vila posee un\u00a0doctorado por la Harvard Business School y un MBA por el IESE. Sus intereses docentes e investigadores se centran en el crecimiento de startups,\u00a0la gesti\u00f3n de la innovaci\u00f3n, gesti\u00f3n deportiva y control de gesti\u00f3n.\nEn 2005, se le concedi\u00f3 el Premio a la Excelencia Investigadora del IESE. Y en 2004, recibi\u00f3 la beca Ram\u00f3n y Cajal del Gobierno de Espa\u00f1a. Tambi\u00e9n ha recibido otros premios como el Premio para Trabajos Cortos de Investigaci\u00f3n en Contabilidad Carlos Cubillo Valverde (2003), el Segundo Premio a la Mejor Disertaci\u00f3n de la Secci\u00f3n de Contabilidad de Gesti\u00f3n de la American Accounting Association (1999) y el Premio McKinsey al Mejor Art\u00edculo de la Strategic Management Society (1998).\nEl profesor D\u00e1vila es coautor de\u00a0Landscape Monitor (2017), The Innovation Paradox (2014), Making Innovation Work: How to Manage It, Measure It, and Profit from It (2006) y de Performance Measurement and Management Control Systems to Implement Strategy (2000). Tambi\u00e9n es co-autor del libro de texto de costes y control de gesti\u00f3n Malea Fashion District (2018). Del mismo modo, ha contribuido con la publicaci\u00f3n de cap\u00edtulos en otros libros y publicado numerosos art\u00edculos de investigaci\u00f3n en revistas acad\u00e9micas como The Accounting Review, Academy of Management Journal, Accounting Organizations and Society, Journal of Accounting and Economics, Research Policy, California Management Review\u00a0y Harvard Business Review.\nD\u00e1vila es un autor prol\u00edfico de casos y ha desarrollado casos formativos con empresas como Checkpoint, Logitech, Siebel Systems, CitiBank y Salesforce.com. Asimismo, ha participado en ponencias sobre contabilidad y sistemas de control en la reuni\u00f3n de la Secci\u00f3n de Contabilidad de Gesti\u00f3n de la American Accounting Association, la Conferencia de Contabilidad de Gesti\u00f3n, la reuni\u00f3n de la Strategic Management Society y la reuni\u00f3n de contabilidad europea, entre otras.\nEs miembro de los consejos editoriales de\u00a0The Journal of Management Accounting Research, European Accounting Journal, Accounting Review, Management Accounting Research y\u00a0Sports Business Management.\nDescargar curr\u00edculum vitae\n",
                "pdf_url": "http://blog.iese.edu/davila/"
            }
        ],
        "name": "Enfocar la organizaci\u00f3n para ejecutar la estrategia",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/direccion-estrategica/control-estrategia/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Las empresas dedican muchos esfuerzos a definir su estrategia, hoy en d\u00eda cada vez m\u00e1s cambiante. Pero la ejecuci\u00f3n de esa estrategia, la consecuci\u00f3n de los objetivos que persigue y la realizaci\u00f3n de las acciones y la toma de decisiones necesarias para lograrlos depende exclusivamente de las personas. Es necesario que las acciones y, sobre todo, las decisiones que se hayan delegado est\u00e9n alineadas con los objetivos que persigue la organizaci\u00f3n, contribuyendo as\u00ed a la correcta ejecuci\u00f3n de la estrategia. Es clave, para conseguirlo, el dise\u00f1o y la implementaci\u00f3n de los mecanismos adecuados de gesti\u00f3n y alineamiento del desempe\u00f1o.",
        "course_takeaways": "*Diagnosticar los sistemas de control en tu organizaci\u00f3n, la estructura organizativa y el alineamiento entre ambos, as\u00ed como el grado en que \u00e9stos est\u00e1n contribuyendo a comunicar y ejecutar adecuadamente la estrategia.*Aprender los principales procesos para dise\u00f1ar, implantar y alinear los sistemas de evaluaci\u00f3n del desempe\u00f1o y control de cualquier \u00e1rea funcional.*Preparar la organizaci\u00f3n para su crecimiento.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abEnfocar la organizaci\u00f3n para ejecutar la estrategia\u00bb va dirigido a directivos que tengan responsabilidad sobre alg\u00fan \u00e1rea de negocio con necesidad de implantar la estrategia y alinear el desempe\u00f1o.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "Live Online",
        "effective_start_date": "2021-05-01",
        "effective_end_date": "2021-05-29",
        "duration_weeks": "4",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "2150",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Advances in the digital space \u2013 be they social, mobile, or otherwise \u2013 are breaking down barriers to market entry, turning established business models on their heads, and offering new ways to engage with customers and employees. To identify and effectively respond to tomorrow\u2019s digital opportunities and threats, it is crucial to develop a truly digital mindset; only with this paradigm can business gains be realized.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:MBiechy@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Javier Zamora Academic Director",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JavierZamora_Def.jpg",
                "title": "Professor and Head of the Practice of Management of Information Systems",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJavier Zamora is a Professor of the Practice of Management\u00a0and Head of Information Systems Department at IESE Business School. He received his Ph.D in Electrical Engineering from Columbia University, and his M.Sc. in Telecommunications Engineering from the Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. He also holds a PDG from IESE.\nHe is the co-academic director of the Digital Ecosystem Industry Meeting, as well as the executive programs Digital Mindset and Transformaci\u00f3n Digital at IESE. His current areas of interest are focused on data-driven organizations and Artificial Intelligence and its impact on digital transformation.\nProf. Zamora\u2019s teaching spans across all IESE programs, from MBA to Custom, and is focused on the digital transformation of organizations through the knowledge and application of new digital technologies with special emphasis on the redesign of processes and the challenge for senior executives to develop a digital mindset. In custom training and consulting he has been involved in projects with leading organizations such as Abertis Autopistas, Airbus D&D, Alior Bank, Altice Portugal, ASEME, Asseco, ASLAN, ATEFI, Banco do Brasil, BBVA, BMW, Boehringer Ingelheim, CaixaBank, Campari Group, Cecabank, Cepsa, CGD, Chemo Group, Correos, Danone, Diana Capital, ELIA, Elzaburu, Emirates NBD, Estabanell, Flokk, Gas Natural Fenosa, Generali, Harman, HOLA, Hoteles Catalonia, HP, IBM, IFC Group, Indra, Kolektor, Laboratorios LETI, LEDS-C4, Liberty Seguros, Mapfre, Microsoft, Millenium Bank, Mutual M\u00e9dica, Natixis, Novartis, OCBC Bank, Oracle, Orange, Penteo, Philips, Play, Primax, Red Link, Roche, Samsung, Santander, SAP, Saudi Telecom Solutions, Serunion, Sch\u00fcco, Techdata, Telef\u00f3nica, The European House \u2013 Ambrosetti, Tieto, Vallcompanys, Vithas and Xerox. He also regularly teaches at AESE (Portugal), IAE (Argentina), PAD (Peru) and ESE (Chile).\nProf. Zamora is co-founder of Inqbarna, a company specialized in the design, development and marketing of mobile experiences for smartphones and tablets. For eight years he was the General Manager of eNeo Labs, a company devoted to products and services for the digital home. His previous professional experience includes four years as Director of Product Development at Xbind in New York, a pioneering company in video transmission over data networks, and five years researching and implementing one of the first video-on-demand systems in the US at the Center for Telecommunications Research and the Image and Advanced Television Laboratory of Columbia University.\nHe served in the International Standard Organization (ISO) as editor of the MPEG-4 video standard. Javier Zamora is author of five publications in international journals and fifteen technical contributions to standard bodies. He is the author of two international patents on digital home architecture and services. From 2005 to 2009, he designed and taught the class \u201cTopics in New Technologies and Business\u201d in the international Master of Science in Information and Communication Technologies Dept as a visiting professor at Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Digital Transformation: How to Innovate and Lead Your Business",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/strategic-management/digital-mindset/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Advances in the digital space \u2013 be they social, mobile, or otherwise \u2013 are breaking down barriers to market entry, turning established business models on their heads, and offering new ways to engage with customers and employees. To identify and effectively respond to tomorrow\u2019s digital opportunities and threats, it is crucial to develop a truly digital mindset; only with this paradigm can business gains be realized.",
        "course_takeaways": "*Cultivate a holistic understanding of the digital landscape and gain a clearer grasp on the building blocks of digitalization.*Challenge the key assumptions behind your business model and analyze potential strategic shifts triggered by digitalization.*Identify the core capabilities critical to your firm\u2019s longterm success in a digital landscape, and assess structural and contextual approaches to developing them.*Formalize and articulate your digital strategy, and develop an action plan to drive a digital agenda in your organization.",
        "who_attend_desc": "The \u201cDigital Transformation: How to Innovate and Lead Your Business\u201d program\u00a0is aimed at decision-makers responsible for corporate strategy, including chief innovation officers, business unit managers, product development directors and functional managers, as well as members of their respective teams. Entrepreneurs seeking to launch and develop new digital ventures will also find the program highly beneficial.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "locations": [
            "Blended edition ",
            "Live online edition"
        ],
        "effective_start_time": " Start date: February 2022 (dates TBC)",
        "type": "Blended-Onsite&Live-virtual"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Discover how to boost your contribution as a board member and promote overall boardroom effectiveness to truly drive business value, competitive advantage and board engagement. Clearly communicate your commitment to governance excellence to your investors, management team and society as a whole.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:infogm@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Pedro Nueno  Academic Director",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/PedroNueno-150x150.jpg",
                "title": "Emeritus Professor of Entrepreneurship",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nPedro Nueno is a Technical Architect, Industrial Engineer and Doctor of Business Administration from Harvard University. He is also Professor of Entrepreneurship at IESE and CEIBS.\nHe is the founder and Honorary President of the China Europe International Business School (CEIBS), leading school of business in Asia, with campuses in Shanghai, Beijing, Shenzhen, Accra and Zurich.\nHe was member of the Visiting Committee of the Harvard Business School for six years (2005-2011). He is in the board of several companies and institutions and during his career he has been in the board of more than 30 companies and institutions in Europe, the USA, Latin America, China and Africa.\nProf. Nueno is also founder of FINAVES, a venture capital corporation associated to the entrepreneurship activity of IESE Alumni that supported the launching of more than 40 companies, creating directly more than 3000 new jobs. His areas of interest include entrepreneurship, starting new ventures, global management, management of technology and innovation.\nHe authored 22 books translated to several languages about corporate turnaround, innovation and entrepreneurship. He has written more than 100 cases on Entrepreneurship, and published many articles.\nHe has received many Honors such as the Cross of Saint Jordi from the Spanish Government (2003), the Friendship Award (2009) and the Outstanding Contribution Award from the Chinese Government (2014), and \u201cCommander by Number or the Order of Queen Elisabeth the Catholic\u201d by the Kind of Spain (2015).\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Value Creation Through Effective Boards",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/strategic-management/value-creation-effective-boards/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Discover how to boost your contribution as a board member and promote overall boardroom effectiveness to truly drive business value, competitive advantage and board engagement. Clearly communicate your commitment to governance excellence to your investors, management team and society as a whole.",
        "course_takeaways": "*Expand your knowledge of global governance challenges and their impact on your business and socioeconomic environment.*Deepen your understanding of corporate governance fundamentals such as strategy, risk management, security, integrity and oversight.*Explore the keys to successful boardroom governance processes and board dynamics.*Heighten your leadership and decision-making skills.",
        "version_info_list": [],
        "who_attend_desc": "The \u201cValue Creation Through Effective Boards\u201d program is designed for board members in both public and private-sector companies from a broad range of industries.Board members in large public firms and established companies that plan to go public will find the program particularly beneficial.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": []
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "El responsable del departamento de Direcci\u00f3n de Personas ha pasado, en muy poco tiempo, de ser un mero gestor de funciones administrativas a convertirse en una pieza clave de la organizaci\u00f3n. Adem\u00e1s de suministrar una serie de servicios al conjunto de departamentos, tiene la misi\u00f3n de apoyar la implantaci\u00f3n de las l\u00edneas estrat\u00e9gicas de la empresa. Descubre las herramientas para hacerlo con \u00e9xito.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "AGoma@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Carlos S\u00e1nchez-Runde Director acad\u00e9mico",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/CarlosSanchezRunde-150x150.jpg",
                "title": "Profesor Ordinario de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nCarlos J. S\u00e1nchez-Runde es Profesor Ordinario del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones. Sus \u00e1reas de especializaci\u00f3n son la gesti\u00f3n intercultural, la direcci\u00f3n estrat\u00e9gica de recursos humanos, las pol\u00edticas de retribuci\u00f3n y pagas y las relaciones de cooperaci\u00f3n entre trabajadores-direcci\u00f3n. Ha trabajado como docente e investigador en Estados Unidos, Chile, Argentina, Uruguay, M\u00e9xico y Per\u00fa\nEl profesor S\u00e1nchez-Runde obtuvo su Ph.D. in Management (Human Resource Management) en la University of Oregon,\u00a0es MBA por el IESE y licenciado en Derecho\u00a0por\u00a0la Universitat de Barcelona.\nEs autor y coautor de los siguientes libros: Management across Cultures (Cambridge University Press, segunda edici\u00f3n en marzo de 2013), Retos de la direcci\u00f3n de personas (FT-Prentice Hall, 2012), Competencias de la direcci\u00f3n de personas: Un an\u00e1lisis desde la alta direcci\u00f3n (People Management Skills: A Senior Management Analysis, 2004), Direcci\u00f3n estrat\u00e9gica de recursos humanos (Strategic Human Resource Management, 1997), y Firm strategy and human resource management: A case-study approach (tesis doctoral, 1996). Recientemente ha coeditado los siguientes vol\u00famenes: Innovative Forms of Organizing: International Perspectives (2003), and Multinationals, Institutions and the Construction of Transnational Practices (2006). Tambi\u00e9n ha publicado numerosos art\u00edculos en revistas especializadas y para el p\u00fablico en general, como Journal of World Business, Journal of Management Development, Organizational Dynamics, Journal of Business Ethics, Advances in International Management, Harvard-Deusto Review, Revista de Empresa y Humanismo, and Revista Internacional de Organizaciones. Adem\u00e1s, ha publicado varios cap\u00edtulos de libros, documentos de investigaci\u00f3n y notas t\u00e9cnicas, y ha realizado diversas ponencias en conferencias internacionales.\nTambi\u00e9n trabaja como consultor en empresas como Accenture, Dow Chemical, Haier, Outokumpu y Roche.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Pin",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JoseRamonPin-1.jpg",
                "title": "Profesor Em\u00e9rito deDirecci\u00f3n de Personas en las Organizaciones y \u00c9tica Empresarial",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJos\u00e9 Ram\u00f3n Pin es Profesor Em\u00e9rito del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones. Recientemente fue nombrado miembro del Comit\u00e9 Acad\u00e9mico de la Barna Business School.\nEl profesor Pin es autor de los libros \u0093Consistencia: la clave de la Direcci\u00f3n de Personas en la Organizaci\u00f3n\u0094 (Pearson Educaci\u00f3n, 2006), \u0093Tsunamis pol\u00edticos: consejos y reflexiones para empresarios y directivos en su relaci\u00f3n con la pol\u00edtica\u0094 (Eunsa, 2010) y coautor con el profesor Guido Stein de \u0093CEO, carrera y sucesi\u00f3n\u0094 (Prentice Hall, 2010). Tambi\u00e9n ha publicado numerosos art\u00edculos cient\u00edficos y de divulgaci\u00f3n y mantiene su colaboraci\u00f3n con diversos medios de comunicaci\u00f3n.\nJos\u00e9 Ram\u00f3n Pin fue concejal del Ayuntamiento de Madrid, diputado auton\u00f3mico de Madrid y diputado en el Congreso de Espa\u00f1a. Forma, adem\u00e1s, parte de diversos consejos de administraci\u00f3n.\nSus \u00e1reas de inter\u00e9s incluyen el desarrollo de las capacidades de direcci\u00f3n, las habilidades y la trayectoria profesional, la relaci\u00f3n entre \u00e9tica y procesos de direcci\u00f3n, las relaciones entre empresas y entidades gubernamentales y la motivaci\u00f3n de los trabajadores con nuevos estilos de trabajo: trabajo temporal y teletrabajo.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Javier Quintanilla",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JavierQuintanilla.jpg",
                "title": "Profesor Ordinariode Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJavier Quintanilla es profesor del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones y Director de Personal Cient\u00edfico del IESE. Sus actividades de investigaci\u00f3n se centran principalmente en el campo de los recursos humanos, con especial \u00e9nfasis en las empresas multinacionales. Tambi\u00e9n est\u00e1 implicado en una investigaci\u00f3n en curso sobre el impacto del comercio electr\u00f3nico en la direcci\u00f3n de personas.\nHa presentado art\u00edculos en varias conferencias internacionales, y ha publicado art\u00edculos en prestigiosas revistas acad\u00e9micas como The International Journal of Human Resource Management, Journal of World Business, Industrial Relations Journal y The European Journal of Industrial Relations, por citar algunos. El Dr. Quintanilla tambi\u00e9n es autor de carios casos y notas t\u00e9cnicas. Ha publicado el libro The Management of Human Resources in Multinational Companies: Uncovering Subsidiaries (La Gesti\u00f3n de Recursos HUmanos en empresas multinacionales: descubriendo las filiales), 2001, Prentice Hall \u2013 Financial Times.\nEl Prof. Quintanilla es miembro de diferentes asociaciones profesionales y academias. Tambi\u00e9n colabora con los comit\u00e9s editoriales de Aedipe (Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Direcci\u00f3n y Desarrollo de Personas) y HRMER (Revista educativa de direcci\u00f3n de recursos humanos), ya habitualmente asesora a empresas nacionales e internacionales.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Direcci\u00f3n estrat\u00e9gica de RR. HH.: personas, crecimiento y resultados",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/liderazgo-direccion-personas/direccion-estrategica-rrhh/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "El responsable del departamento de Direcci\u00f3n de Personas ha pasado, en muy poco tiempo, de ser un mero gestor de funciones administrativas a convertirse en una pieza clave de la organizaci\u00f3n. Adem\u00e1s de suministrar una serie de servicios al conjunto de departamentos, tiene la misi\u00f3n de apoyar la implantaci\u00f3n de las l\u00edneas estrat\u00e9gicas de la empresa. Descubre las herramientas para hacerlo con \u00e9xito.",
        "course_takeaways": "*Ser consciente del nuevo rol del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas, marcado por su orientaci\u00f3n al cambio, para alinearlo con la estrategia de la empresa y aportar valor a\u00f1adido.*Conocer las \u00faltimas t\u00e9cnicas en la direcci\u00f3n de personas en entornos complejos e internacionales.*Impulsar el talento dentro de la organizaci\u00f3n, gestionando los problemas individuales y reduciendo los obst\u00e1culos que limitan las carreras profesionales.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abDirecci\u00f3n estrat\u00e9gica de RR. HH.: personas, crecimiento y resultados\u00bb est\u00e1 dirigido a directores generales, gerentes y responsables de \u00e1reas y departamentos que consideren la direcci\u00f3n de personas como una funci\u00f3n estrat\u00e9gica de sus empresas.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "MADRID ",
        "effective_start_date": "2021-05-20",
        "effective_end_date": "2021-05-27",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "3400",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Corporate boards play a pivotal role in today\u2019s disruptive business landscape, shaping the future of organizations by offering guidance and oversight on a range of issues, from business strategy and risk management to regulatory compliance. Learn how to magnify your contribution to create strategic value and ensure a sustainable competitive advantage for your organization.This unique program has been designed for senior-level executives who currently serve on corporate boards and those who aspire to transition into this role, as well as senior managers who seek to engage more effectively with their board.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:openprograms@whu.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": " Marc Sachon ",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/marc-sachon.jpg",
                "title": "Academic Director",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nMarc Sachon is a Professor in the Production, Technology and Operations Management Department.\nHe holds a Ph.D. in Industrial Engineering and Engineering Management (MS&E) from Stanford University, an MBA from IESE, University of Navarra, and a Master in Aerospace Technology from the University of Stuttgart, Germany.\nProf. Sachon is a member of the Executive Education Academic Committee, where he monitors all custom programs of IESE. He is the academic director of all Advanced Management Programs (AMP) and the focused programs \u201cDriving Change Successfully\u201d, \u201cAchieving Operational Excellence\u201d and \u201cIndustry 4.0\u201d. He is the Chairman of the Automotive Industry Meeting (IESE AUTO), held annually since 1986.\nAs academic director Prof. Sachon has been involved in designing and delivering programs for clients ranging from BMW Group, Haniel Group, Phoenix Group, TRATON Group to Roland Berger and other leading companies.\nProf. Sachon teaches Operations Strategy, Industry 4.0 and Operations Management in IESE\u00b4s senior executive programs. This also includes blended or purely online programs. He also teaches courses in IESE\u00b4s Executive-MBA and Global Executive-MBA programs, where his students have done company-sponsored team projects for more than 15 years, presenting to senior executives of companies like BMW, Coca-Cola, or Media-Markt. He has been a guest professor at universities and business schools in Colombia, Germany, Iceland, Mexico, Russia and Saudi Arabia. He has received multiple teaching awards.\nHis research focuses on operations strategy (especially in the automotive industry) and Industry 4.0.\u00a0He has published in academic journals such as IEEE Transactions and in business journals such as European Business Forum (EBF).\nProf. Sachon has written chapters for several books on operations management and process improvement. He has co-authored three books on the state of the Chinese automotive industry. His case studies are among those most widely distributed by IESE (e.g., Aldi, Porsche, Netflix).\nPrior to entering academia, he worked at Airbus Germany and IBM Germany. As a consultant, he has taken part in projects in different industries, from airlines to automotive, fashion, FMCG, logistics, pharmaceuticals and utility companies. He serves on the board of directors of a startup company in mobility.\nProf. Sachon is based IESE\u00b4s Barcelona campus.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "High-Performance Board Member Program",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/strategic-management/high-performance-board-member/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Corporate boards play a pivotal role in today\u2019s disruptive business landscape, shaping the future of organizations by offering guidance and oversight on a range of issues, from business strategy and risk management to regulatory compliance. Learn how to magnify your contribution to create strategic value and ensure a sustainable competitive advantage for your organization.This unique program has been designed for senior-level executives who currently serve on corporate boards and those who aspire to transition into this role, as well as senior managers who seek to engage more effectively with their board.",
        "course_takeaways": "*Deeper awareness of the roles, responsibilities and best practices of corporate boards and their impact on long-term success*A stronger grasp of the crucial processes and dynamics of successful corporate boards*Frameworks to analyze the key organizational challenges\u00a0in fast-evolving institutional\u00a0and digital\u00a0environments*Insights to foster an effective board culture, including strategies to manage boardroom conflicts and power dynamics*Core competencies to forge strategic partnerships\u00a0between the board and senior management to advance stakeholder interests*Enhanced ability to leverage\u00a0diversity to boost board performance",
        "who_attend_desc": "The \u201cHigh-Performance Board Member\u201d\u00a0program is designed for:C-suite executives currently serving on corporate boardsTop-level public officersNext-generation leaders preparing to transition to a board roleSenior managers seeking to shape and engage their board of directors",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "locations": [
            "WHU Business School D\u00fcsseldorf"
        ],
        "effective_start_time": "Module 1 |  | May 31 \u2013 June 2, 2021 Module 2\u00a0 | IESE Business School Munich | July 19-20, 2021 Module 3 | IESE Business School Barcelona |September 6-8, 2021",
        "type": "Blended-Onsite&Live-virtual"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "When a business strategy fails, shortcomings are often exposed, not necessarily in the strategy itself but in its execution. The ability to make your strategy\u00a0work is critical for business leaders and it is the overriding factor in determining a company\u2019s long-term success.Unlock the mysteries behind strategy implementation and discover the factors that are crucial to bringing about the successful execution of business objectives.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AVera@iese.edu",
        "testimonials": [
            {
                "publish": "public",
                "name": "Hennie Lategan",
                "title": "General Sales Director For West Africa",
                "company": "Ennie Lategangeneral Sales Director For West Africa, Goodyear Middle East Africa, United Arab Emirates",
                "testimonial_statement": "\"I would like to recommend this course to managers at all levels who have great inspiring ideas that could change the shape of their companies but are struggling to get them executed.\"",
                "picture_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/HennieLategan.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": "public",
                "name": "Jaap De Jong",
                "title": " Principal",
                "company": "Aap De Jong Principal, Mckinsey, The Netherlands",
                "testimonial_statement": "\"The program is highly tailored and very relevant. The use of real-life cases allows for very lively discussions among the participants. I have come to appreciate the value of IESE: The quality of its faculty, Alumni, program and facilities. I always enjoy coming back here.\"",
                "picture_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JaapDeJong.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Fabrizio Ferraro",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/2011-Ferraro-WEB_258-e1594934386164-150x150.jpg",
                "title": "Academic Director",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nFabrizio Ferraro is Professor and Head of the Strategic Management Department at IESE Business School. He received his\u00a0PhD in Management from Stanford University. His current research explores the emergence of responsible and impact investing in the financial sector.\nPreviously he studied the institutionalization of the Global Reporting Initiative (GRI), the robust action strategies to tackle grand challenges and the role of economics language in organizing. His work has been published in\u00a0Administrative Science Quarterly,\u00a0Academy of Management Review,\u00a0Academy of Management Journal,\u00a0Organization Science,\u00a0and\u00a0Organization Studies,\u00a0among others.\nHe received the 2005 IESE Prize for Excellence in Research,\u00a0the 2006 Best Paper Award from the\u00a0Academy of Management Review,\u00a0and the\u00a02017\u00a0Roland Calori Price\u00a0for the Best Paper published in Organization Studies. His research on responsible investing in the main financial markets has been supported by a five-year grant (2011-2015) of the European Research Council. He serves or has served as a member of the editorial board of\u00a0Academy of Management Review,\u00a0Academy of Management Discovery, and\u00a0European Management Review.\nHis teaching in the MBA, EMBA, GEMBA, AMP and other Executive Education programs is primarily focused on strategic leadership and strategy execution. He also teaches the Impact Investing and Strategic Management Fashion and Luxury Goods Industry courses in the MBA program.\nHe also taught executive programs and/or consulted for firms such as Shiseido, Swire, Abertis, Telefonica, ENEL, Oracle, Banco Santander, Henkel, Nestl\u00e9, Puig, Lavazza, and Gonzalez-Byass.\n",
                "pdf_url": "https://blog.iese.edu/ferraro/"
            },
            {
                "name": "Sebastien Brion",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Brion-Sebastien_006_web-e1595093413932-150x150.jpg",
                "title": "Professor of Managing People in Organizations",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nSebastien Brion is a Professor and Head of the Department of Managing People in Organizations at IESE. He holds a Ph.D. in Organizational Behavior from the Haas School of Business, University of California, Berkeley and a BA in Psychology from Tufts University. Prior to pursuing an academic career, he was a human resources consultant in the Bay Area.\nProfessor Brion\u2019s research examines how individuals attain and maintain positions of leadership in organizations. His research tackles this broad question by examining how hierarchy drives systematic biases in perceptions of leaders\u2019 interpersonal and strategic environments. Together, his research points to the mechanisms underlying how hierarchy contributes to effective or ineffective interpersonal and strategic decisions in organizations. Drawing on research in social psychology and organization theory, he employs a multimethod approach to his research, incorporating experimental lab studies, field studies, and archival studies.\nHis academic work is published in leading academic journals including\u00a0Organization Science, Management Science, Organizational Behavior and Human Decision Processes,\u00a0and\u00a0Journal of Personality and Social Psychology\u00a0among others. Professor Brion\u2019s research has been highlighted in numerous publications, including\u00a0The Wall Street Journal,\u00a0The Economist,\u00a0Forbes,\u00a0Le Monde, among others. He is the Associate Editor of the Social Influence section of\u00a0Social and Personality Psychology Compass\u00a0and serves as the Representative-At-Large for the Conflict Management division of the\u00a0Academy of Management.\nAt IESE, Professor Brion teaches core classes on Leadership and Human Resources Management, and electives on Power and Influence, at the MBA and Executive level. Professor Brion has taught in executive programs for firms such as L\u2019Oreal, Pepsi, Danone, Michelin, Abbvie, NLNG (Lagos, Nigeria), and Kazakhstan Temir Zholy (National Railways of Kazakhstan). In addition, he has held a Visiting Professor position at the Tuck School of Business at Dartmouth College and has taught in executive programs for the Haas School of Business, the Boston Consulting Group, and MDE (Abidjan, C\u00f4te d\u2019Ivoire).\nAs part of his professional activities Professor Brion has conducted research and consulting projects in the human resources and social media industries.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Massimo Maoret",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/maoret-web-e1600266595158-150x150.jpg",
                "title": "Associate Professor of Strategic Management",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nMassimo Maoret is an Associate Professor in the Strategic Management Department at IESE Business School, and a European Commission Marie Curie Fellow. He received a Ph.D. in Management from Boston College in 2013; he is an active member of the Academy of Management and was also part of the Economic Sociology Work Group at the MIT Sloan School of Management between 2010 and 2013.\nMassimo\u2019s research focuses on how social networks Impact performance, innovation, organizational socialization and the social creation of culture. His work has appeared in multiple academic outlets, including Organization Science, Strategic Management Journal, Journal of Organizational Behavior, Journal of Management Studies, Academy of Management Discoveries, Advances in Strategic Management and Research in the Sociology of Organizations. He currently serves in the Editorial Review Board of Organization Science, Academy of Management Journal, Journal of Management, Journal of Management Studies and Organization Studies.\nAt IESE, Massimo teaches Strategy Execution, Organizational Theory and Organizational Change, and Competitive Strategy (with a focus on the energy sector). He also teaches modules on Managing your Network and Getting Things Done at the Executive level, where he has offered customized modules for the Adecco Group, Boehringer Ingelheim, DOW Chemical, DSM, ERSTE, Faurecia, HARMAN, Henkel, Shiseido, UNICEF, UPS, WebSummit and XING.\nDownload complete CV\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Getting Things Done",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/strategic-management/getting-things-done/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "When a business strategy fails, shortcomings are often exposed, not necessarily in the strategy itself but in its execution. The ability to make your strategy\u00a0work is critical for business leaders and it is the overriding factor in determining a company\u2019s long-term success.Unlock the mysteries behind strategy implementation and discover the factors that are crucial to bringing about the successful execution of business objectives.",
        "course_takeaways": "*Lead successfully through strategy execution.*Prepare your \u201ctaking-charge strategy\u201d for your next assignment.*Identify sources of power within your organization and use them to build influence.*Map an organization\u2019s political terrain to identify individuals critical for diffusing a strategy supportive culture.*Enhance your performance by leveraging social networks.",
        "version_info_list": [],
        "who_attend_desc": "The\u00a0\u201cGetting Things Done\u201d program is designed for business leaders and senior decision-makers from both private and public sectors responsible for driving strategic change initiatives across their organizations.Using a highly practical approach, the program will empower participants to achieve corporate objectives by framing their decisions from strategic, operational and political perspectives.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": []
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "If data is the driver of digital transformation, artificial intelligence is the key that unleashes its power. In this new data-driven world, global executives need a strong grasp of the capacity of AI to boost their individual and organizational performance, as well as knowledge of the opportunities, challenges and threats it represents.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:mherrador@iese.edu",
        "testimonials": [
            {
                "publish": "public",
                "name": "Urko S\u00e1nchez Sanz",
                "title": "Machine Learning Manager",
                "company": "Rko S\u00e1nchez Sanzmachine Learning Manager, Sap Artificial Intelligence",
                "testimonial_statement": "\"At a time when AI snake oil is sold everywhere, an institution that truly connects the dots between technology, business and organizational structures is a treasure. No wonder IESE is the highest-ranked business school in the world. Last but not least, the program brought together an amazing group of participants who populated our discussions with insights, expertise and large doses of fun.\"",
                "picture_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/2020_FocusedAI_UrkoSanchezSanz_1567838320.86-e1610638847135.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": "public",
                "name": "Coral D\u00edaz Mart\u00edn",
                "title": "Senior Manager Of International Tax",
                "company": "Oral D\u00edaz Mart\u00ednsenior Manager Of International Tax, Global Mobility Services, Kpmg Munich",
                "testimonial_statement": "\"This program really exceeded my expectations. I now have a global overview of how AI works, and also a way to structure my thoughts on this. I discovered many areas where AI can be applied that I was not aware of. But most importantly, the program really changed my way of thinking and opened my mind to this new technology.\"",
                "picture_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/2020_FocusedAI_CoralDiazMartin_1516549766320.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": "public",
                "name": "Jos\u00e9 M. Ciervo",
                "title": "CEO Of Ithinkupc",
                "company": "Os\u00e9 M. Ciervoceo Of Ithinkupc, The Upc It Consulting Services Company",
                "testimonial_statement": "\"The program outlined the key factors behind successful AI integrations, as well as the core benefits of AI in driving business performance, especially its ability to predict the behaviors of people and processes. Interactions with high-caliber peers from a range of sectors underscored the need for us to adopt a new mindset as soon as possible.\"",
                "picture_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/AI_20-21_Quote_JoseMari\u0301aCiervo_BN.jpg",
                "visual_url": ""
            },
            {
                "publish": "public",
                "name": "Jan Wedekind",
                "title": "Head Of Central Intelligence And Analytics",
                "company": "An Wedekindhead Of Central Intelligence And Analytics, King",
                "testimonial_statement": "\"I was already highly versed in big data and analytics but only viewed AI and machine learning from technical and scientific perspectives. The program's focus on the practical impact of \"doing and using AI\" was eye-opening. At the same time, I gained resources to better identify opportunities beyond the most commonly known AI case uses and had fun learning with inspiring peers, interactive lectures and engaging workshops.\"",
                "picture_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Jan-Wedekind-_1586879564312.jpeg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Sampsa Samila",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Samila-Sampsa_web-150x150.jpg",
                "title": "Academic Director",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nSampsa Samila received his PhD from Columbia University (New York, NY, USA) in Mathematics and his MSc from Helsinki University of Technology (Espoo, Finland; now part of Aalto University) in Mathematics and Economics. He has taught previously at Columbia Business School, Brock University (St Catharines, ON, Canada), and the National University of Singapore.\nAt IESE, Sampsa teaches artificial intelligence, innovation strategy, and competitive strategy in a range of programs from MBA and EMBA to senior executives. He is particularly focused on how new technologies like AI enable new business models, the challenges of organizing to develop the capabilities and deliver the value, and how to change the mindset of executives to understand the changes brought by these new developments. As the Academic Director, he designs and leads the Artificial Intelligence for Executives open enrollment program for senior executives. He has written a number of cases on Scribendi, Siemens, Uber, Amazon, and others. He is currently writing cases on AI business transformation in different industries. Sampsa also speaks extensively on AI and advices companies.\nSampsa\u2019s research focuses primarily on artificial intelligence, innovation, entrepreneurship, and strategy. His most recent working paper tracks the dramatic increase in the demand for AI skills in the labor market and he is currently engaged in studying the causes and consequences of AI adoption in firms. His other projects include gender and ethnic integration in innovation as well as trust and social networks. His prior work has studied for instance how success persists in venture capital, how venture capital generates innovation and economic growth, and how networks shape the path of commercial development. His work has been published in highly-respected journals such as American Sociological Review, Management Science, Research Policy, and Review of Economics and Statistics. His work has been discussed in Institutional Investor, Slate, Huffington Post, The Atlantic, Harvard Business Review, IESE Insight, and elsewhere.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Javier Zamora",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JavierZamora_Def-150x150.jpg",
                "title": "Head of Information Systems Department Professor of the Practice of Management of Information Systems",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJavier Zamora is a Professor of the Practice of Management\u00a0and Head of Information Systems Department at IESE Business School. He received his Ph.D in Electrical Engineering from Columbia University, and his M.Sc. in Telecommunications Engineering from the Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. He also holds a PDG from IESE.\nHe is the co-academic director of the Digital Ecosystem Industry Meeting, as well as the executive programs Digital Mindset and Transformaci\u00f3n Digital at IESE. His current areas of interest are focused on data-driven organizations and Artificial Intelligence and its impact on digital transformation.\nProf. Zamora\u2019s teaching spans across all IESE programs, from MBA to Custom, and is focused on the digital transformation of organizations through the knowledge and application of new digital technologies with special emphasis on the redesign of processes and the challenge for senior executives to develop a digital mindset. In custom training and consulting he has been involved in projects with leading organizations such as Abertis Autopistas, Airbus D&D, Alior Bank, Altice Portugal, ASEME, Asseco, ASLAN, ATEFI, Banco do Brasil, BBVA, BMW, Boehringer Ingelheim, CaixaBank, Campari Group, Cecabank, Cepsa, CGD, Chemo Group, Correos, Danone, Diana Capital, ELIA, Elzaburu, Emirates NBD, Estabanell, Flokk, Gas Natural Fenosa, Generali, Harman, HOLA, Hoteles Catalonia, HP, IBM, IFC Group, Indra, Kolektor, Laboratorios LETI, LEDS-C4, Liberty Seguros, Mapfre, Microsoft, Millenium Bank, Mutual M\u00e9dica, Natixis, Novartis, OCBC Bank, Oracle, Orange, Penteo, Philips, Play, Primax, Red Link, Roche, Samsung, Santander, SAP, Saudi Telecom Solutions, Serunion, Sch\u00fcco, Techdata, Telef\u00f3nica, The European House \u2013 Ambrosetti, Tieto, Vallcompanys, Vithas and Xerox. He also regularly teaches at AESE (Portugal), IAE (Argentina), PAD (Peru) and ESE (Chile).\nProf. Zamora is co-founder of Inqbarna, a company specialized in the design, development and marketing of mobile experiences for smartphones and tablets. For eight years he was the General Manager of eNeo Labs, a company devoted to products and services for the digital home. His previous professional experience includes four years as Director of Product Development at Xbind in New York, a pioneering company in video transmission over data networks, and five years researching and implementing one of the first video-on-demand systems in the US at the Center for Telecommunications Research and the Image and Advanced Television Laboratory of Columbia University.\nHe served in the International Standard Organization (ISO) as editor of the MPEG-4 video standard. Javier Zamora is author of five publications in international journals and fifteen technical contributions to standard bodies. He is the author of two international patents on digital home architecture and services. From 2005 to 2009, he designed and taught the class \u201cTopics in New Technologies and Business\u201d in the international Master of Science in Information and Communication Technologies Dept as a visiting professor at Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Artificial Intelligence for Executives",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/strategic-management/artificial-intelligence/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "If data is the driver of digital transformation, artificial intelligence is the key that unleashes its power. In this new data-driven world, global executives need a strong grasp of the capacity of AI to boost their individual and organizational performance, as well as knowledge of the opportunities, challenges and threats it represents.",
        "course_takeaways": "*Gain a solid understanding of AI as a catalyst for innovation and source of competitive advantage.*Analyze real-life AI integrations to better appreciate their strategic benefits and challenges.*Discover opportunities to create value through AI implementations.*Acquire insights to facilitate the integration of AI solutions in your firm.*Enhance your firm\u2019s ability to confront disruptive threats.",
        "version_info_list": [],
        "who_attend_desc": "The \u201cArtificial Intelligence for Executives\u201d program is designed for business leaders and senior executives from a diversity of companies and sectors who seek a broader understanding of the potential impact of AI on their work, organization and competitive landscape. The program explores AI from a managerial \u2013 not technological \u2013 viewpoint, so IT expertise is not required to attend.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": []
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Harness the power of design thinking to boost your ability to tackle complex, customer-centric business challenges and address impending threats.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:SSainz@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Joaquim Vil\u00e0 Academic Director ",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JoaquimVila.jpg",
                "title": "Professor of Strategic Management",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Xavier Camps",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/0-150x150.jpeg",
                "title": "Growth and Digital Transformation Consultant",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Design Thinking: From Strategic Transformation to Business Impact",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/strategic-management/design-thinking/",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Harness the power of design thinking to boost your ability to tackle complex, customer-centric business challenges and address impending threats.",
        "course_takeaways": "*Customer centricity. Learn how cross-functional teams can coalesce around customer needs to build a shared understanding of purpose and clear user-centered focus.*Novel solutions. Explore new approaches to solve customer-centered problems in a wide range of business contexts.*Turn risk into opportunity. Learn how to turn obstacles into new business opportunities by engaging your team and leveraging their unique talents and perspectives.*Better results at lower risk. Create and implement customer-centric solutions with business impact, faster and more effectively.",
        "who_attend_desc": "The \u201cDesign Thinking: From Strategic Transformation to Business Impact\u201d program is highly beneficial for managers responsible for business development, transformation, customer centricity, talent management, strategy implementation, customer service, strategic projects and innovation initiatives.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "locations": [
            "Online Module "
        ],
        "effective_start_time": "Module 1: June 28 \u2013 July 11, 2021",
        "type": "Blended-Onsite&Live-virtual"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Senior executives need exceptional negotiating skills for the highest-profile decisions and for the daily demands of the workplace. This program looks at a range of issues, from multicultural negotiations, to ethical dilemmas in negotiations, to negotiating in deal-making situations. You will carry out a methodical self-assessment of your negotiating style, identifying your strengths and your potential areas for improvement.Emerge with the advanced preparation and solid framework to go from a good negotiator to a great one.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:SSainz@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Juan Roure Academic Director",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JuanRoure_Def-1.jpg",
                "title": "Professorof Entrepreneurship and Negotiation Teaching Unit",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJuan Roure is Professor of Entrepreneurship and Negotiation. During ten years has been a member of IESE\u2019s International Advisory Board (IAB). He has been Visiting Professor at Stanford University, INSEAD, Harvard Business School and CEIBS (China).\nHis areas of interest include:\nStrategies for Growth and New Businesses. He has developed a large number of strategic reflection workshops with the management teams of leading companies, helping them create strategies and plans to unlock their entrepreneurial potential. Notable organizations he has worked with include\u00a0CaixaBank,\u00a0REPSOL, Gas Natural Fenosa, Telef\u00f3nica, DEUSTCHE BANK, BANCO SANTANDER, TECHINT, C.H. WERFEN, SAR,\u00a0DISA, PANREAC, MEMORA and AIRBUS MILITARY. He has launched and directs the Corporate Venturing Forums at IESE.\nPrivate Equity. He has acted as a consultant and participated in several fundraising and sales transactions. He has also launched and directs the Forum of Private Investors and Representatives of Family Offices of IESE. He is a member of the Board of Directors of Vallis Capital Partner and has served on the European Advisory Committee of The Carlyle Group.\nLaunching and Revitalizing Boards of Directors and Family Boards. He is the coauthor of the Guide to Good Governance in Family-Run Companies, edited by the Instituto de Empresa Familiar. He has led workshops to increase the efficiency of boards of directors and family boards with the Association of Family Businesses from Catalonia, Madrid and Andorra, and with the World Bank in several countries of Central America.\u00a0He is a member of several boards of directors and advisory committees.\nThe Family Office and Its Development. He is developing a series of cases and projects on the transformation of the family business into the family in business. This involves structuring the governing bodies and family agreements or protocols, the asset allocation strategy and the development of the Family Office. He is co-author of the international study on key factors in the creation and development of Family Offices in which more than 100 families have participated. He is an advisor or member of the Board of several Family Offices.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": " Kandarp Mehta",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/KandarpMehta-1.jpg",
                "title": "Senior Lecturer of Entrepreneurship and Negotiation Teaching Unit",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nKandarp Mehta is a PhD from IESE Business School, Barcelona. He has been with the Entrepreneurship Department at IESE since October 2009. His research has focused on creativity in organizations and negotiations. He frequently works as consultant with startups on issues related to Innovation and Creativity. His doctoral thesis was about the process of creativity in the context of motion picture industry. He has conducted several Negotiation and Creativity Workshops for corporate executives and management students in Europe, USA and India.\nBefore coming to Spain, he was at ICFAI Business School in India where he taught Corporate Finance. He is also actively involved with Creative Industries.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Guido Stein",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Guido-Stein_web-150x150.jpg",
                "title": "Professor of Managing People in Organizations and Director of the Negotiation Teaching Unit",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nGuido Stein is Professor in the Department of Managing People in Organizations and Director of the Negotiation Unit. He is partner of Inicia Corporate (M&A and Corporate Finance).\nProf. Stein is a consultant to owners and management committees of companies. Member of The International Academy of Management and the International Advisory Board MCC (Budapest) and is a collaborator with People and Strategy Journal, Corporate Ownership & Control, Harvard Deusto Business Review, European Business Review and Expansi\u00f3n.\nProf. Stein is author of the books Managing People and Organizations: Peter Drucker\u2019s Legacy and\u00a0Now What? Leadership and Taking Charge and is co-author of Keys to Leadership Success. He is now working on the book Ambidextrous Negotiator with Kandarp Mehta. In German, he has published Kardinaltugenden effektiver F\u00fchrung (Cardinal Virtues of Effective Guidance), edited by Peter Drucker and Peter Pascheck.\nHis Spanish books include: \u201cCEO: carrera y sucesi\u00f3n. Escalando la cima\u201d, \u201cEl arte de gobernar seg\u00fan Peter Drucker\u201d (3rd edition), \u201cLa aventura del liderazgo\u201d (3rd edition), \u201cDirigir en tiempos de incertidumbre\u201d, \u201c\u00c9xito y Fracaso en la Nueva Econom\u00eda\u201d, \u201cCambiar o no cambiar: esa es la gesti\u00f3n\u201d (3rd edition), \u201cDirigir Personas: La Madurez del Talento\u201d (4th edition), \u201c\u00bfY ahora qu\u00e9? Liderazgo y aterrizaje en un nuevo puesto\u201d and \u201cClaves de la Negociaci\u00f3n Colectiva, de la teor\u00eda a la realidad\u201d.\nHe is the author of more than 60 business cases and numerous technical notes. His current research focuses on undesirable turnover in top management, power and taking-charge processes, and negotiation as a management tool.\nHe has created the first MOOC (Massive Online Open Course) in the platform Coursera in Spanish on leading people, with more than 80,000 followers.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "High-Performance Negotiator",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/leadership-people-management/high-performance-negotiator",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT",
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Senior executives need exceptional negotiating skills for the highest-profile decisions and for the daily demands of the workplace. This program looks at a range of issues, from multicultural negotiations, to ethical dilemmas in negotiations, to negotiating in deal-making situations. You will carry out a methodical self-assessment of your negotiating style, identifying your strengths and your potential areas for improvement.Emerge with the advanced preparation and solid framework to go from a good negotiator to a great one.",
        "course_takeaways": "*Learn about the principles of negotiation in different business contexts.*Gain a deeper understanding of the dynamics of the negotiation process and improve your ability to negotiate in collaborative and competitive situations.*Forge long-term relationships by learning how to reconcile different cultural backgrounds and emotional responses.*Boost your ability to navigate ethical dilemmas during a negotiation process.*Develop a solid framework to succeed in complex negotiation situations.",
        "version_info_list": [],
        "who_attend_desc": "The \u201cHigh-Performance Negotiator\u201d program is designed for professionals whose roles require them to negotiate on a regular basis such as senior executives, entrepreneurs, functional managers, investors, mediators and managers in family-owned firms.Public administration officials and executives who oversee complex national and multinational negotiations will also find the program highly beneficial.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": []
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Las aplicaciones de inteligencia artificial (IA) ofrecen a los negocios globales nuevas fuentes de ventaja competitiva, que van desde el aumento de la eficiencia operativa hasta la inspiraci\u00f3n de nuevos productos, procesos, servicios y soluciones.A medida que el impacto de la IA en la empresa va en aumento, los altos directivos se ven en la necesidad de comprender su papel como fuerza disruptiva y como motor para la optimizaci\u00f3n del rendimiento.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AVera@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Sampsa Samila",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Samila-Sampsa_web-150x150.jpg",
                "title": "Director acad\u00e9mico",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nSampsa Samila received his PhD from Columbia University (New York, NY, USA) in Mathematics and his MSc from Helsinki University of Technology (Espoo, Finland; now part of Aalto University) in Mathematics and Economics. He has taught previously at Columbia Business School, Brock University (St Catharines, ON, Canada), and the National University of Singapore.\nAt IESE, Sampsa teaches artificial intelligence, innovation strategy, and competitive strategy in a range of programs from MBA and EMBA to senior executives. He is particularly focused on how new technologies like AI enable new business models, the challenges of organizing to develop the capabilities and deliver the value, and how to change the mindset of executives to understand the changes brought by these new developments. As the Academic Director, he designs and leads the Artificial Intelligence for Executives open enrollment program for senior executives. He has written a number of cases on Scribendi, Siemens, Uber, Amazon, and others. He is currently writing cases on AI business transformation in different industries. Sampsa also speaks extensively on AI and advices companies.\nSampsa\u2019s research focuses primarily on artificial intelligence, innovation, entrepreneurship, and strategy. His most recent working paper tracks the dramatic increase in the demand for AI skills in the labor market and he is currently engaged in studying the causes and consequences of AI adoption in firms. His other projects include gender and ethnic integration in innovation as well as trust and social networks. His prior work has studied for instance how success persists in venture capital, how venture capital generates innovation and economic growth, and how networks shape the path of commercial development. His work has been published in highly-respected journals such as American Sociological Review, Management Science, Research Policy, and Review of Economics and Statistics. His work has been discussed in Institutional Investor, Slate, Huffington Post, The Atlantic, Harvard Business Review, IESE Insight, and elsewhere.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "John Almandoz",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JohnAlmandoz.jpg",
                "title": "Profesor agregado de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJohn Almandoz is an Associate Professor in the Department of Managing People in Organizations. His background includes experience in actuarial consulting, corporate banking, and the management of non-profit organizations. He earned a joint PhD in Organizational Behavior and a master\u2019s degree in Sociology from Harvard Business School/Harvard University and an MBA from Southern Methodist University\u2019s Cox School of Business.\nHe has published in prestigious journals such as the Academy of Management Journal and the\u00a0Administrative Science Quarterly and participates in research in entrepreneurship, institutions, and top management teams and boards of directors. His dissertation focused on the strategic and entrepreneurial implications of community and financial missions in the founding teams of local banks.\nHe is a reviewer for the Academy of Management Conference and ad-hoc reviewer for the Academy of Management Journal, Administrative Science Quarterly, Organization Studies and other journals. He has presented papers at various international conferences and seminars, including at Harvard, MIT, Oxford, and the Academy of Management. He is a member of the Academy of Management, American Sociology Association, and the European Group of Organizational Studies.\nAlmandoz teaches courses in the MBA, Executive MBA, and Global Executive MBA programs on leadership and organizational behavior, and self-management.\nHe is based at IESE\u2019s New York campus.\n",
                "pdf_url": "http://blog.iese.edu/almandoz/"
            },
            {
                "name": "Sebastien Brion",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Brion-Sebastien_006_web-e1595093413932-150x150.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nSebastien Brion is a Professor and Head of the Department of Managing People in Organizations at IESE. He holds a Ph.D. in Organizational Behavior from the Haas School of Business, University of California, Berkeley and a BA in Psychology from Tufts University. Prior to pursuing an academic career, he was a human resources consultant in the Bay Area.\nProfessor Brion\u2019s research examines how individuals attain and maintain positions of leadership in organizations. His research tackles this broad question by examining how hierarchy drives systematic biases in perceptions of leaders\u2019 interpersonal and strategic environments. Together, his research points to the mechanisms underlying how hierarchy contributes to effective or ineffective interpersonal and strategic decisions in organizations. Drawing on research in social psychology and organization theory, he employs a multimethod approach to his research, incorporating experimental lab studies, field studies, and archival studies.\nHis academic work is published in leading academic journals including\u00a0Organization Science, Management Science, Organizational Behavior and Human Decision Processes,\u00a0and\u00a0Journal of Personality and Social Psychology\u00a0among others. Professor Brion\u2019s research has been highlighted in numerous publications, including\u00a0The Wall Street Journal,\u00a0The Economist,\u00a0Forbes,\u00a0Le Monde, among others. He is the Associate Editor of the Social Influence section of\u00a0Social and Personality Psychology Compass\u00a0and serves as the Representative-At-Large for the Conflict Management division of the\u00a0Academy of Management.\nAt IESE, Professor Brion teaches core classes on Leadership and Human Resources Management, and electives on Power and Influence, at the MBA and Executive level. Professor Brion has taught in executive programs for firms such as L\u2019Oreal, Pepsi, Danone, Michelin, Abbvie, NLNG (Lagos, Nigeria), and Kazakhstan Temir Zholy (National Railways of Kazakhstan). In addition, he has held a Visiting Professor position at the Tuck School of Business at Dartmouth College and has taught in executive programs for the Haas School of Business, the Boston Consulting Group, and MDE (Abidjan, C\u00f4te d\u2019Ivoire).\nAs part of his professional activities Professor Brion has conducted research and consulting projects in the human resources and social media industries.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Josep Valor",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JosepValor_Def.jpg",
                "title": "Profesor ordinario de Sistemas de Informaci\u00f3n",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJosep Valor-Sabatier is professor of Information Systems and information technology and holder of the Indra Chair of Digital Strategy.\nHe received his Ph.D. in Operations Research from MIT, and his Sc.D. in Medical Engineering from the Harvard-MIT Division of Health Sciences and Technology. Josep Valor teaches extensively at the senior executive level on Management Information Systems, Media Management, Management of Technology, and Strategy.\nIn in-company training he has been involved in projects with leading organizations like the Telefonica, Ericsson, Vodafone, The World Bank, Santander, BBVA, Oracle, Sony, Technicolor, Abbott, ING, BASF, KPMG, Henkel and 3i.\nHis research has been published in the International Journal of Electronic Commerce, Knowledge and Process Management and he has published books on the information-telecommunications hyper-industry and Information Systems management. His current research interests focus on the impact of ITCs on competitiveness and industry structure, with emphasis on telecommunications and media.\nProf. Valor served as the conference co-chair of the 2002 International Conference on Information Systems (ICIS) in Barcelona.\nProf. Josep Valor is based on IESE New York Campus.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Javier Zamora",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JavierZamora_Def-150x150.jpg",
                "title": "Director y profesor ordinario de Sistemas de Informaci\u00f3n",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJavier Zamora is a Professor of the Practice of Management\u00a0and Head of Information Systems Department at IESE Business School. He received his Ph.D in Electrical Engineering from Columbia University, and his M.Sc. in Telecommunications Engineering from the Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya. He also holds a PDG from IESE.\nHe is the co-academic director of the Digital Ecosystem Industry Meeting, as well as the executive programs Digital Mindset and Transformaci\u00f3n Digital at IESE. His current areas of interest are focused on data-driven organizations and Artificial Intelligence and its impact on digital transformation.\nProf. Zamora\u2019s teaching spans across all IESE programs, from MBA to Custom, and is focused on the digital transformation of organizations through the knowledge and application of new digital technologies with special emphasis on the redesign of processes and the challenge for senior executives to develop a digital mindset. In custom training and consulting he has been involved in projects with leading organizations such as Abertis Autopistas, Airbus D&D, Alior Bank, Altice Portugal, ASEME, Asseco, ASLAN, ATEFI, Banco do Brasil, BBVA, BMW, Boehringer Ingelheim, CaixaBank, Campari Group, Cecabank, Cepsa, CGD, Chemo Group, Correos, Danone, Diana Capital, ELIA, Elzaburu, Emirates NBD, Estabanell, Flokk, Gas Natural Fenosa, Generali, Harman, HOLA, Hoteles Catalonia, HP, IBM, IFC Group, Indra, Kolektor, Laboratorios LETI, LEDS-C4, Liberty Seguros, Mapfre, Microsoft, Millenium Bank, Mutual M\u00e9dica, Natixis, Novartis, OCBC Bank, Oracle, Orange, Penteo, Philips, Play, Primax, Red Link, Roche, Samsung, Santander, SAP, Saudi Telecom Solutions, Serunion, Sch\u00fcco, Techdata, Telef\u00f3nica, The European House \u2013 Ambrosetti, Tieto, Vallcompanys, Vithas and Xerox. He also regularly teaches at AESE (Portugal), IAE (Argentina), PAD (Peru) and ESE (Chile).\nProf. Zamora is co-founder of Inqbarna, a company specialized in the design, development and marketing of mobile experiences for smartphones and tablets. For eight years he was the General Manager of eNeo Labs, a company devoted to products and services for the digital home. His previous professional experience includes four years as Director of Product Development at Xbind in New York, a pioneering company in video transmission over data networks, and five years researching and implementing one of the first video-on-demand systems in the US at the Center for Telecommunications Research and the Image and Advanced Television Laboratory of Columbia University.\nHe served in the International Standard Organization (ISO) as editor of the MPEG-4 video standard. Javier Zamora is author of five publications in international journals and fifteen technical contributions to standard bodies. He is the author of two international patents on digital home architecture and services. From 2005 to 2009, he designed and taught the class \u201cTopics in New Technologies and Business\u201d in the international Master of Science in Information and Communication Technologies Dept as a visiting professor at Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Inteligencia artificial para directivos",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/direccion-estrategica/inteligencia-artificial",
        "category": [
            "STRATEGIC MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=strategic-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Las aplicaciones de inteligencia artificial (IA) ofrecen a los negocios globales nuevas fuentes de ventaja competitiva, que van desde el aumento de la eficiencia operativa hasta la inspiraci\u00f3n de nuevos productos, procesos, servicios y soluciones.A medida que el impacto de la IA en la empresa va en aumento, los altos directivos se ven en la necesidad de comprender su papel como fuerza disruptiva y como motor para la optimizaci\u00f3n del rendimiento.",
        "course_takeaways": "*Ganar en claridad acerca de las principales aplicaciones de la IA y la forma en que est\u00e1n transformando los negocios.*Examinar los retos b\u00e1sicos y las oportunidades que ofrece la incorporaci\u00f3n de la IA.*Evaluar el impacto de la IA en los modelos de negocio y en las fuentes de ventaja competitiva.*Analizar c\u00f3mo afecta la IA al papel del alto directivo a la hora de tomar decisiones.*Explorar las implicaciones de la IA desde el punto de vista \u00e9tico.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abInteligencia artificial para directivos\u00bb est\u00e1 dirigido a directores generales, altos directivos y responsables de la toma de decisiones estrat\u00e9gicas que se planteen aplicar la IA en sus operaciones o busquen un conocimiento m\u00e1s profundo del impacto potencial de la IA en su trabajo, su organizaci\u00f3n o el entorno competitivo.El programa explora soluciones de IA desde una perspectiva gerencial y no se requieren conocimientos t\u00e9cnicos.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "location": "Live Online",
        "effective_start_date": "2022-03-01",
        "effective_end_date": "2022-04-05",
        "duration_weeks": "5",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "2150",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "\u00bfConceptos como el an\u00e1lisis del balance, la cuenta de resultados y los flujos de caja te resultan familiares, pero no los dominas? Todo directivo deber\u00eda entender e incorporar conceptos y datos contables y financieros en su proceso de toma de decisiones. De lo contrario, esta gesti\u00f3n acabar\u00e1 afectando a la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del negocio. Aprende a interpretar la informaci\u00f3n financiera y crea valor en tu empresa.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AVera@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "N\u00faria Villaescusa Directora acad\u00e9mica (Ed. Live Online)",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Villaescusa-Nuria_2019_0777_web-e1596532069212-150x150.jpg",
                "title": "Profesora asociada de Contabilidad y Control",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nN\u00faria Villaescusa es Senior Lecturer del Departamento de Contabilidad y Control. Empez\u00f3 su andadura profesional en la firma de auditor\u00eda KPMG. M\u00e1s tarde, trabaj\u00f3 como directora financiera y consultora.\nSu trabajo como consultora se centra en la implementaci\u00f3n de sistemas de control de gesti\u00f3n, incluyendo los \u00e1mbitos espec\u00edficos de contabilidad financiera, contabilidad de costes y gesti\u00f3n de riesgos del negocio tanto en empresas grandes como en medianas y peque\u00f1as empresas. Ha actuado tambi\u00e9n como perito independiente en casos de fraude contable.\nObtuvo su doctorado en contabilidad por la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya en el a\u00f1o 2016. Actualmente, es profesora ayudante en la UIC (Universitat Internacional de Catalunya), donde ejerce como profesora e investigadora. Sus intereses investigadores se centran en la manipulaci\u00f3n de beneficios, sus consecuencias y c\u00f3mo detectarlas, as\u00ed como en las auditor\u00edas forenses.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Ahmad Rahnema",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/AhmadRahnema-150x150.jpg",
                "title": "Profesor Ordinario de Direcci\u00f3n Financiera",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nAhmad Rahnema es profesor del departamento de Direcci\u00f3n Financiera y titular de la C\u00e1tedra Fuel Freedom de Energ\u00eda y Desarrollo Social.\nEl Profesor Rahnema ha dado conferencias en AB Freeman School of Business de Tulane (Nueva Orleans, EE UU), Istituto di Studi per la Direzione e Gestione di Impresa (N\u00e1poles, Italia), Universit\u00e4tsseminar der Wirtschaft, Schloss Gracht (Erftstadt, Alemania), CEDEP (Fontainebleau , Francia), IPADE (Universidad Panamericana, M\u00e9xico), IAE (Universidad Austral, Argentina), AESE (Lisboa, Portugal), Universidade Nova de Lisboa (Portugal), IEEM (Universidad de Montevideo, Uruguay), IDE (Quito, Ecuador), la Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez (Vi\u00f1a del Mar, Chile) y el Instituto Internacional San Telmo (Sevilla, Espa\u00f1a).\nEs coeditor de la revista International Journal of Finance Education, miembro del consejo editorial de la revista Harvard Deusto Business Review y Presidente del Foro Financiero Espa\u00f1ol de Londres.\nAhmad Rahnema ha sido autor y coautor de varios libros. Sus t\u00edtulos recientes incluyen Finanzas Internacionales, publicado en 2006, y Basilea II, Una Nueva Forma de Relaci\u00f3n Banca-Empresa (con el profesor del IESE Jordi Soley), publicado en 2004. Sus art\u00edculos han sido publicados en revistas especializadas, as\u00ed como en revistas de tem\u00e1tica general y de negocios. Cabe destacar, entre otros, \u00abNokia\u00b4s Growing Cash Mountain\u00bb, publicado en International Journal of Finance Education en enero de 2005, y \u00abBasilea II: Una nueva forma de relaci\u00f3n banca-empresa\u00bb que se public\u00f3 en Finanzas & Contabilidad en abril de 2005.\nEl Profesor Rahnema ha desempe\u00f1ado una variedad de trabajos de consultor\u00eda para varias de las principales empresas espa\u00f1olas e internacionales. Su investigaci\u00f3n se ha centrado principalmente en las finanzas internacionales, la gesti\u00f3n del riesgo y los medios de pago.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Javier Santom\u00e1",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JavierSantoma.jpg",
                "title": "Profesor Ordinario de Direcci\u00f3n Financiera",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nEl Dr. Javier Santom\u00e1 es Profesor Ordinario en el Departamento de Direcci\u00f3n Financiera y codirector de The Africa Initiative en el IESE. Sus \u00e1reas de especializaci\u00f3n incluyen la gesti\u00f3n de carteras, las finanzas empresariales y los seguros, y finanzas de nuevas empresas.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Contabilidad y finanzas para directivos no financieros",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/finanzas/contabilidad-directivos-no-financieros/",
        "category": [
            "FINANCE"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=finance&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "\u00bfConceptos como el an\u00e1lisis del balance, la cuenta de resultados y los flujos de caja te resultan familiares, pero no los dominas? Todo directivo deber\u00eda entender e incorporar conceptos y datos contables y financieros en su proceso de toma de decisiones. De lo contrario, esta gesti\u00f3n acabar\u00e1 afectando a la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del negocio. Aprende a interpretar la informaci\u00f3n financiera y crea valor en tu empresa.",
        "course_takeaways": "*Conocer los conceptos financieros que permiten comprender el impacto de las decisiones comerciales, productivas y organizacionales en tu empresa.*Aprender los fundamentos del an\u00e1lisis de nuevos proyectos de inversi\u00f3n.*Conocer las herramientas para hacer un diagn\u00f3stico de la situaci\u00f3n financiera de tu empresa y su valor en el mercado.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abContabilidad y finanzas para directivos no financieros\u00bb est\u00e1 dirigido a directivos no financieros, emprendedores y trabajadores aut\u00f3nomos que necesiten familiarizarse con los conceptos econ\u00f3micos b\u00e1sicos, as\u00ed como directores de unidades de negocio; directivos de divisi\u00f3n; directivos de \u00e1reas funcionales como: marketing, ventas, producci\u00f3n, administraci\u00f3n y recursos humanos, entre otros. Tambi\u00e9n a directivos con formaci\u00f3n financiera pero que quieran refrescar conceptos.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "Madrid ",
        "effective_start_date": "2021-05-10",
        "effective_end_date": "2021-05-26",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "5750",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "\u00bfConceptos como el an\u00e1lisis del balance, la cuenta de resultados y los flujos de caja te resultan familiares, pero no los dominas? Todo directivo deber\u00eda entender e incorporar conceptos y datos contables y financieros en su proceso de toma de decisiones. De lo contrario, esta gesti\u00f3n acabar\u00e1 afectando a la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del negocio. Aprende a interpretar la informaci\u00f3n financiera y crea valor en tu empresa.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AVera@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "N\u00faria Villaescusa Directora acad\u00e9mica (Ed. Live Online)",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Villaescusa-Nuria_2019_0777_web-e1596532069212-150x150.jpg",
                "title": "Profesora asociada de Contabilidad y Control",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nN\u00faria Villaescusa es Senior Lecturer del Departamento de Contabilidad y Control. Empez\u00f3 su andadura profesional en la firma de auditor\u00eda KPMG. M\u00e1s tarde, trabaj\u00f3 como directora financiera y consultora.\nSu trabajo como consultora se centra en la implementaci\u00f3n de sistemas de control de gesti\u00f3n, incluyendo los \u00e1mbitos espec\u00edficos de contabilidad financiera, contabilidad de costes y gesti\u00f3n de riesgos del negocio tanto en empresas grandes como en medianas y peque\u00f1as empresas. Ha actuado tambi\u00e9n como perito independiente en casos de fraude contable.\nObtuvo su doctorado en contabilidad por la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya en el a\u00f1o 2016. Actualmente, es profesora ayudante en la UIC (Universitat Internacional de Catalunya), donde ejerce como profesora e investigadora. Sus intereses investigadores se centran en la manipulaci\u00f3n de beneficios, sus consecuencias y c\u00f3mo detectarlas, as\u00ed como en las auditor\u00edas forenses.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Ahmad Rahnema",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/AhmadRahnema-150x150.jpg",
                "title": "Profesor Ordinario de Direcci\u00f3n Financiera",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nAhmad Rahnema es profesor del departamento de Direcci\u00f3n Financiera y titular de la C\u00e1tedra Fuel Freedom de Energ\u00eda y Desarrollo Social.\nEl Profesor Rahnema ha dado conferencias en AB Freeman School of Business de Tulane (Nueva Orleans, EE UU), Istituto di Studi per la Direzione e Gestione di Impresa (N\u00e1poles, Italia), Universit\u00e4tsseminar der Wirtschaft, Schloss Gracht (Erftstadt, Alemania), CEDEP (Fontainebleau , Francia), IPADE (Universidad Panamericana, M\u00e9xico), IAE (Universidad Austral, Argentina), AESE (Lisboa, Portugal), Universidade Nova de Lisboa (Portugal), IEEM (Universidad de Montevideo, Uruguay), IDE (Quito, Ecuador), la Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez (Vi\u00f1a del Mar, Chile) y el Instituto Internacional San Telmo (Sevilla, Espa\u00f1a).\nEs coeditor de la revista International Journal of Finance Education, miembro del consejo editorial de la revista Harvard Deusto Business Review y Presidente del Foro Financiero Espa\u00f1ol de Londres.\nAhmad Rahnema ha sido autor y coautor de varios libros. Sus t\u00edtulos recientes incluyen Finanzas Internacionales, publicado en 2006, y Basilea II, Una Nueva Forma de Relaci\u00f3n Banca-Empresa (con el profesor del IESE Jordi Soley), publicado en 2004. Sus art\u00edculos han sido publicados en revistas especializadas, as\u00ed como en revistas de tem\u00e1tica general y de negocios. Cabe destacar, entre otros, \u00abNokia\u00b4s Growing Cash Mountain\u00bb, publicado en International Journal of Finance Education en enero de 2005, y \u00abBasilea II: Una nueva forma de relaci\u00f3n banca-empresa\u00bb que se public\u00f3 en Finanzas & Contabilidad en abril de 2005.\nEl Profesor Rahnema ha desempe\u00f1ado una variedad de trabajos de consultor\u00eda para varias de las principales empresas espa\u00f1olas e internacionales. Su investigaci\u00f3n se ha centrado principalmente en las finanzas internacionales, la gesti\u00f3n del riesgo y los medios de pago.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Javier Santom\u00e1",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JavierSantoma.jpg",
                "title": "Profesor Ordinario de Direcci\u00f3n Financiera",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nEl Dr. Javier Santom\u00e1 es Profesor Ordinario en el Departamento de Direcci\u00f3n Financiera y codirector de The Africa Initiative en el IESE. Sus \u00e1reas de especializaci\u00f3n incluyen la gesti\u00f3n de carteras, las finanzas empresariales y los seguros, y finanzas de nuevas empresas.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Contabilidad y finanzas para directivos no financieros",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/finanzas/contabilidad-directivos-no-financieros/",
        "category": [
            "FINANCE"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=finance&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "\u00bfConceptos como el an\u00e1lisis del balance, la cuenta de resultados y los flujos de caja te resultan familiares, pero no los dominas? Todo directivo deber\u00eda entender e incorporar conceptos y datos contables y financieros en su proceso de toma de decisiones. De lo contrario, esta gesti\u00f3n acabar\u00e1 afectando a la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del negocio. Aprende a interpretar la informaci\u00f3n financiera y crea valor en tu empresa.",
        "course_takeaways": "*Conocer los conceptos financieros que permiten comprender el impacto de las decisiones comerciales, productivas y organizacionales en tu empresa.*Aprender los fundamentos del an\u00e1lisis de nuevos proyectos de inversi\u00f3n.*Conocer las herramientas para hacer un diagn\u00f3stico de la situaci\u00f3n financiera de tu empresa y su valor en el mercado.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abContabilidad y finanzas para directivos no financieros\u00bb est\u00e1 dirigido a directivos no financieros, emprendedores y trabajadores aut\u00f3nomos que necesiten familiarizarse con los conceptos econ\u00f3micos b\u00e1sicos, as\u00ed como directores de unidades de negocio; directivos de divisi\u00f3n; directivos de \u00e1reas funcionales como: marketing, ventas, producci\u00f3n, administraci\u00f3n y recursos humanos, entre otros. Tambi\u00e9n a directivos con formaci\u00f3n financiera pero que quieran refrescar conceptos.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "Live Online",
        "effective_start_date": "2022-02-01",
        "effective_end_date": "",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "3000",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros. (*Tarifas pendientes de actualizaci\u00f3n para el curso acad\u00e9mico 21-22)"
    },
    {
        "desc": {
            "desc": " Adquiere un panorama de la Transformaci\u00f3n Digital en RH y la Gesti\u00f3n del Talento en la era post COVID El Covid-19 acelera la transformaci\u00f3n digital y el uso de la Inteligencia Artificial como una v\u00eda efectiva para responder a nuevas formas de trabajo, h\u00e1bitos de consumo y maneras de ejercer un liderazgo resiliente desde la direcci\u00f3n del talento de tu organizaci\u00f3n. Este programa te dar\u00e1 un panorama de la transformaci\u00f3n digital en direcci\u00f3n de personas que podr\u00e1s usar como base para dise\u00f1ar un plan estrat\u00e9gico para la gesti\u00f3n del capital humano en la era post Covid. ",
            "video_url": "",
            "video_title": ""
        },
        "effective_start_date": "2021-05-01",
        "effective_end_date": "",
        "who_attend_desc": " Este Programa es para ti si: Buscas un entendimiento m\u00e1s profundo sobre c\u00f3mo es que la transformaci\u00f3n digital impacta en los equipos de RH y en las generaciones que integran el ecosistema laboral.\nDeseas actualizarte con respecto de las estrategias, t\u00e1cticas y herramientas digitales y de IA que est\u00e1n transformando la gesti\u00f3n del talento a nivel mundial.\nNecesitas fortalecer tu base de conocimientos para establecer un roadmap o plan de acci\u00f3n para acelerar los procesos de transformaci\u00f3n digital de tu organizaci\u00f3n.\nTe interesa lograr que la funci\u00f3n de RH adquiera un perfil estrat\u00e9gico dentro de la organizaci\u00f3n por medio de la transformaci\u00f3n digital y la Inteligencia Artificial.\nNecesitas organizar el talento de tu startup u organizaci\u00f3n de manera eficaz y adaptarlo al entorno donde compites. ",
        "course_takeaways": " Al Estudiar este Certificado Aprender\u00e1s a: Gestionar el Talento\ncon una perspectiva distinta y en un ambiente vol\u00e1til, incierto, complejo y ambiguo (VUCA por sus siglas en ingl\u00e9s); donde las tecnolog\u00edas digitales juegan un papel cada vez mayor. Dise\u00f1ar un Plan Estrat\u00e9gico\npara transformar la gesti\u00f3n del talento de tu empresa en respuesta al mundo digital. Introducir y Gestionar las Herramientas\nde digitalizaci\u00f3n y automatizaci\u00f3n (IA) adecuadas para tu empresa. As\u00ed como aplicar metodolog\u00edas como agile, scrum y lean-startup. Dise\u00f1ar los Nuevos Puestos de Trabajo\nque, a trav\u00e9s de la digitalizaci\u00f3n, impulsen la internacionalizaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n (Equipos Virtuales Globales de Alto Rendimiento). ",
        "credential": "Certificate",
        "type": "Online-Self-paced",
        "course_faculties": [
            {
                "name": " Jos\u00e9 Ram\u00f3n Pin ",
                "title": " Profesor del IESE Business School en las \u00e1reas de Direcci\u00f3n de Personas, Recursos Humanos y \u00c9tica en la Organizaci\u00f3n. Es Rector de la Universidad del Atl\u00e1ntico Medio (Canarias). ",
                "pic_url": "https://d3srxiunz7lgh6.cloudfront.net/nrihc638xsvmsuxwekz903vyxo1w",
                "pdf_url": "",
                "intro_desc": " Ha dirigido el Executive MBA del IESE durante once a\u00f1os, ha sido Rector de Barna Management School en Rep\u00fablica Dominicana. Profesor visitante de numerosas Business School, es autor de numerosos libros Su labor profesional le ha llevado a ser miembro de Consejos de Administraci\u00f3n, consultor y promotor de empresas. ",
                "university_school": "2222_EUR"
            },
            {
                "name": " Guido Stein ",
                "title": " Profesor del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones. ",
                "pic_url": "https://d3srxiunz7lgh6.cloudfront.net/hipwy4150mrt964zxq8eme90yzgr",
                "pdf_url": "",
                "intro_desc": " Director de la Unidad de Negociaci\u00f3n de IESE y socio de Inicia Corporate, compa\u00f1\u00eda de fusiones y adquisiciones y finanzas corporativas. Autor de n\u00famerosos libros y miembros de varios consejos de administraci\u00f3n ",
                "university_school": "2222_EUR"
            }
        ],
        "testimonials": [],
        "languages": "es",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "",
        "version": 1,
        "tuition_number": "2150",
        "currency": "USD",
        "tuition_note": "",
        "location": "Online",
        "duration_weeks": "7",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "name": "Desarrolla el talento en la era digital",
        "url": "https://online-em.iese.edu/desarrolla-talento-digital",
        "category": [
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "university_school": "2222_EUR",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": []
    },
    {
        "desc": {
            "desc": " Refuerza tu estilo de liderazgo Las organizaciones que cuentan con ejecutivas formadas en alta direcci\u00f3n consiguen mejorar su competitividad y promover competencias que contribuyen a humanizar su organizaci\u00f3n y a mejorar el compromiso de los equipos. ",
            "video_url": "",
            "video_title": ""
        },
        "effective_start_date": "2021-05-01",
        "effective_end_date": "",
        "who_attend_desc": " El programa Mujer y liderazgo es para ti si: Quieres desarrollar tus competencias gerenciales e incrementar tu valor profesional.\nEres una directora de alto nivel en tu organizaci\u00f3n.\nOcupas un puesto directivo de nivel medio y deseas progresar en tu vida profesional.\nEres empresaria o due\u00f1a de tu propio negocio y necesitas mejorar tus capacidades de liderazgo. ",
        "course_takeaways": " En el programa Mujer y liderazgo aprender\u00e1s a: Realizar un diagn\u00f3stico personal de competencias\nPara identificar tus fortalezas y dise\u00f1ar un plan de mejora. Compartir experiencias y generar un network\nPara crear una red de relaciones efectivas con otras mujeres directivas e identificar tus retos y los factores que obstaculizan tu progreso. Mejorar habilidades y capacidades para reforzar el liderazgo\nPara implementar herramientas de negociaci\u00f3n, trabajo en equipo, gesti\u00f3n de conflictos y toma de decisiones. Equilibrar tu vida personal y profesional\nPara gestionar tu tiempo con eficacia y emplear estrategias para lograr un equilibrio entre el trabajo y la familia. ",
        "credential": "Certificate",
        "type": "Online-Self-paced",
        "course_faculties": [
            {
                "name": " Nuria Chinchilla ",
                "title": " Profesora Ordinaria de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones; Titular de la C\u00e1tedra Carmina Roca y Rafael Pich Aguilera de Mujer y liderazgo; Doctora en Direcci\u00f3n de Empresas, IESE, Universidad de Navarra; MBA, IESE, Universidad de Navarra. ",
                "pic_url": "https://d3srxiunz7lgh6.cloudfront.net/v8rvjf4fgytieepkbd5i4en2g8nx",
                "pdf_url": "",
                "intro_desc": " La doctora Chinchilla es profesora, investigadora y consultora en direcci\u00f3n de personas, est\u00e1 especializada en consejos de administraci\u00f3n, competencias de liderazgo, mujer y conciliaci\u00f3n trabajo-familia. M\u00e1s informaci\u00f3n\n",
                "university_school": "2222_EUR"
            },
            {
                "name": " Miguel \u00c1ngel Ari\u00f1o ",
                "title": " Profesor de An\u00e1lisis de Decisiones, Doctor en Ciencias Matem\u00e1ticas, Universitat de Barcelona ",
                "pic_url": "https://d3srxiunz7lgh6.cloudfront.net/2egf47r3woccklt8vy7sadx372hh",
                "pdf_url": "",
                "intro_desc": " Miguel A. Ari\u00f1o es Profesor Ordinario del departamento de An\u00e1lisis de Decisiones. Sus investigaciones actuales se centran en la toma de decisiones y el gobierno de organizaciones. Es doctor en Ciencias Matem\u00e1ticas por la Universitat de Barcelona (UB) y ha impartido clases en esta universidad, en la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya (UPC) ... M\u00e1s informaci\u00f3n\n",
                "university_school": "2222_EUR"
            },
            {
                "name": " Esther Jim\u00e9nez ",
                "title": " Colaboradora cient\u00edfica de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones, Doctora en Econom\u00eda y Direcci\u00f3n de Empresas, Universidad de Navarra, MBA, Universitat Oberta de Catalunya ",
                "pic_url": "https://d3srxiunz7lgh6.cloudfront.net/03b98jocpg543nq7fkmgz5xdpkfs",
                "pdf_url": "",
                "intro_desc": " Licenciada en Derecho y en Ciencias del Trabajo y MBA por la Universitat Oberta de Catalunya. En 1995 realiz\u00f3 el PDD y ha dedicado la mayor parte de su trayectoria profesional al sector de la educaci\u00f3n, como directora general y miembro de consejos de administraci\u00f3n. En la actualidad es Decana de la Facultad de Educaci\u00f3n de la Universitat Internacional de Catalunya (UIC). M\u00e1s informaci\u00f3n\n",
                "university_school": "2222_EUR"
            },
            {
                "name": " Kandarp Mehta ",
                "title": " Senior Lecturer de Iniciativa Emprendedora y Unidad Docente de Negociaci\u00f3n. Doctor en Administraci\u00f3n, IESE, Universidad de Navarra\nMBA K.S. School of Business Management, Gujarat University ",
                "pic_url": "https://d3srxiunz7lgh6.cloudfront.net/au9pc85ijujbqbjrsib1668uejj9",
                "pdf_url": "",
                "intro_desc": " Kandarp Mehta es doctor en Direcci\u00f3n de empresas por el IESE y desde octubre 2009, forma parte del departamento de Iniciativa Emprendedora de la escuela. El enfoque de su investigaci\u00f3n siempre ha sido la creatividad, la innovaci\u00f3n y las negociaciones. Tambi\u00e9n es un Fellow de DRRC (Dispute Resolution Research Center) de la Kellogg School of Management de Chicago. M\u00e1s informaci\u00f3n\n",
                "university_school": "2222_EUR"
            }
        ],
        "testimonials": [],
        "languages": "es",
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "",
        "version": 1,
        "tuition_number": "2450",
        "currency": "USD",
        "tuition_note": "",
        "location": "Online",
        "duration_weeks": "3",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "name": "Mujer y liderazgo",
        "url": "https://online-em.iese.edu/mujer-y-liderazgo",
        "category": [
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "university_school": "2222_EUR",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": []
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "El trabajo en las organizaciones se estructura cada vez m\u00e1s en torno a equipos, pero dirigir uno exige una pr\u00e1ctica guiada. El \u00e9xito en la funci\u00f3n directiva requiere entender qu\u00e9 es un equipo de alto rendimiento, c\u00f3mo debe formarse y c\u00f3mo liderarlo para conseguir la motivaci\u00f3n y la unidad necesarias que lo conduzcan a la excelencia.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AGoma@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Carlos Rodr\u00edguez-Lluesma Director acad\u00e9mico",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/CarlosRodriguezLluesma-150x150.jpg",
                "title": "Profesor Agregado de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nCarlos Rodr\u00edguez-Lluesma es Profesor Ordinario del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones.\nAsimismo, cuenta con un Ph.D in Organizations de la Stanford University. Obtuvo su primer Doctorado en Filosof\u00eda en la Universidad de Navarra y un MBA del IESE. El profesor Rodr\u00edguez-Lluesma ha ocupado varios puestos de adjunto en docencia e investigaci\u00f3n en la Stanford University, y ha sido Colaborador Cient\u00edfico en el IESE y en la Universidad de Navarra. Tambi\u00e9n ha adquirido una valiosa experiencia pr\u00e1ctica como asesor aut\u00f3nomo en los sectores de servicios financieros, biotecnolog\u00eda, productos de consumo y asesor\u00eda de direcci\u00f3n. Adem\u00e1s, trabaja como asesor de una empresa de asesor\u00eda pol\u00edtica en Silicon Valley.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Pin",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JoseRamonPin-1.jpg",
                "title": "Profesor Em\u00e9rito de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones y \u00c9tica Empresarial",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJos\u00e9 Ram\u00f3n Pin es Profesor Em\u00e9rito del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones. Recientemente fue nombrado miembro del Comit\u00e9 Acad\u00e9mico de la Barna Business School.\nEl profesor Pin es autor de los libros \u0093Consistencia: la clave de la Direcci\u00f3n de Personas en la Organizaci\u00f3n\u0094 (Pearson Educaci\u00f3n, 2006), \u0093Tsunamis pol\u00edticos: consejos y reflexiones para empresarios y directivos en su relaci\u00f3n con la pol\u00edtica\u0094 (Eunsa, 2010) y coautor con el profesor Guido Stein de \u0093CEO, carrera y sucesi\u00f3n\u0094 (Prentice Hall, 2010). Tambi\u00e9n ha publicado numerosos art\u00edculos cient\u00edficos y de divulgaci\u00f3n y mantiene su colaboraci\u00f3n con diversos medios de comunicaci\u00f3n.\nJos\u00e9 Ram\u00f3n Pin fue concejal del Ayuntamiento de Madrid, diputado auton\u00f3mico de Madrid y diputado en el Congreso de Espa\u00f1a. Forma, adem\u00e1s, parte de diversos consejos de administraci\u00f3n.\nSus \u00e1reas de inter\u00e9s incluyen el desarrollo de las capacidades de direcci\u00f3n, las habilidades y la trayectoria profesional, la relaci\u00f3n entre \u00e9tica y procesos de direcci\u00f3n, las relaciones entre empresas y entidades gubernamentales y la motivaci\u00f3n de los trabajadores con nuevos estilos de trabajo: trabajo temporal y teletrabajo.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Gesti\u00f3n de equipos en la era digital",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/liderazgo-direccion-personas/gestion-equipos-alto-rendimiento/",
        "category": [
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "El trabajo en las organizaciones se estructura cada vez m\u00e1s en torno a equipos, pero dirigir uno exige una pr\u00e1ctica guiada. El \u00e9xito en la funci\u00f3n directiva requiere entender qu\u00e9 es un equipo de alto rendimiento, c\u00f3mo debe formarse y c\u00f3mo liderarlo para conseguir la motivaci\u00f3n y la unidad necesarias que lo conduzcan a la excelencia.",
        "course_takeaways": "*Desarrollar la competencia personal de formar y liderar un equipo de alto rendimiento (EAR).*Aprender a liderar un equipo a trav\u00e9s de la influencia y la comunicaci\u00f3n a distancia.*Ganar en agilidad y liderazgo compartido a trav\u00e9s del Design Thinking.*Conocer las herramientas y practicar las habilidades necesarias para construir equipos creativos.*Gestionar la cohesi\u00f3n y las claves de \u00e9xito para el cambio.*Conocer los distintos usos de la Inteligencia Artificial (IA) y su uso en la toma de decisiones.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abGesti\u00f3n de equipos en la era digital\u00bbest\u00e1\u00a0dirigido a miembros de comit\u00e9s de direcci\u00f3n, directores generales, directores de divisi\u00f3n y directores funcionales. En concreto, el programa ser\u00e1 de gran ayuda para todo directivo que dirija equipos en un entorno competitivo y de incertidumbre.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "Barcelona ",
        "effective_start_date": "2021-06-10",
        "effective_end_date": "2021-06-09",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "3400",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "El trabajo en las organizaciones se estructura cada vez m\u00e1s en torno a equipos, pero dirigir uno exige una pr\u00e1ctica guiada. El \u00e9xito en la funci\u00f3n directiva requiere entender qu\u00e9 es un equipo de alto rendimiento, c\u00f3mo debe formarse y c\u00f3mo liderarlo para conseguir la motivaci\u00f3n y la unidad necesarias que lo conduzcan a la excelencia.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AGoma@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Carlos Rodr\u00edguez-Lluesma Director acad\u00e9mico",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/CarlosRodriguezLluesma-150x150.jpg",
                "title": "Profesor Agregado de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nCarlos Rodr\u00edguez-Lluesma es Profesor Ordinario del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones.\nAsimismo, cuenta con un Ph.D in Organizations de la Stanford University. Obtuvo su primer Doctorado en Filosof\u00eda en la Universidad de Navarra y un MBA del IESE. El profesor Rodr\u00edguez-Lluesma ha ocupado varios puestos de adjunto en docencia e investigaci\u00f3n en la Stanford University, y ha sido Colaborador Cient\u00edfico en el IESE y en la Universidad de Navarra. Tambi\u00e9n ha adquirido una valiosa experiencia pr\u00e1ctica como asesor aut\u00f3nomo en los sectores de servicios financieros, biotecnolog\u00eda, productos de consumo y asesor\u00eda de direcci\u00f3n. Adem\u00e1s, trabaja como asesor de una empresa de asesor\u00eda pol\u00edtica en Silicon Valley.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Pin",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JoseRamonPin-1.jpg",
                "title": "Profesor Em\u00e9rito de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones y \u00c9tica Empresarial",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJos\u00e9 Ram\u00f3n Pin es Profesor Em\u00e9rito del Departamento de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones. Recientemente fue nombrado miembro del Comit\u00e9 Acad\u00e9mico de la Barna Business School.\nEl profesor Pin es autor de los libros \u0093Consistencia: la clave de la Direcci\u00f3n de Personas en la Organizaci\u00f3n\u0094 (Pearson Educaci\u00f3n, 2006), \u0093Tsunamis pol\u00edticos: consejos y reflexiones para empresarios y directivos en su relaci\u00f3n con la pol\u00edtica\u0094 (Eunsa, 2010) y coautor con el profesor Guido Stein de \u0093CEO, carrera y sucesi\u00f3n\u0094 (Prentice Hall, 2010). Tambi\u00e9n ha publicado numerosos art\u00edculos cient\u00edficos y de divulgaci\u00f3n y mantiene su colaboraci\u00f3n con diversos medios de comunicaci\u00f3n.\nJos\u00e9 Ram\u00f3n Pin fue concejal del Ayuntamiento de Madrid, diputado auton\u00f3mico de Madrid y diputado en el Congreso de Espa\u00f1a. Forma, adem\u00e1s, parte de diversos consejos de administraci\u00f3n.\nSus \u00e1reas de inter\u00e9s incluyen el desarrollo de las capacidades de direcci\u00f3n, las habilidades y la trayectoria profesional, la relaci\u00f3n entre \u00e9tica y procesos de direcci\u00f3n, las relaciones entre empresas y entidades gubernamentales y la motivaci\u00f3n de los trabajadores con nuevos estilos de trabajo: trabajo temporal y teletrabajo.\n",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Gesti\u00f3n de equipos en la era digital",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/es/liderazgo-direccion-personas/gestion-equipos-alto-rendimiento/",
        "category": [
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "El trabajo en las organizaciones se estructura cada vez m\u00e1s en torno a equipos, pero dirigir uno exige una pr\u00e1ctica guiada. El \u00e9xito en la funci\u00f3n directiva requiere entender qu\u00e9 es un equipo de alto rendimiento, c\u00f3mo debe formarse y c\u00f3mo liderarlo para conseguir la motivaci\u00f3n y la unidad necesarias que lo conduzcan a la excelencia.",
        "course_takeaways": "*Desarrollar la competencia personal de formar y liderar un equipo de alto rendimiento (EAR).*Aprender a liderar un equipo a trav\u00e9s de la influencia y la comunicaci\u00f3n a distancia.*Ganar en agilidad y liderazgo compartido a trav\u00e9s del Design Thinking.*Conocer las herramientas y practicar las habilidades necesarias para construir equipos creativos.*Gestionar la cohesi\u00f3n y las claves de \u00e9xito para el cambio.*Conocer los distintos usos de la Inteligencia Artificial (IA) y su uso en la toma de decisiones.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abGesti\u00f3n de equipos en la era digital\u00bbest\u00e1\u00a0dirigido a miembros de comit\u00e9s de direcci\u00f3n, directores generales, directores de divisi\u00f3n y directores funcionales. En concreto, el programa ser\u00e1 de gran ayuda para todo directivo que dirija equipos en un entorno competitivo y de incertidumbre.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "Live Online",
        "effective_start_date": "2022-01-01",
        "effective_end_date": "",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "2300",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education Certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros. (* Tarifas pendientes de actualizaci\u00f3n para el curso acad\u00e9mico 21-22)"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "The success of a company and its ability to maintain its competitive edge depends fundamentally on the talent of its people. Discover how to improve your leadership skills \u2013 identifying your strengths and weaknesses \u2013 and empower the individuals and teams in your organization to reach their full potential.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:MBiechy@iese.edu",
        "testimonials": [
            {
                "publish": "public",
                "name": "Ronald Freeze",
                "title": "Ronald Freezedivisional Vice President Regulatory Affairs Abbott Diagnostics Division",
                "company": "",
                "testimonial_statement": "\u201cI found the Developing Leadership Competencies program especially impactful in how it not only focused on helping me better understand my own strengths and weaknesses and skills I could develop but added a component focused on the ways we are motivated and why we do the work we do. By adding in the 1:1 executive coaching experience the course has had a lasting impact on how I lead\u201d.",
                "picture_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/2018_RonaldCFreeze.jpg",
                "visual_url": ""
            }
        ],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Alberto Ribera Academic Director",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/AlbertoRibera-1.jpg",
                "title": "Professor of the Practice of Management of Managing People in Organizations",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nAlberto Ribera joined IESE in 2003 after a 15-year international career with the World Health Organisation, the European Commission and other multilateral organisations, in charge of projects in Africa, Southeast Asia and especially in the Middle East. From 1999 to 2003, he was General Director of the Euro Arab Management School.\nAt IESE he is the academic director of the IESE Coaching Unit and teaches the MBA course \u201cPersonality and Leadership\u201d, which received the 2009 IESE Award for Excellence. He also teaches the Global Executive MBA course \u201cManaging Oneself\u201d; and executive courses on self-leadership, relationships management and executive coaching. He is the author or co-author of 9 books and more than 30 case-studies.\nHe has been invited as visiting professor or guest speaker at universities and business schools of more than 20 different countries and at international conferences like the World Economic Forum. He has taught courses for Enel, Compagnia di San Paolo, Banco di Napoli, Telecom Italia, Saint Gobain, The Arab Contractors, Egypt Telecom, BBVA, Banco de Espa\u00f1a, Enrst&Young, Hewlett Packard, PricewaterhouseCoopers and other firms.\nHe is a board member of the Istituto per la Cooperazione Universitaria (Rome), Harambee Foundation (Nairobi) and other not-for-profit institutions.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "John Almandoz",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/JohnAlmandoz.jpg",
                "title": "Associate Professor of Managing People in Organizations",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nJohn Almandoz is an Associate Professor in the Department of Managing People in Organizations. His background includes experience in actuarial consulting, corporate banking, and the management of non-profit organizations. He earned a joint PhD in Organizational Behavior and a master\u2019s degree in Sociology from Harvard Business School/Harvard University and an MBA from Southern Methodist University\u2019s Cox School of Business.\nHe has published in prestigious journals such as the Academy of Management Journal and the\u00a0Administrative Science Quarterly and participates in research in entrepreneurship, institutions, and top management teams and boards of directors. His dissertation focused on the strategic and entrepreneurial implications of community and financial missions in the founding teams of local banks.\nHe is a reviewer for the Academy of Management Conference and ad-hoc reviewer for the Academy of Management Journal, Administrative Science Quarterly, Organization Studies and other journals. He has presented papers at various international conferences and seminars, including at Harvard, MIT, Oxford, and the Academy of Management. He is a member of the Academy of Management, American Sociology Association, and the European Group of Organizational Studies.\nAlmandoz teaches courses in the MBA, Executive MBA, and Global Executive MBA programs on leadership and organizational behavior, and self-management.\nHe is based at IESE\u2019s New York campus.\n",
                "pdf_url": "http://blog.iese.edu/almandoz/"
            },
            {
                "name": "Sebastien Brion",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Brion-Sebastien_006_web-e1595093413932-150x150.jpg",
                "title": "Associate Professor of Managing People in Organizations",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nSebastien Brion is a Professor and Head of the Department of Managing People in Organizations at IESE. He holds a Ph.D. in Organizational Behavior from the Haas School of Business, University of California, Berkeley and a BA in Psychology from Tufts University. Prior to pursuing an academic career, he was a human resources consultant in the Bay Area.\nProfessor Brion\u2019s research examines how individuals attain and maintain positions of leadership in organizations. His research tackles this broad question by examining how hierarchy drives systematic biases in perceptions of leaders\u2019 interpersonal and strategic environments. Together, his research points to the mechanisms underlying how hierarchy contributes to effective or ineffective interpersonal and strategic decisions in organizations. Drawing on research in social psychology and organization theory, he employs a multimethod approach to his research, incorporating experimental lab studies, field studies, and archival studies.\nHis academic work is published in leading academic journals including\u00a0Organization Science, Management Science, Organizational Behavior and Human Decision Processes,\u00a0and\u00a0Journal of Personality and Social Psychology\u00a0among others. Professor Brion\u2019s research has been highlighted in numerous publications, including\u00a0The Wall Street Journal,\u00a0The Economist,\u00a0Forbes,\u00a0Le Monde, among others. He is the Associate Editor of the Social Influence section of\u00a0Social and Personality Psychology Compass\u00a0and serves as the Representative-At-Large for the Conflict Management division of the\u00a0Academy of Management.\nAt IESE, Professor Brion teaches core classes on Leadership and Human Resources Management, and electives on Power and Influence, at the MBA and Executive level. Professor Brion has taught in executive programs for firms such as L\u2019Oreal, Pepsi, Danone, Michelin, Abbvie, NLNG (Lagos, Nigeria), and Kazakhstan Temir Zholy (National Railways of Kazakhstan). In addition, he has held a Visiting Professor position at the Tuck School of Business at Dartmouth College and has taught in executive programs for the Haas School of Business, the Boston Consulting Group, and MDE (Abidjan, C\u00f4te d\u2019Ivoire).\nAs part of his professional activities Professor Brion has conducted research and consulting projects in the human resources and social media industries.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "\u00c1lvaro San Mart\u00edn",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/San-Martin-Alvaro_987web-150x150.jpg",
                "title": "Assistant Professor of Managing People in Organizations",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\n\u00c1lvaro San Mart\u00edn is an Associate Professor of the Managing People in Organizations Department at IESE Business School. His background includes working experience in finance, consulting, and managing non-profit organizations. Alvaro also worked at IESE as a researcher before joining the doctoral program at INSEAD. He holds a Ph.D. degree in Management, with a specialization in Organizational Behavior. Alvaro had previously majored in Economics as class valedictorian at Universidad Autonoma de Madrid.\nHis research interests lie in cultural psychology and team dynamics. Alvaro has published his work in premier scientific journals, such as Nature Human Behaviour, Journal of Personality and Social Psychology, the Proceedings of the National Academy of Sciences, and Organizational Behavior and Human Decision Processes. He has regularly presented his research in the annual meetings of the Academy of Management, the Society for Personality and Social Psychology, the European Association for Social Psychology, and the International Association for Cross-Cultural Psychology, as well as in invited presentations at London Business School, ESMT, and joint research workshops of IESE/IE/Universidad Carlos III in Madrid.\nProf. San Martin teaches courses on leadership, organizational behavior, and self-management in the Executive MBA, Open Programs, and Custom Programs offered at IESE. He also participates as a speaker in company events.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Yih-Teen Lee",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Yih-Teen-Lee.jpg",
                "title": "Professor of Managing People in Organizations",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nYih-Teen Lee is Full Professor in the Department of Managing People in Organizations. He specializes in leadership, fit, and cultural bridging in his roles as educator, researcher, and consultant. His research work appears in leading scientific journals (e.g., Journal of Management, Personnel Psychology, and Academy of Management Discoveries) and books such as The Handbook of Chinese Organizational Behavior, Leadership Development in a Global World, and The Routledge Companion to International Human Resource Management. He is also co-editor of the books Les comp\u00e9tences culturelles and CulturalContexts of Human Resource Development. He is a member of the Editorial Board of Journal of Management, Journal of World Business, and Advances in Global Leadership. He is also the Director of the book series \u201cDiversit\u00e9 culturelle et dynamiques des organisations\u201d (Cultural Diversity and Organizational Dynamics), published by the Editor L\u2019Harmattan, Paris. He has served as a member of the Teaching Committee of the International Management Division of the Academy of Management. At IESE, Yih-Teen teaches subjects such as leadership, leading global collaboration, self-leadership, leading multicultural teams, and strategic human resource management in the MBA and executive programs.\nYih-Teen has been living and working in Europe for almost 20 years, and identifies himself as a multicultural individual. He is fluent in Chinese, English, French, and Spanish, and has delivered training programs and seminars to senior executives in all four languages. This exposure, alongside his unyielding passion for various cultures, drives him to embrace diversity and devote his energy to the search of deep-level cultural knowledge and cultural competences, with the goal of contributing to the ability of managers and organizations to navigate global cultures effectively. He sees such development as a transformational journey of each individual and emphasizes the importance of anchoring cultural competences in one\u2019s cultural identities and sense of self.\nYih-Teen earned his Ph.D. from HEC, University of Lausanne (Switzerland) and his Bachelor\u2019s and Master\u2019s degrees from National Taiwan University. Prior to IESE, he taught at HEC University of Lausanne (Switzerland), Angers Graduate School of Business ESSCA (France), and the American Graduate School of International Management Thunderbird Europe (France), among others.\nDownload full CV\n",
                "pdf_url": "https://blog.iese.edu/lee/"
            }
        ],
        "name": "Developing Leadership Competencies",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/leadership-people-management/developing-leadership-competencies/",
        "category": [
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "The success of a company and its ability to maintain its competitive edge depends fundamentally on the talent of its people. Discover how to improve your leadership skills \u2013 identifying your strengths and weaknesses \u2013 and empower the individuals and teams in your organization to reach their full potential.",
        "course_takeaways": "*Invigorate your leadership style through enhanced self-management*Cultivate a coaching style that inspires, motivates and mobilizes others*Acquire the requisite mindset and frameworks to spearhead change and spark positive organizational transformation",
        "who_attend_desc": "The \u201cDeveloping Leadership Competencies\u201d program is designed for general managers and senior executives, as well as for human resource professionals who seek to advance\u00a0leadership competencies that improve personal and organizational effectiveness.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 1,
        "locations": [
            "BLENDED "
        ],
        "effective_start_time": "Module 1: Online | June 14-25, 2021 Module 2: Madrid | June 28 \u2013 July 1, 2021",
        "type": "Blended-Onsite&Live-virtual"
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Discover how to speak powerfully and communicate effectively in a variety of contexts, capture the attention of your audience and make your body language work to your advantage.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:MBiechy@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Yago de la Cierva Academic director",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/YagoCierva-1.jpg",
                "title": "Senior Lecturer of Managing People in Organizations",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nAfter his graduation in Law and his Ph.D. in Philosophy, Yago de la Cierva has dedicated all his professional life to the four branches of communications: journalism (he founded and directed the international TV news agency ROMEreports), corporate communication, university teaching and as a crisis consultant, with particular emphasis in universities and educational institutions.\nHis main professional interest is on crisis management and communication. He teaches this subject at the MBA program, in custom programs and as a visiting professor in Navarra, Colombia, Per\u00fa, Uruguay and Rome.\nHis last book is Leading companies through storms and crises, Pearson, London 2018, recently published also in Spanish: Navegar en aguas turbulentas \u2013 Principios y buenas practices en gestion y comunicaci\u00f3n de crisis (KDP, 2020). He is now working on his new book: How to ask for pardon and be pardoned \u2013 best practices in corporate apologies (Eunsa, 2021).\nIn IESE, Yago is the academic director of the MBA and MiM courses on communication skills. His new subjects at the MBA program are \u201cStorytelling in Business\u201d and \u201cPublic Affairs and Reputation\u201d.\nHis second field regards large events organization as a communicational tool. After his experience as Executive Director of World Youth Day Madrid 2011 and international media director in other large-scale events, he published Megaevents of the Catholic Church \u2013 Logbook for organizers and communicators, KDP, 2018 (available also in Italian and Spanish), and teaches \u201cEvents organization\u201d in Rome.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Brian McCarthy",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Brian_8_web-150x150.jpg",
                "title": "External Collaborator",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Communication Skills That Empower Your Leadership",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/leadership-people-management/communication-skills/",
        "category": [
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Discover how to speak powerfully and communicate effectively in a variety of contexts, capture the attention of your audience and make your body language work to your advantage.",
        "course_takeaways": "*Design and deliver different types of speeches and presentations successfully, using proven rhetorical devices as a means of persuasion.*Learn how to structure ideas, sharpen your message and interact confidently with the audience.*Understand crucial non-verbal aspects of communication to increase authority, confidence and reduce nervousness.",
        "version_info_list": [],
        "who_attend_desc": "The \u201cCommunication Skills That Empower Your Leadership\u201d program is designed for managers who aspire to become better communicators and develop a style that fosters commitment among team members and stake holders. Professionals who lead large teams, manage client relationships or hold customer-facing roles will find this program particularly beneficial.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": []
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "Increasing employee engagement, driving innovation and change, and stimulating top-level performance involves taking a positive new approach to leadership that builds on strengths.Run jointly by IESE Business School and Michigan\u2019s Ross School of Business, this program will provide you with the techniques and tools you need to stimulate performance in others by focusing on their strengths.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AVera@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Alberto Ribera Academic director",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Alberto-Ribera_1-e1596028988277-150x150.jpg",
                "title": "Professor of the Practice of Management of Managing People in Organizations",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nAlberto Ribera joined IESE in 2003 after a 15-year international career with the World Health Organisation, the European Commission and other multilateral organisations, in charge of projects in Africa, Southeast Asia and especially in the Middle East. From 1999 to 2003, he was General Director of the Euro Arab Management School.\nAt IESE he is the academic director of the IESE Coaching Unit and teaches the MBA course \u201cPersonality and Leadership\u201d, which received the 2009 IESE Award for Excellence. He also teaches the Global Executive MBA course \u201cManaging Oneself\u201d; and executive courses on self-leadership, relationships management and executive coaching. He is the author or co-author of 9 books and more than 30 case-studies.\nHe has been invited as visiting professor or guest speaker at universities and business schools of more than 20 different countries and at international conferences like the World Economic Forum. He has taught courses for Enel, Compagnia di San Paolo, Banco di Napoli, Telecom Italia, Saint Gobain, The Arab Contractors, Egypt Telecom, BBVA, Banco de Espa\u00f1a, Enrst&Young, Hewlett Packard, PricewaterhouseCoopers and other firms.\nHe is a board member of the Istituto per la Cooperazione Universitaria (Rome), Harambee Foundation (Nairobi) and other not-for-profit institutions.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Kim Cameron Academic director",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/KimCameron-150x150.jpg",
                "title": "William Russell Kelly Professor of Management and Organizations, University of Michigan\u2019s Stephen M. Ross School of Business",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Anneloes Raes",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Raes_1-e1596029120334-150x150.jpg",
                "title": "Associate Professor of Managing People in Organizations",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nAnneloes Raes is Associate Professor in the Department of Managing People in Organizations and holder of the Puig Chair of Global Leadership Development at IESE. She holds a PhD in Organizational Behavior from Maastricht University and a M.A. in Psychology at the Radboud University Nijmegen in the Netherlands. Prior to joining IESE, Prof. Raes worked as an Assistant Professor at the University of St. Gallen in Switzerland, and she held visiting scholarships at UCLA\u2019s Anderson School of Management and Harvard University.\nProf. Raes\u2019 research expertise includes the fields of top management teams, teamwork, self-management, and leadership. Her work has been published in academic journals such as the\u00a0Academy of Management Review,\u00a0Journal of Applied Psychology,\u00a0Human Relations,\u00a0and\u00a0Small Group Research, and was awarded with various grants and awards. It has also been featured in press outlets, including the Financial Times and La Vanguardia.\nAt IESE, Prof. Raes teaches classes on Leadership, Human Resources Management, and Teamwork, at the MBA and executive levels. She is also member of the supervisory board of Rijk Zwaan.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Shawn Quinn ",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Shawn-Quinn-web-1-150x150.jpg",
                "title": "Master\u2019s degree in Organizational & Social Psychology from Columbia University",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Become a Positive Leader to Accelerate Positive Change",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/leadership-people-management/positive-leader/",
        "category": [
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT",
            "C-SUITE EXECUTIVES"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui",
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=c-suite-executives&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "Increasing employee engagement, driving innovation and change, and stimulating top-level performance involves taking a positive new approach to leadership that builds on strengths.Run jointly by IESE Business School and Michigan\u2019s Ross School of Business, this program will provide you with the techniques and tools you need to stimulate performance in others by focusing on their strengths.",
        "course_takeaways": "*Learn how to cultivate a mindful and mission-driven work environment that empowers and engages employees.*Examine the importance of self-awareness to motivate growth at both individual and organizational levels.*Learn techniques to unlock the highest potential within oneself and others.*Make a step-by-step plan to address leadership challenges in your organization.",
        "version_info_list": [],
        "who_attend_desc": "The \u201cBecome a Positive Leader to Accelerate Positive Change\u201d\u00a0program targets human resource professionals and their teams; executives who are spearheading change or in the midst of a career transformation; and leaders who aspire to develop creative, committed and constructive teams.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": []
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "La comunicaci\u00f3n es crucial para dirigir, coordinar y colaborar con \u00e9xito en una empresa, as\u00ed como para establecer relaciones comerciales fruct\u00edferas. De hecho, es la clave de nuestra efectividad como directivos. Descubre c\u00f3mo utilizar herramientas y t\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n para convencer y crear v\u00ednculos de compromiso inquebrantables.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AGoma@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Conor Neill",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/ConorNeill_web-150x150.jpg",
                "title": "Director acad\u00e9mico Profesor asociado de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nConor Neill es presidente de\u00a0Vistage\u00a0en Espa\u00f1a. Vistage es la organaci\u00f3n l\u00edder mundial de CEOs. Su misi\u00f3n es incrementar la eficacia y mejorar la vida de CEOs y altos ejecutivos. Ha fundado seis empresas, con las que ha levantado capital, contratado equipos y alcanzado m\u00e1s de diez millones de euros en ventas. Durante seis a\u00f1os, revolucion\u00f3 el transporte en jet privado con su empresa Taxijet. Ha invertido en dos startups. Ha sido director por Europa de la Entrepreneurs\u2019 Organization, la principal comunidad mundial de empresarios. Es padre de dos hijas, Alexandra y Sofia.\nDirige los cursos de liderazgo y comunicaci\u00f3n en los programas MBA, Executive MBA y Global Executive MBA del IESE, as\u00ed como varios programas para altos directivos. Ha trabajado con empresas como Accenture, Applus, Avanade, Barcelona Activa, IBM, ISDIN, el Partido Laborista (Reino Unido), Microsoft, Novartis, y Puig en las que ha impartido seminarios sobre liderazgo a trav\u00e9s de la comunicaci\u00f3n.\nConor Neill tiene una licenciatura en Psicolog\u00eda e Inteligencia Artificial, as\u00ed como un MBA del IESE.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Maty Tchey",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Maty_Tchey_web-150x150.jpg",
                "title": "Colaboradora externa",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Comunicar con eficacia y persuasi\u00f3n",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/liderazgo-direccion-personas/comunicar-eficacia-persuasion/",
        "category": [
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "La comunicaci\u00f3n es crucial para dirigir, coordinar y colaborar con \u00e9xito en una empresa, as\u00ed como para establecer relaciones comerciales fruct\u00edferas. De hecho, es la clave de nuestra efectividad como directivos. Descubre c\u00f3mo utilizar herramientas y t\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n para convencer y crear v\u00ednculos de compromiso inquebrantables.",
        "course_takeaways": "*Ganar confianza en tu oratoria.*Descubrir las formas de organizar argumentos s\u00f3lidos de forma l\u00f3gica.*Aprender a manejar tus propias emociones y las de los dem\u00e1s.*Descubrir c\u00f3mo utilizar las herramientas y t\u00e9cnicas b\u00e1sicas para convencer y crear v\u00ednculos de compromiso.*Convencer ilustrando tus ideas en vez de limitarte \u00fanicamente a transmitir informaci\u00f3n.*Utilizar tanto el lenguaje verbal como el no verbal para ganar credibilidad y lograr tus objetivos.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abComunicar con eficacia y persuasi\u00f3n\u00bb\u00a0va dirigido a directivos que deseen mejorar el impacto que generan en la gente que les rodea. Especialmente a:Aquellos recientemente ascendidos a puestos de liderazgo: se beneficiar\u00e1n del desarrollo formal de su propio estilo de comunicaci\u00f3n.L\u00edderes empresariales que deseen realizar cambios en sus empresas: se beneficiar\u00e1n del desarrollo de un estilo de comunicaci\u00f3n que fomente el compromiso antes que el cumplimiento mec\u00e1nico.Directivos con antecedentes estructurados y racionales, como ingenieros y contables: se beneficiar\u00e1n del desarrollo de t\u00e9cnicas que doten de significado a datos y cifras.Directivos que suelen ocuparse de las relaciones con los clientes o que tengan una conexi\u00f3n directa con el p\u00fablico en general: se beneficiar\u00e1n de mejorar y desarrollar su estilo personal de comunicaci\u00f3n.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "BARCELONA",
        "effective_start_date": "2021-11-01",
        "effective_end_date": "2021-11-30",
        "duration_weeks": "d",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "3400",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    },
    {
        "overview": {
            "desc": "La comunicaci\u00f3n es crucial para dirigir, coordinar y colaborar con \u00e9xito en una empresa, as\u00ed como para establecer relaciones comerciales fruct\u00edferas. De hecho, es la clave de nuestra efectividad como directivos. Descubre c\u00f3mo utilizar herramientas y t\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n para convencer y crear v\u00ednculos de compromiso inquebrantables.",
            "video_title": "",
            "video_url": ""
        },
        "exec_ed_inquiry_cc_emails": "mailto:AGoma@iese.edu",
        "testimonials": [],
        "course_faculties": [
            {
                "name": "Conor Neill",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/ConorNeill_web-150x150.jpg",
                "title": "Director acad\u00e9mico Profesor asociado de Direcci\u00f3n de Personas en las Organizaciones",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "\nConor Neill es presidente de\u00a0Vistage\u00a0en Espa\u00f1a. Vistage es la organaci\u00f3n l\u00edder mundial de CEOs. Su misi\u00f3n es incrementar la eficacia y mejorar la vida de CEOs y altos ejecutivos. Ha fundado seis empresas, con las que ha levantado capital, contratado equipos y alcanzado m\u00e1s de diez millones de euros en ventas. Durante seis a\u00f1os, revolucion\u00f3 el transporte en jet privado con su empresa Taxijet. Ha invertido en dos startups. Ha sido director por Europa de la Entrepreneurs\u2019 Organization, la principal comunidad mundial de empresarios. Es padre de dos hijas, Alexandra y Sofia.\nDirige los cursos de liderazgo y comunicaci\u00f3n en los programas MBA, Executive MBA y Global Executive MBA del IESE, as\u00ed como varios programas para altos directivos. Ha trabajado con empresas como Accenture, Applus, Avanade, Barcelona Activa, IBM, ISDIN, el Partido Laborista (Reino Unido), Microsoft, Novartis, y Puig en las que ha impartido seminarios sobre liderazgo a trav\u00e9s de la comunicaci\u00f3n.\nConor Neill tiene una licenciatura en Psicolog\u00eda e Inteligencia Artificial, as\u00ed como un MBA del IESE.\n",
                "pdf_url": ""
            },
            {
                "name": "Maty Tchey",
                "pic_url": "https://execedprograms.iese.edu/wp-content/uploads/Maty_Tchey_web-150x150.jpg",
                "title": "Colaboradora externa",
                "university_school": "2222_EUR",
                "intro_desc": "",
                "pdf_url": ""
            }
        ],
        "name": "Comunicar con eficacia y persuasi\u00f3n",
        "url": "https://execedprograms.iese.edu/liderazgo-direccion-personas/comunicar-eficacia-persuasion/",
        "category": [
            "LEADERSHIP AND PEOPLE MANAGEMENT"
        ],
        "category_url": [
            "https://execedprograms.iese.edu/?manda&filter_1=leadership-and-people-management&filter_2&filter_3#aqui"
        ],
        "desc": "La comunicaci\u00f3n es crucial para dirigir, coordinar y colaborar con \u00e9xito en una empresa, as\u00ed como para establecer relaciones comerciales fruct\u00edferas. De hecho, es la clave de nuestra efectividad como directivos. Descubre c\u00f3mo utilizar herramientas y t\u00e9cnicas de comunicaci\u00f3n para convencer y crear v\u00ednculos de compromiso inquebrantables.",
        "course_takeaways": "*Ganar confianza en tu oratoria.*Descubrir las formas de organizar argumentos s\u00f3lidos de forma l\u00f3gica.*Aprender a manejar tus propias emociones y las de los dem\u00e1s.*Descubrir c\u00f3mo utilizar las herramientas y t\u00e9cnicas b\u00e1sicas para convencer y crear v\u00ednculos de compromiso.*Convencer ilustrando tus ideas en vez de limitarte \u00fanicamente a transmitir informaci\u00f3n.*Utilizar tanto el lenguaje verbal como el no verbal para ganar credibilidad y lograr tus objetivos.",
        "who_attend_desc": "El programa \u00abComunicar con eficacia y persuasi\u00f3n\u00bb\u00a0va dirigido a directivos que deseen mejorar el impacto que generan en la gente que les rodea. Especialmente a:Aquellos recientemente ascendidos a puestos de liderazgo: se beneficiar\u00e1n del desarrollo formal de su propio estilo de comunicaci\u00f3n.L\u00edderes empresariales que deseen realizar cambios en sus empresas: se beneficiar\u00e1n del desarrollo de un estilo de comunicaci\u00f3n que fomente el compromiso antes que el cumplimiento mec\u00e1nico.Directivos con antecedentes estructurados y racionales, como ingenieros y contables: se beneficiar\u00e1n del desarrollo de t\u00e9cnicas que doten de significado a datos y cifras.Directivos que suelen ocuparse de las relaciones con los clientes o que tengan una conexi\u00f3n directa con el p\u00fablico en general: se beneficiar\u00e1n de mejorar y desarrollar su estilo personal de comunicaci\u00f3n.",
        "priority": 0,
        "publish": 100,
        "active": true,
        "Repeatable": "Y",
        "is_advanced_management_program": false,
        "who_attend_params": "{\"working experience\": \"\",\"background knowledge\": \"\"}",
        "university_school": "2222_EUR",
        "credential": "",
        "duration_consecutive": true,
        "category_tags": [],
        "version": 2,
        "location": "MADRID",
        "effective_start_date": "2022-02-01",
        "effective_end_date": "",
        "currency": "EUR",
        "tuition_number": "3400",
        "tuition_note": "*Tarifa Executive Education certificate: 5% descuento adicional sobre cuota general o miembros."
    }
]